[
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/umdiasemreclamar-descubra-por-que-a-gratidao-pode-mudar-a-sua-vida/",
    "titulo": "#umdiasemreclamar: Descubra por que a gratid\u00e3o pode mudar a sua vida",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786587885049",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "CITADEL EDITORA",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Davi",
      "Marcelo Galuppo"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/vidasnegrasimportam-e-libertacao-negra/",
    "titulo": "#VidasNegrasImportam e liberta\u00e7\u00e3o negra",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786587235165",
    "numPaginas": 456,
    "editora": "ELEFANTE",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Keeanga-Yamahtta Taylor"
    ],
    "tags": [
      "Literatura",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 65.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/vqd-vai-que-da/",
    "titulo": "#VQD \u2013 Vai que d\u00e1!",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788582850008",
    "numPaginas": 248,
    "editora": "PORTFOLIO",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Joaquim Castanheira"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/1-2-3-com-guido/",
    "titulo": "1 2 3 Com Guido",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555960969",
    "numPaginas": 12,
    "editora": "CALLIS EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "LAURA WALL"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/10-humano-como-os-micro-organismos-sao-a-chave-para-a-saude-do-corpo-e-da-mente/",
    "titulo": "10% Humano: como os micro-organismos s\u00e3o a chave para a sa\u00fade do corpo e da mente",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543103440",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Alanna Collen"
    ],
    "tags": [
      "Sa\u00fade e Boa Forma / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/10-mais-feliz/",
    "titulo": "10% mais feliz",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543102351",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "GMT",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "DAN HARRIS"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/100-jogos-para-se-divertir/",
    "titulo": "100 jogos para se divertir",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788538057345",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "CIRANDA CULTURAL",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "M\u00e1rcia Honora"
    ],
    "tags": [
      "N\u00e3o Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/100-receitas-sem-leite-e-derivados/",
    "titulo": "100 receitas sem leite e derivados",
    "edicao": 4,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788582352908",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "GUTENBERG",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Sabrina Sedlmayer"
    ],
    "tags": [
      "Gastronomia e Culin\u00e1ria / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 59.8
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/111-poemas-para-criancas/",
    "titulo": "111 poemas para crian\u00e7as",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525412898",
    "numPaginas": 136,
    "editora": "LPM",
    "ano": 2003,
    "autores": [
      "S\u00e9rgio Capparelli"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/12-principios-para-uma-vida-extraordinaria/",
    "titulo": "12 princ\u00edpios para uma vida extraordin\u00e1ria",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788545203650",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "GENTE",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "PAULO VIEIRA"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/12-regras-para-a-vida-um-antidoto-para-o-caos/",
    "titulo": "12 regras para a vida: um ant\u00eddoto para o caos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788550802756",
    "numPaginas": 448,
    "editora": "EDITORA ALTA BOOKS",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Jordan B. Peterson"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 65.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/12-semanas-para-afiar-sua-mente-como-aumentar-a-energia-reduzir-o-estresse-melhorar-o-sono-e-diminuir-a-ansiedade/",
    "titulo": "12 semanas para afiar sua mente: Como aumentar a energia, reduzir o estresse, melhorar o sono e diminuir a ansiedade",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555646351",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Sanjay Gupta"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/1500-adesivos-para-estimular-os-alunos/",
    "titulo": "1500 ADESIVOS PARA ESTIMULAR OS ALUNOS",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786586181715",
    "numPaginas": 36,
    "editora": "PE DA LETRA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "EDITORA PE NA LETRA"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 39.99
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/1808-como-uma-rainha-louca-um-principe-medroso-e-uma-corte-corrupta-enganaram-napoleao-e-mudaram-a-historia-de-portugal-e-do-brasil/",
    "titulo": "1808: Como uma rainha louca, um pr\u00edncipe medroso e uma corte corrupta enganaram Napole\u00e3o e mudaram a Hist\u00f3ria de Portugal e do Brasil",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525057518",
    "numPaginas": 384,
    "editora": "GLOBO LIVROS",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Laurentino Gomes"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria / Geral",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/1822-como-um-homem-sabio-uma-princesa-triste-e-um-escoces-louco-por-dinheiro-ajudaram-dom-pedro-a-criar-o-brasil-um-pais-que-tinha-tudo-para-dar-errado/",
    "titulo": "1822: Como um homem s\u00e1bio, uma princesa triste e um escoc\u00eas louco por dinheiro ajudaram dom Pedro a criar o Brasil \u2013 um pa\u00eds que tinha tudo para dar errado",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525060648",
    "numPaginas": 376,
    "editora": "GLOBO LIVROS",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Laurentino Gomes"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria / Geral",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/1822-edicao-juvenil-ilustrada/",
    "titulo": "1822: Como um homem s\u00e1bio, uma princesa triste e um escoc\u00eas louco por dinheiro ajudaram dom Pedro a criar o Brasil \u2013 um pa\u00eds que tinha tudo para dar errado \u2013 Edi\u00e7\u00e3o juvenil ilustrada",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525061911",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "GLOBO LIVROS",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Laurentino Gomes"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria / Geral",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 96.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/1889-como-um-imperador-cansado-um-marechal-vaidoso-e-um-professor-injusticado-contribuiram-para-o-fim-da-monarquia-e-a-proclamacao-da-republica-no-brasil/",
    "titulo": "1889: Como um imperador cansado, um marechal vaidoso e um professor injusti\u00e7ado contribu\u00edram para o fim da Monarquia e a Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica no Brasil",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525054463",
    "numPaginas": 416,
    "editora": "GLOBO LIVROS",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Laurentino Gomes"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria / Geral",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/1889-edicao-juvenil-ilustrada/",
    "titulo": "1889: Como um imperador cansado, um marechal vaidoso e um professor injusti\u00e7ado contribu\u00edram para o fim da Monarquia e a Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica no Brasil \u2013 Ed. juvenil ilustrada",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525056351",
    "numPaginas": 240,
    "editora": "GLOBO LIVROS",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Laurentino Gomes"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria / Geral",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 96.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/1968-eles-so-queriam-mudar-o-mundo/",
    "titulo": "1968: Eles s\u00f3 queriam mudar o mundo",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537817421",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Regina Zappa e Ernesto Soto"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria / Geral",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/1984/",
    "titulo": "1984",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535914849",
    "numPaginas": 416,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2009,
    "autores": [
      "George Orwell"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/2084-uma-ficcao-baseada-em-fatos-reais-sobre-o-aquecimento-global-e-o-futuro-da-terra/",
    "titulo": "2084: Uma fic\u00e7\u00e3o baseada em fatos reais sobre o aquecimento global e o futuro da Terra",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555644289",
    "numPaginas": 240,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "James Lawrence Powell"
    ],
    "tags": [
      "Natureza / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/365-atividades-dinossauros/",
    "titulo": "365 Atividades \u2013 Dinossauros",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556173221",
    "numPaginas": 365,
    "editora": "BRASILEITURA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "EDITORA TODOLIVRO"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro de colorir"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/365-atividades-para-aprender-ingles/",
    "titulo": "365 Atividades Para Aprender Ingl\u00eas",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788538090328",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "CIRANDA CULTURAL",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "EDITORA CIRANDA CULTURAL"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil",
      "Livros para alfabetizar"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/365-atividades-para-treinar-matematica/",
    "titulo": "365 Atividades Para Treinar Matem\u00e1tica",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788538088318",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "CIRANDA CULTURAL",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "EDITORA CIRANDA CULTURAL"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil",
      "Livros para alfabetizar"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/365-caca-palavras-i/",
    "titulo": "365 Ca\u00e7a \u2013 Palavras I",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788538089803",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "CIRANDA CULTURAL",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "EDITORA CIRANDA CULTURAL"
    ],
    "tags": [
      "Jogos e Passatempos"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/365-caca-palavras-amarelo/",
    "titulo": "365 CA\u00c7A PALAVRAS \u2013 AMARELO",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786586181876",
    "numPaginas": 368,
    "editora": "PE DA LETRA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "EDITORA PE NA LETRA"
    ],
    "tags": [
      "Jogos e Passatempos"
    ],
    "preco": 22.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/365-caca-palavras-capa-roxa/",
    "titulo": "365 Ca\u00e7a Palavras \u2013 Capa Roxa",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786586181852",
    "numPaginas": 368,
    "editora": "PE DA LETRA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "EDITORA PE NA LETRA"
    ],
    "tags": [
      "Jogos e Passatempos"
    ],
    "preco": 22.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/365-caca-palavras-ii/",
    "titulo": "365 ca\u00e7a-palavras II",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788538089810",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "CIRANDA CULTURAL",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Ciranda Cultural"
    ],
    "tags": [
      "Jogos e Atividades / Geral",
      "Escrita",
      "Jogos"
    ],
    "preco": 24.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/365-desenhos-para-colorir-vm/",
    "titulo": "365 Desenhos Para Colorir (Vm)",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788573989595",
    "numPaginas": 365,
    "editora": "BRASILEITURA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "PEGASUS/BJAIN"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro de colorir",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/365-dias-de-bem-estar/",
    "titulo": "365 Dias De Bem-Estar",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788584391813",
    "numPaginas": 360,
    "editora": "FONTANAR",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "CAROLINA CHAGAS"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 134.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/365-dias-de-inteligencia-para-viver-o-melhor-ano-da-sua-historia/",
    "titulo": "365 Dias de Intelig\u00eancia: Para Viver o Melhor Ano da sua Hist\u00f3ria",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786584661097",
    "numPaginas": 375,
    "editora": "DREAMSELLERS PICTURES",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Augusto Cury"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/365-melhores-piadas/",
    "titulo": "365 melhores piadas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788538081302",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "CIRANDA CULTURAL",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Ciranda Cultural"
    ],
    "tags": [
      "Humor / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/365-noites-com-a-turma-da-monica/",
    "titulo": "365 Noites Com a Turma Da M\u00f4nica",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788539419388",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "GIRASSOL",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "MAURICIO DE SOUSA"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 149.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/50-brasileiras-incriveis-para-conhecer-antes-de-crescer/",
    "titulo": "50 brasileiras incr\u00edveis para conhecer antes de crescer",
    "edicao": 6,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501114310",
    "numPaginas": 120,
    "editora": "GALERA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "D\u00e9bora Thom\u00e9"
    ],
    "tags": [
      "Biografia e Autobiografia / Geral",
      "Biografia"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/50-coisas-sobre-minha-mae/",
    "titulo": "50 coisas sobre minha m\u00e3e",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543105918",
    "numPaginas": 96,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Abrams Noterie"
    ],
    "tags": [
      "Fam\u00edlia e Relacionamentos / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/501-desenhos-para-colorir-turma-da-monica/",
    "titulo": "501 desenhos para colorir \u2013 Turma da M\u00f4nica",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788594721143",
    "numPaginas": 367,
    "editora": "CULTURAMA EDITORA",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "CULTURAMA"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro de colorir",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/8-caminhos-que-levam-a-riqueza/",
    "titulo": "8 caminhos que levam \u00e0 riqueza",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786589623847",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "BUZZ EDITORA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Pablo Mar\u00e7al"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/8-estrategias-de-marketing-para-crescer-dicas-praticas-para-desenvolver-seu-negocio/",
    "titulo": "8 estrat\u00e9gias de marketing para crescer: Dicas pr\u00e1ticas para desenvolver seu neg\u00f3cio",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555644340",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Phillip",
      "Milton Kotler"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/8-regras-do-amor-como-encontra-lo-mante-lo-e-deixa-lo-partir/",
    "titulo": "8 Regras Do Amor \u2013 Como Encontr\u00e1-lo, Mant\u00ea-lo e Deix\u00e1-lo Partir",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555647938",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "GMT",
    "ano": 2024,
    "autores": [
      "JAY SHETTY"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-amiga-genial/",
    "titulo": "A amiga genial",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525060600",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "BIBLIOTECA AZUL",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Elena Ferrante"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-arte-da-escuta-desenvolvendo-a-criatividade-pela-pratica-da-atencao/",
    "titulo": "A arte da escuta: Desenvolvendo a criatividade pela pr\u00e1tica da aten\u00e7\u00e3o",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555644364",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Julia Cameron"
    ],
    "tags": [
      "Arte / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-arte-da-guerra/",
    "titulo": "A arte da guerra",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 332,
    "editora": "Martins Fontes",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Nicolau Maquiavel"
    ],
    "tags": [
      "t\u00e9cnicos",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 92.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-arte-da-guerra-3/",
    "titulo": "A arte da guerra",
    "edicao": 2012,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0L&pm e pocket\n",
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525426642",
    "numPaginas": 160,
    "editora": null,
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Sun Tzu"
    ],
    "tags": [
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 26.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-arte-da-guerra-4/",
    "titulo": "A arte da guerra",
    "edicao": 3,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788594318596",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "PRINCIPIS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Sun Tzu"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 24.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-arte-da-imperfeicao/",
    "titulo": "A arte da imperfei\u00e7\u00e3o",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543109220",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Bren\u00e9 Brown"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-arte-da-vida/",
    "titulo": "A arte da vida",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537801185",
    "numPaginas": 184,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2009,
    "autores": [
      "Zygmunt Bauman"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-arte-de-fazer-cerveja/",
    "titulo": "A arte de fazer cerveja",
    "edicao": 12018,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788568684900",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "PUBLIFOLHA",
    "ano": null,
    "autores": [
      "JAMES MORTON"
    ],
    "tags": [
      "Bebidas",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 94.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-arte-do-romance/",
    "titulo": "A arte do romance",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535927986",
    "numPaginas": 168,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Milan Kundera"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-bailarina-de-auschwitz/",
    "titulo": "A bailarina de Auschwitz",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543107240",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Edith Eva Eger"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-biblioteca-da-meia-noite/",
    "titulo": "A biblioteca da meia-noite",
    "edicao": 8,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786558380542",
    "numPaginas": 308,
    "editora": "BERTRAND BRASIL",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Matt Haig"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-boa-sorte/",
    "titulo": "A boa sorte",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543103259",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Alex Rovira",
      "Fernando Tr\u00edas De Bes"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-bolsa-amarela/",
    "titulo": "A bolsa amarela",
    "edicao": 35,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 104,
    "editora": "Casa Lygia Bojunga",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Lygia Bojunga"
    ],
    "tags": [
      "Romance infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 50.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-bruxa-nao-vai-para-a-fogueira-neste-livro/",
    "titulo": "A bruxa n\u00e3o vai para a fogueira neste livro",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788544107010",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "LEYA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Amanda Lovelace"
    ],
    "tags": [
      "Poesia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 36.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-cabana/",
    "titulo": "A cabana",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788599296363",
    "numPaginas": 240,
    "editora": "ARQUEIRO",
    "ano": 2008,
    "autores": [
      "William P. Young"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-capital-da-vertigem-uma-historia-de-sao-paulo-de-1900-a-1954/",
    "titulo": "A capital da vertigem: Uma hist\u00f3ria de S\u00e3o Paulo de 1900 a 1954",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788539006731",
    "numPaginas": 584,
    "editora": "OBJETIVA",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Roberto Pompeu de Toledo"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 109.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-casa-da-madrinha/",
    "titulo": "A casa da madrinha",
    "edicao": 20,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 172,
    "editora": "Casa Lygia Bojunga",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Lygia Bojunga"
    ],
    "tags": [
      "Romance infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 23.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-casa-de-hades-serie-os-herois-do-olimpo/",
    "titulo": "A casa de Hades: (S\u00e9rie Os her\u00f3is do Olimpo)",
    "edicao": 2013,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0Os her\u00f3is do Olimpo \u2013 vol. 4\n",
      "numero": 4
    },
    "isbn": "9788580574210",
    "numPaginas": 496,
    "editora": null,
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Rick Riordan"
    ],
    "tags": [
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-casa-dos-sonhos-de-anne-vol-5/",
    "titulo": "A casa dos sonhos de Anne \u2013 vol. 5",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559280247",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "AUTENTICA",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Lucy Maud Montgomery"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 49.8
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-chave-de-rebecca/",
    "titulo": "A chave de Rebecca",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788580416763",
    "numPaginas": 352,
    "editora": "ARQUEIRO",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Ken Follett"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-cidade-ilhada-nova-edicao-contos/",
    "titulo": "A cidade ilhada (Nova edi\u00e7\u00e3o): Contos",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535934625",
    "numPaginas": 136,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Milton Hatoum"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-ciencia-da-sorte-a-matematica-e-o-mundo-das-apostas-de-loterias-e-cassinos-ao-mercado-financeiro/",
    "titulo": "A ci\u00eancia da sorte: A matem\u00e1tica e o mundo das apostas: de loterias e cassinos ao mercado financeiro",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537816929",
    "numPaginas": 264,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Adam Kucharski"
    ],
    "tags": [
      "Matem\u00e1tica",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-confissao/",
    "titulo": "A confiss\u00e3o",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532526540",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2004,
    "autores": [
      "John Grisham"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Suspense",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 34.5
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-confraria/",
    "titulo": "A confraria",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532511638",
    "numPaginas": 360,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2000,
    "autores": [
      "John Grisham"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Suspense",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 34.5
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-coragem-da-desesperanca-cronicas-de-um-ano-em-que-agimos-perigosamente/",
    "titulo": "A coragem da desesperan\u00e7a: Cr\u00f4nicas de um ano em que agimos perigosamente",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537817636",
    "numPaginas": 368,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Slavoj Zizek"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancia Pol\u00edtica / Geral",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 99.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-coragem-de-nao-agradar/",
    "titulo": "A coragem de n\u00e3o agradar",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543105697",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Ichiro",
      "Fumitake Koga"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-coragem-de-ser-imperfeito/",
    "titulo": "A coragem de ser imperfeito",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543104331",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Bren\u00e9 Brown"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-coragem-de-ser-voce-mesmo/",
    "titulo": "A coragem de ser voc\u00ea mesmo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788546502257",
    "numPaginas": 140,
    "editora": "BEST SELLER",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Bren\u00e9 Brown"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-coroa-vol-5/",
    "titulo": "A coroa \u2013 vol. 5",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555340048",
    "numPaginas": 312,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Kiera Cass"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-corrupcao-da-inteligencia/",
    "titulo": "A corrup\u00e7\u00e3o da intelig\u00eancia",
    "edicao": 10,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501110824",
    "numPaginas": 364,
    "editora": "RECORD",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Flavio Gordon"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancia Pol\u00edtica / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-descoberta-do-mundo/",
    "titulo": "A descoberta do mundo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555320299",
    "numPaginas": 624,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Clarice Lispector"
    ],
    "tags": [
      "Cr\u00f4nicas",
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 99.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-dieta-da-mente-descubra-os-assassinos-silenciosos-do-seu-cerebro-edicao-revista-e-ampliada/",
    "titulo": "A dieta da mente: Descubra os assassinos silenciosos do seu c\u00e9rebro (Edi\u00e7\u00e3o revista e ampliada)",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788584391653",
    "numPaginas": 432,
    "editora": "PARALELA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Dr. David Perlmutter e Kristin Loberg"
    ],
    "tags": [
      "Sa\u00fade e Boa Forma / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-dieta-do-fator-s/",
    "titulo": "A dieta do Fator S",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788579144899",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "PUBLIFOLHA",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "LOWRI TURNER"
    ],
    "tags": [
      "Medicina",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 45.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-diversidade-em-perigo-de-darwin-a-levi-strauss/",
    "titulo": "A diversidade em perigo: de Darwin a L\u00e9vi-Strauss",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788558890250",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "VALENTINA",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Pascal Picq"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-droga-da-obediencia-colecao-os-karas/",
    "titulo": "A droga da obedi\u00eancia \u2013 Cole\u00e7\u00e3o Os Karas",
    "edicao": 2014,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0Os Karas\n",
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788516095765",
    "numPaginas": 192,
    "editora": null,
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Pedro Bandeira"
    ],
    "tags": [
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 84.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-droga-do-amor-colecao-os-karas/",
    "titulo": "A Droga do Amor \u2013 Cole\u00e7\u00e3o Os Karas",
    "edicao": 2014,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0Os Karas\n",
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788516095796",
    "numPaginas": 176,
    "editora": null,
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Pedro Bandeira"
    ],
    "tags": [
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 84.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-economia-em-machado-de-assis-o-olhar-obliquo-do-acionista/",
    "titulo": "A economia em Machado de Assis: O olhar obl\u00edquo do acionista",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537800447",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2007,
    "autores": [
      "Machado De",
      "Gustavo H.B. Franco"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-elite-vol-2/",
    "titulo": "A elite \u2013 vol. 2",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788565765121",
    "numPaginas": 360,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Kiera Cass"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Romance",
      "Livro juvenil",
      "Romance"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-epopeia-de-gilgamesh/",
    "titulo": "A epopeia de Gilgamesh",
    "edicao": 3,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788578273590",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "WMF MARTINS FONTES",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Anonimo"
    ],
    "tags": [
      "Poesia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-equacao-do-milagre/",
    "titulo": "A equa\u00e7\u00e3o do milagre",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576843351",
    "numPaginas": 196,
    "editora": "BEST SELLER",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Hal Elrod"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-era-da-criptoeconomia-domine-a-proxima-fase-do-mercado-financeiro-e-saiba-como-aproveitar-esse-momento/",
    "titulo": "A era da criptoeconomia: Domine a pr\u00f3xima fase do mercado financeiro e saiba como aproveitar esse momento",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555443592",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "GENTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Bruno Diniz"
    ],
    "tags": [
      "Computa\u00e7\u00e3o e Inform\u00e1tica / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-era-do-ressentimento-uma-agenda-para-o-contemporaneo/",
    "titulo": "A era do ressentimento: uma agenda para o contempor\u00e2neo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788544100516",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "LEYA",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "LUIZ FELIPE PONDE"
    ],
    "tags": [
      "Filosofia",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-escola-dos-sonhos-desejos-e-projetos-de-vida-dos-educadores-brasileiros/",
    "titulo": "A escola dos sonhos: Desejos e projetos de vida dos educadores brasileiros",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555491074",
    "numPaginas": 200,
    "editora": "SUMMUS EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Ulisses F.",
      "Val\u00e9ria Arantes"
    ],
    "tags": [
      "Educa\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 74.7
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-escolha-vol-3/",
    "titulo": "A escolha \u2013 vol. 3",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788565765374",
    "numPaginas": 352,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Kiera Cass"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-escolha-de-shiraz-um-conto-iraniano/",
    "titulo": "A escolha de Shiraz: Um conto iraniano",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788546901821",
    "numPaginas": 40,
    "editora": "WMF MARTINS FONTES",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Rita",
      "Vali Mintzi"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-escrava-isaura/",
    "titulo": "A escrava Isaura",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 88,
    "editora": "Scipione",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Bernardo Guimar\u00e3es \u2013 Adapta\u00e7\u00e3o de Guila Azevedo"
    ],
    "tags": [
      "Drama",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 78.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-escrava-isaura-2/",
    "titulo": "A escrava Isaura",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788551303429",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "AUTENTICA INFANTIL JUVENIL",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Bernardo Guimar\u00e3es"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Cl\u00e1ssicos Nacionais",
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 49.8
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-escrava-isaura-3/",
    "titulo": "A escrava Isaura",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788502072817",
    "numPaginas": 216,
    "editora": "SARAIVA (CLASSICA)",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Bernardo Guimar\u00e3es"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 61.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-estrategia-do-oceano-azul-como-criar-novos-mercados-e-tornar-a-concorrencia-irrelevante/",
    "titulo": "A estrat\u00e9gia do oceano azul: Como criar novos mercados e tornar a concorr\u00eancia irrelevante",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543107028",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "W. Chan",
      "Ren\u00e9e Mauborgne"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-festa-encrencada-col-estrelinha-iii/",
    "titulo": "A Festa Encrencada \u2013 Col. Estrelinha III",
    "edicao": 10,
    "serie": {
      "nome": " Estrelinha III",
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 24,
    "editora": "\u00c1tica",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Sonia Junqueira"
    ],
    "tags": [
      "Livro infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 41.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-formula-da-autoconfianca/",
    "titulo": "A f\u00f3rmula da autoconfian\u00e7a",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786550472177",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "CITADEL EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Napoleon Hill"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-garota-no-espelho/",
    "titulo": "A garota no espelho",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555662085",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "ALTO ASTRAL",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Rose Carlyle"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-garota-que-nao-se-calou/",
    "titulo": "A garota que n\u00e3o se calou",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559240104",
    "numPaginas": 352,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Abi Dar\u00e9"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-gente-mira-no-amor-e-acerta-na-solidao/",
    "titulo": "A gente mira no amor e acerta na solid\u00e3o",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555357028",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "PAIDOS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Ana Suy"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 52.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-gente-se-ve-na-parada-antologia-de-contos-por-abdi-nazemian-ariel-f-hitz-arquelana-mariana-chazanas-pedro-rhuas-e-ryane-leao/",
    "titulo": "A gente se v\u00ea na Parada: antologia de contos por Abdi Nazemian, Ariel F. Hitz, Arquelana, Mariana Chazanas, Pedro Rhuas e Ryane Le\u00e3o",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786560050044",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "HARPER COLLINS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Mariana",
      "Ryane Le\u00e3o"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-gloria-e-seu-cortejo-de-horrores/",
    "titulo": "A gl\u00f3ria e seu cortejo de horrores",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535929935",
    "numPaginas": 216,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Fernanda Torres"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-graca-da-coisa/",
    "titulo": "A gra\u00e7a da coisa",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525429308",
    "numPaginas": 216,
    "editora": "LPM",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Martha Medeiros"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 62.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-herdeira-vol-4/",
    "titulo": "A herdeira \u2013 vol. 4",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788565765657",
    "numPaginas": 392,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Kiera Cass"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-ideologia-alema-feuerbach-a-contraposicao-entre-as-cosmovisoes-materialista-e-idealista/",
    "titulo": "A ideologia alem\u00e3 \u2013 Feuerbach \u2013 A contraposi\u00e7\u00e3o entre as cosmovis\u00f5es materialista e idealista \u2013 (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": " A obra-prima de cada autor",
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 147,
    "editora": "Martin Claret",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Marx e Engels"
    ],
    "tags": [
      "Sociologia",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 28.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-ilha-do-conhecimento-os-limites-da-ciencia-e-a-busca-por-sentido/",
    "titulo": "A ilha do conhecimento: Os limites da ci\u00eancia e a busca por sentido",
    "edicao": 6,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501052773",
    "numPaginas": 364,
    "editora": "RECORD",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Marcelo Gleiser"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancia / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 84.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-ilha-perdida/",
    "titulo": "A Ilha perdida",
    "edicao": 41,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788508173457",
    "numPaginas": 152,
    "editora": "\u00c1TICA (CL\u00c1SSICA)",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Maria Jos\u00e9 Dupr\u00e9"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 80.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-incrivel-viagem-das-plantas/",
    "titulo": "A incr\u00edvel viagem das plantas",
    "edicao": 2021,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786586497762",
    "numPaginas": 160,
    "editora": null,
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Stefano Mancuso"
    ],
    "tags": [
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-insustentavel-leveza-do-ser/",
    "titulo": "A insustent\u00e1vel leveza do ser",
    "edicao": 2017,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535928839",
    "numPaginas": 344,
    "editora": null,
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Milan Kundera"
    ],
    "tags": [
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-insustentavel-leveza-do-ser-2/",
    "titulo": "A insustent\u00e1vel leveza do ser",
    "edicao": 2008,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535912517",
    "numPaginas": 312,
    "editora": null,
    "ano": 2008,
    "autores": [
      "Milan Kundera"
    ],
    "tags": [
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/11905/",
    "titulo": "A interpreta\u00e7\u00e3o dos sonhos \u2013 volume 1",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525426321",
    "numPaginas": 400,
    "editora": "LPM",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Sigmund Freud"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-interpretacao-dos-sonhos-volume-2/",
    "titulo": "A interpreta\u00e7\u00e3o dos sonhos \u2013 volume 2",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525426338",
    "numPaginas": 352,
    "editora": "LPM",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Sigmund Freud"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-irma-da-lua-as-sete-irmas-livro-5/",
    "titulo": "A irm\u00e3 da lua (As Sete Irm\u00e3s \u2013 Livro 5)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788580418972",
    "numPaginas": 592,
    "editora": "ARQUEIRO",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Lucinda Riley"
    ],
    "tags": [
      "Romance",
      "Romance"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-irma-da-perola-as-sete-irmas-livro-4/",
    "titulo": "A irm\u00e3 da p\u00e9rola (As Sete Irm\u00e3s \u2013 Livro 4)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788580417739",
    "numPaginas": 528,
    "editora": "ARQUEIRO",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Lucinda Riley"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-irma-da-sombra-as-sete-irmas-livro-3/",
    "titulo": "A irm\u00e3 da sombra (As Sete Irm\u00e3s \u2013 Livro 3)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788580415933",
    "numPaginas": 512,
    "editora": "ARQUEIRO",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Lucinda Riley"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-jornada-da-heroina/",
    "titulo": "A jornada da hero\u00edna",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555643329",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "GMT",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "MAUREEN MURDOCK"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-legiao-estrangeira/",
    "titulo": "A legi\u00e3o estrangeira",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555320138",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Clarice Lispector"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-lei-do-triunfo-16-licoes-praticas-para-o-sucesso/",
    "titulo": "A lei do triunfo: 16 li\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas para o sucesso",
    "edicao": 55,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788503011792",
    "numPaginas": 672,
    "editora": "JOSE OLYMPIO",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Napoleon HIll"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-liberdade-e-uma-luta-constante/",
    "titulo": "A LIBERDADE \u00c9 UMA LUTA CONSTANTE",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788575596128",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "BOITEMPO",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "DAVIS ANGELA"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancia Pol\u00edtica / Geral",
      "Pol\u00edtica"
    ],
    "preco": 45.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-logica-do-cisne-negro-o-impacto-do-altamente-improvavel-edicao-revista-e-ampliada/",
    "titulo": "A l\u00f3gica do Cisne Negro: O impacto do altamente improv\u00e1vel (Edi\u00e7\u00e3o revista e ampliada)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788547001261",
    "numPaginas": 528,
    "editora": "OBJETIVA",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Nassim Nicholas Taleb"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 114.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-luneta-ambar-fronteiras-do-universo-livro-3-pocket/",
    "titulo": "A luneta \u00e2mbar \u2013 (Fronteiras do Universo \u2013 Livro 3) \u2013 Livro de bolso",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788539000203",
    "numPaginas": 624,
    "editora": "PONTO DE LEITURA",
    "ano": 2010,
    "autores": [
      "Philip Pullman"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 37.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-luneta-magica-pocket/",
    "titulo": "A luneta m\u00e1gica \u2013 (Pocket)",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 243,
    "editora": "Martin Claret",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Joaquim Manuel de Macedo"
    ],
    "tags": [
      "Romance hist\u00f3rico",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-luta-pela-democracia-na-educacao-licoes-de-realidades-sociais/",
    "titulo": "A luta pela democracia na educa\u00e7\u00e3o: Li\u00e7\u00f5es de realidades sociais",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 215,
    "editora": "Vozes",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Michael W. Apple"
    ],
    "tags": [
      "Pol\u00edtica / Educa\u00e7\u00e3o",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 95.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-luta-pelo-direito-pocket/",
    "titulo": "A luta pelo Direito \u2013 (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": " A obra-prima de cada autor",
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788572327817",
    "numPaginas": 112,
    "editora": "Martin Claret",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Rudolf Von Ihering"
    ],
    "tags": [
      "Filosofia",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 28.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-luz-brilha-somente-agora/",
    "titulo": "A luz brilha somente agora",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786560050839",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "HARPERCOLLINS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "ABDI NAZEMIAN"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Infanto \u2013 Juvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-magia/",
    "titulo": "A magia",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788575429846",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Rhonda Byrne"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-magia-da-arvore-luminosa/",
    "titulo": "A magia da \u00e1rvore luminosa",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788508184651",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "ATICA",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "ROSANA BOND"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Infanto \u2013 Juvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 80.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-magica-mortal-uma-aventura-do-esquadrao-zero/",
    "titulo": "A M\u00e1gica Mortal \u2013 Uma Aventura do Esquadr\u00e3o Zero",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555342639",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "RAPHAEL MONTES"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Infanto \u2013 Juvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-mais-breve-historia-da-europa-uma-visao-original-e-fascinante-das-forcas-que-moldaram-o-mundo/",
    "titulo": "A mais breve hist\u00f3ria da Europa: Uma vis\u00e3o original e fascinante das for\u00e7as que moldaram o mundo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555646153",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "John Hirst"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-mamae-e-punk-cronicas-da-adolescencia/",
    "titulo": "A mam\u00e3e \u00e9 punk: Cr\u00f4nicas da adolesc\u00eancia",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788581744186",
    "numPaginas": 112,
    "editora": "BELAS LETRAS",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Ana Cardoso"
    ],
    "tags": [
      "Fam\u00edlia e Relacionamentos",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-mamae-e-rock-pocket/",
    "titulo": "A mam\u00e3e \u00e9 rock \u2013 Pocket",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525435897",
    "numPaginas": 112,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Ana Cardoso"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 19.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-maquina-de-goldberg/",
    "titulo": "A m\u00e1quina de Goldberg",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535921809",
    "numPaginas": 112,
    "editora": "QUADRINHOS NA CIA",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Vanessa",
      "Fido Nesti"
    ],
    "tags": [
      "Quadrinhos e Graphic Novels / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-maquina-do-odio-notas-de-uma-reporter-sobre-fake-news-e-violencia-digital/",
    "titulo": "A m\u00e1quina do \u00f3dio: Notas de uma rep\u00f3rter sobre fake news e viol\u00eancia digital",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535933628",
    "numPaginas": 296,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Patricia Campos Mello"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-maquina-do-tempo-edicao-especial/",
    "titulo": "A M\u00e1quina do Tempo (Edi\u00e7\u00e3o especial)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788556510686",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "SUMA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "H. G. Wells"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-marca-da-vitoria-a-autobiografia-do-criador-da-nike/",
    "titulo": "A marca da vit\u00f3ria: A autobiografia do criador da Nike",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543104461",
    "numPaginas": 384,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Phil Knight"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-marca-de-uma-lagrima/",
    "titulo": "A marca de uma l\u00e1grima",
    "edicao": 5,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786557795293",
    "numPaginas": 200,
    "editora": "MODERNA LITERATURA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "PEDRO BANDEIRA"
    ],
    "tags": [
      "Fam\u00edlia e Relacionamentos / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 90.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-margem-da-margem-nova-edicao/",
    "titulo": "\u00c0 margem da margem (Nova edi\u00e7\u00e3o)",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559215379",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Augusto de Campos"
    ],
    "tags": [
      "Cr\u00edtica Liter\u00e1ria / Geral"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-maternidade-e-o-encontro-com-a-propria-sombra-o-resgate-do-relacionamento-entre-maes-e-filhos/",
    "titulo": "A maternidade e o encontro com a pr\u00f3pria sombra: O resgate do relacionamento entre m\u00e3es e filhos",
    "edicao": 22,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788546500116",
    "numPaginas": 322,
    "editora": "BEST SELLER",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Laura Gutman"
    ],
    "tags": [
      "Fam\u00edlia e Relacionamentos / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-medida-do-mundo-a-busca-por-um-sistema-universal-de-pesos-e-medidas/",
    "titulo": "A medida do mundo: A busca por um sistema universal de pesos e medidas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537811078",
    "numPaginas": 296,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Robert P. Crease"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancia / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-menina-do-vale-2/",
    "titulo": "A menina do vale 2",
    "edicao": 12014,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788544100691",
    "numPaginas": 104,
    "editora": "LEYA",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Bel Pesce"
    ],
    "tags": [
      "Administra\u00e7\u00e3o",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 24.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-menina-que-roubava-livros/",
    "titulo": "A menina que roubava livros",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788598078175",
    "numPaginas": 480,
    "editora": "INTRINSECA",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Markus Zusak"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-metamorfose/",
    "titulo": "A Metamorfose",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788571646858",
    "numPaginas": 104,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 1997,
    "autores": [
      "Franz Kafka"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-metamorfose-2/",
    "titulo": "A metamorfose",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788594318787",
    "numPaginas": 96,
    "editora": "PRINCIPIS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Franz Kafka"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 19.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-mina-de-ouro/",
    "titulo": "A mina de ouro",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788508081790",
    "numPaginas": 136,
    "editora": "ATICA",
    "ano": 2002,
    "autores": [
      "MARIA JOSE DUPRE"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 68.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-mistica-feminina/",
    "titulo": "A m\u00edstica feminina",
    "edicao": 4,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501117588",
    "numPaginas": 560,
    "editora": "ROSA DOS TEMPOS",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Betty Friedan"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-monja-e-o-poeta/",
    "titulo": "A monja e o poeta",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555642094",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Monja Coen & Allan Dias Castro"
    ],
    "tags": [
      "Poesia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-montanha-encantada/",
    "titulo": "A montanha encantada",
    "edicao": 29,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788508081776",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "ATICA",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Maria Jos\u00e9 Dupr\u00e9"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 68.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-morte-e-um-dia-que-vale-a-pena-viver-e-um-excelente-motivo-para-se-buscar-um-novo-olhar-para-a-vida/",
    "titulo": "A morte \u00e9 um dia que vale a pena viver",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543107202",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Ana Claudia Quintana Arantes"
    ],
    "tags": [
      "Fam\u00edlia e Relacionamentos",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-natureza-da-mordida-2/",
    "titulo": "A natureza da mordida",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555872231",
    "numPaginas": 240,
    "editora": "RECORD",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Carla Madeira"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-nuvem/",
    "titulo": "A nuvem",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555340543",
    "numPaginas": 496,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Neal Shusterman"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Fantasia"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-obscena-senhora-d/",
    "titulo": "A obscena senhora D",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535933291",
    "numPaginas": 80,
    "editora": "CIA DAS LETRAS",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "HILDA HILST"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o",
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-outra-face-historia-de-uma-garota-afega/",
    "titulo": "A outra face \u2013 Hist\u00f3ria de uma garota afeg\u00e3",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788508156801",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "ATICA",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Deborah Ellis"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Fantasia",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 80.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-paixao-segundo-g-h/",
    "titulo": "A paix\u00e3o segundo G.H.",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555320060",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Clarice Lispector"
    ],
    "tags": [
      "Romance",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-parte-que-falta/",
    "titulo": "A parte que falta",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574068176",
    "numPaginas": 112,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRINHAS",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Shel Silverstein"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Ci\u00eancias sociais",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-parte-que-falta-encontra-o-grande-o/",
    "titulo": "A parte que falta encontra o grande O",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574068268",
    "numPaginas": 120,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRINHAS",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Shel Silverstein"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Ci\u00eancias sociais",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-piramide-vermelha-serie-as-cronicas-dos-kane/",
    "titulo": "A pir\u00e2mide vermelha (S\u00e9rie As cr\u00f4nicas dos Kane)",
    "edicao": 2010,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0As cr\u00f4nicas dos Kane \u2013 vol. 1\n",
      "numero": 1
    },
    "isbn": "9788598078977",
    "numPaginas": 447,
    "editora": null,
    "ano": 2010,
    "autores": [
      "Rick Riordan"
    ],
    "tags": [
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-prometida/",
    "titulo": "A prometida \u2013 vol. 1",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555341014",
    "numPaginas": 344,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Kiera Cass"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil",
      "Romance"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-psicologia-das-cores-como-as-cores-afetam-a-emocao-e-a-razao/",
    "titulo": "A psicologia das cores: Como as cores afetam a emo\u00e7\u00e3o e a raz\u00e3o",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786588280058",
    "numPaginas": 311,
    "editora": "OLHARES",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Eva Heller"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 185.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-psicologia-do-dinheiro/",
    "titulo": "A psicologia do dinheiro",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555647037",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "GMT",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "JEFF DAN E KREISLER ARIELY"
    ],
    "tags": [
      "Finan\u00e7as",
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-psicologia-financeira-licoes-atemporais-sobre-fortuna-ganancia-e-felicidade/",
    "titulo": "A psicologia financeira: li\u00e7\u00f5es atemporais sobre fortuna, gan\u00e2ncia e felicidade",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555111101",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "HARPER COLLINS",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Morgan Housel"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-rainha-vermelha/",
    "titulo": "A rainha vermelha",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788565765695",
    "numPaginas": 424,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "VICTORIA AVEYARD"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Infanto \u2013 Juvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-raiva-nao-educa-a-calma-educa-por-uma-geracao-de-adultos-e-criancas-com-mais-saude-emocional/",
    "titulo": "A Raiva N\u00e3o Educa. A Calma Educa. \u2013 Por Uma Gera\u00e7\u00e3o de Adultos E Crian\u00e7as Com Mais Sa\u00fade Emocional",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555662641",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "ALTO ASTRAL",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "MAYA EIGENMANN"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-reuniao-dos-planetas/",
    "titulo": "A reuni\u00e3o dos planetas",
    "edicao": 2000,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574060545",
    "numPaginas": 104,
    "editora": null,
    "ano": 2000,
    "autores": [
      "Marcelo R. L. Oliveira"
    ],
    "tags": [
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-revolucao-da-glicose-equilibre-os-niveis-de-acucar-no-sangue-e-mude-sua-vida/",
    "titulo": "A revolu\u00e7\u00e3o da glicose: Equilibre os n\u00edveis de a\u00e7\u00facar no sangue e mude sua vida",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788539007318",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "OBJETIVA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Jessie Inchausp\u00e9"
    ],
    "tags": [
      "Sa\u00fade e Boa Forma / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-revolucao-dos-bichos-edicao-em-quadrinhos/",
    "titulo": "A revolu\u00e7\u00e3o dos bichos (Edi\u00e7\u00e3o em quadrinhos)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535931419",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "QUADRINHOS NA CIA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "George Orwell"
    ],
    "tags": [
      "Quadrinhos e Graphic Novels / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 99.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-revolucao-dos-bichos-um-conto-de-fadas/",
    "titulo": "A revolu\u00e7\u00e3o dos bichos: Um conto de fadas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535909555",
    "numPaginas": 152,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2007,
    "autores": [
      "George Orwell"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-riqueza-de-poucos-beneficia-todos-nos/",
    "titulo": "A riqueza de poucos beneficia todos n\u00f3s?",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537814161",
    "numPaginas": 104,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Zygmunt Bauman"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-saude-dos-planos-de-saude/",
    "titulo": "A sa\u00fade dos planos de sa\u00fade",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788565530774",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "PARALELA",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Drauzio",
      "Mauricio Ceschin"
    ],
    "tags": [
      "Medicina / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-segunda-guerra-mundial/",
    "titulo": "A Segunda Guerra Mundial",
    "edicao": 4,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501401663",
    "numPaginas": 952,
    "editora": "RECORD",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Antony Beevor"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 169.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-selecao-vol-1/",
    "titulo": "A Sele\u00e7\u00e3o \u2013 vol. 1",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788565765015",
    "numPaginas": 368,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Kiera Cass"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-sereia/",
    "titulo": "A sereia",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788565765930",
    "numPaginas": 328,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Kiera Cass"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-soma-de-todos-os-beijos-quarteto-smythe-smith-livro-3/",
    "titulo": "A soma de todos os beijos (Quarteto Smythe-Smith \u2013 Livro 3)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788580416664",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "ARQUEIRO",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Julia Quinn"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto",
      "Romance"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-sombra-da-serpente-serie-as-cronicas-dos-kane/",
    "titulo": "A sombra da serpente: (S\u00e9rie As cr\u00f4nicas dos Kane)",
    "edicao": 2012,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0As cr\u00f4nicas dos Kane \u2013 vol. 3\n",
      "numero": 3
    },
    "isbn": "9788580572018",
    "numPaginas": 352,
    "editora": null,
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Rick Riordan"
    ],
    "tags": [
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-sombra-desta-mangueira/",
    "titulo": "\u00c0 sombra desta mangueira",
    "edicao": 16,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788577534388",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "PAZ E TERRA",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Paulo Freire"
    ],
    "tags": [
      "Filosofia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-startup-enxuta/",
    "titulo": "A startup enxuta",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543108629",
    "numPaginas": 268,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Eric Ries"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-sutil-arte-de-ligar-o-foda-se/",
    "titulo": "A sutil arte de ligar o foda-se: Uma estrat\u00e9gia inusitada para uma vida melhor",
    "edicao": 2017,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788551002490",
    "numPaginas": 224,
    "editora": null,
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Mark Manson"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-terra-da-bruma-edicao-comentada/",
    "titulo": "A terra da bruma \u2013 edi\u00e7\u00e3o comentada",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537813096",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "CL\u00c1SSICOS ZAHAR",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Arthur Conan Doyle"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 99.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-terra-dos-meninos-pelados/",
    "titulo": "A terra dos meninos pelados",
    "edicao": 62,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501027689",
    "numPaginas": 88,
    "editora": "GALERA",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Graciliano Ramos"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-torre-negra-vol-7/",
    "titulo": "A Torre Negra \u2013 Vol. 7",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788581050270",
    "numPaginas": 872,
    "editora": "SUMA",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Stephen King"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Fantasia"
    ],
    "preco": 119.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-traicao-vol-2/",
    "titulo": "A trai\u00e7\u00e3o \u2013 vol. 2",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555341557",
    "numPaginas": 328,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Kiera Cass"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-triade-do-tempo/",
    "titulo": "A tr\u00edade do tempo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788593156397",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "BUZZ EDITORA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Christian Barbosa"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-troca/",
    "titulo": "A troca",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555600070",
    "numPaginas": 352,
    "editora": "INTRINSECA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Beth O\u2019Leary"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-varanda-do-frangipani-2/",
    "titulo": "A varanda do frangipani",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535909845",
    "numPaginas": 152,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2007,
    "autores": [
      "Mia Couto"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-varanda-do-frangipani/",
    "titulo": "A varanda do Frangipani",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535927542",
    "numPaginas": 152,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Mia Couto"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-velhinha-que-dava-nome-as-coisas/",
    "titulo": "A velhinha que dava nome \u00e0s coisas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 48,
    "editora": "Brinque-Book",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Cynthia Rylant"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o infantojuvenil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-verdade-vencera-2a-edicao-o-povo-sabe-por-que-me-condenam/",
    "titulo": "A verdade vencer\u00e1 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o: O povo sabe por que me condenam",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788575597446",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "BOITEMPO",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Luiz In\u00e1cio \u201cLula\u201d da Silva"
    ],
    "tags": [
      "Biografia e Autobiografia / Geral",
      "Biografia"
    ],
    "preco": 56.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-vida-e-cruel-ana-maria-dialogos-imaginarios-com-minha-mae/",
    "titulo": "A Vida \u00e9 Cruel, Ana Maria \u2013 Di\u00e1logos Imagin\u00e1rios Com Minha M\u00e3e",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555878509",
    "numPaginas": 140,
    "editora": "RECORD",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "FABIO DE MELO"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-vida-e-curta-demais-pra-viver-o-minimo-das-coisas/",
    "titulo": "A vida \u00e9 curta demais pra viver o m\u00ednimo das coisas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542224962",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "PLANETA",
    "ano": 2024,
    "autores": [
      "Iand\u00ea Albuquerque"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 47.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-vida-nao-e-util/",
    "titulo": "A vida n\u00e3o \u00e9 \u00fatil",
    "edicao": 2020,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535933697",
    "numPaginas": 128,
    "editora": null,
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Ailton Krenak"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-vida-secreta-das-arvores/",
    "titulo": "A vida secreta das \u00e1rvores",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543104652",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Peter Wohlleben"
    ],
    "tags": [
      "Natureza / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-vida-secreta-dos-animais/",
    "titulo": "A vida secreta dos animais",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543107646",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Peter Wohlleben"
    ],
    "tags": [
      "Natureza / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-vida-secreta-dos-clientes/",
    "titulo": "A vida secreta dos clientes",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555645835",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "David S. Duncan"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-volta-ao-mundo-em-80-dias-2/",
    "titulo": "A VOLTA AO MUNDO EM 80 DIAS",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525433664",
    "numPaginas": 60,
    "editora": "LPM",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "VERNE J\u00daLIO"
    ],
    "tags": [
      "N\u00e3o Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 32.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-volta-ao-mundo-em-80-dias/",
    "titulo": "A volta ao mundo em 80 dias",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788594318145",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "PRINCIPIS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "J\u00falio Verne"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/a-volta-de-sherlock-holmes-sherlock-holmes-vol-3-contos/",
    "titulo": "A volta de Sherlock Holmes: Sherlock Holmes \u2013 Vol. 3 (contos)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537803202",
    "numPaginas": 456,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2011,
    "autores": [
      "Arthur Conan",
      "Leslie S. Klinger"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/abrindo-portas-interiores-pocket/",
    "titulo": "Abrindo Portas Interiores \u2013 (Pocket)",
    "edicao": 16,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 365,
    "editora": "Triom",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Eileen Caddy"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda em p\u00edlulas",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 50.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aceita-que-doi-menos/",
    "titulo": "Aceita que d\u00f3i menos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555670448",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "PRINCIPIUM",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Padre Alessandro Campos"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/adivinha-quanto-eu-te-amo/",
    "titulo": "Adivinha quanto eu te amo",
    "edicao": 4,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788546902514",
    "numPaginas": 36,
    "editora": "WMF MARTINS FONTES",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Sam McBratney"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/admiravel-mundo-novo/",
    "titulo": "Admir\u00e1vel mundo novo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525056009",
    "numPaginas": 312,
    "editora": "BIBLIOTECA AZUL",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Aldous Leonard Huxley"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/adulterio/",
    "titulo": "Adult\u00e9rio",
    "edicao": 12014,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543100456",
    "numPaginas": 240,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Paulo Coelho"
    ],
    "tags": [
      "Romance",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/adversario-secreto-o/",
    "titulo": "Adversario Secreto, O",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525056023",
    "numPaginas": 380,
    "editora": "GLOBO",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "AGATHA CHRISTIE"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/after-5-depois-da-promessa/",
    "titulo": "After 5 \u2013 depois da promessa",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788584390007",
    "numPaginas": 448,
    "editora": "PARALELA",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Anna Todd"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ah-dependencia-quimica-tem-cura-cinco-passos-para-deixar-de-ter-dependencia-e-criar-uma-nova-vida/",
    "titulo": "Ah! Depend\u00eancia qu\u00edmica tem cura: cinco passos para deixar de ter depend\u00eancia e criar uma nova vida!",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559225965",
    "numPaginas": 248,
    "editora": "LITERARE BOOKS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Ronaldo Patriota"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/alfaletrar-toda-crianca-pode-aprender-a-ler-e-a-escrever/",
    "titulo": "Alfaletrar: Toda crian\u00e7a pode aprender a ler e a escrever",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555410112",
    "numPaginas": 352,
    "editora": "CONTEXTO",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Magda Soares"
    ],
    "tags": [
      "Educa\u00e7\u00e3o",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 75.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/alice-aventuras-de-alice-no-pais-das-maravilhas-atraves-do-espelho-e-o-que-alice-encontrou-por-la-pocket-luxo/",
    "titulo": "Alice: Aventuras de Alice no Pa\u00eds das Maravilhas & Atrav\u00e9s do espelho e o que Alice encontrou por l\u00e1 (pocket luxo)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537801727",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "CL\u00c1SSICOS ZAHAR",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Lewis Carroll"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/alimente-bem-suas-emocoes/",
    "titulo": "Alimente bem suas emo\u00e7\u00f5es",
    "edicao": 7,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 139788515041077,
    "editora": "Edi\u00e7\u00f5es Loyola",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Dra. Gisela Savioli"
    ],
    "tags": [
      "Nutri\u00e7\u00e3o / bem estar",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 48.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/alimento-para-o-cerebro-proteja-seu-cerebro-e-torne-se-mais-inteligente-feliz-e-produtivo/",
    "titulo": "Alimento para o c\u00e9rebro: proteja seu c\u00e9rebro e torne-se mais inteligente, feliz e produtivo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 320,
    "editora": "nVersos",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Max Lugavere",
      "Paul Grewal"
    ],
    "tags": [
      "Sa\u00fade Alimentar / Boa forma f\u00edsica e ps\u00edquica",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 62.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/almanaque-do-pensamento-2021/",
    "titulo": "Almanaque do pensamento 2021",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786587236209",
    "numPaginas": 216,
    "editora": "PENSAMENTO",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Editora Pensamento"
    ],
    "tags": [
      "Corpo, Mente e Esp\u00edrito / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 16.5
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/almanaque-do-pensamento-2022/",
    "titulo": "Almanaque do Pensamento 2022",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788531521553",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "PENSAMENTO",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Pensamento Editora"
    ],
    "tags": [
      "Corpo, Mente e Esp\u00edrito",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 19.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/almanaque-heartstopper/",
    "titulo": "Almanaque Heartstopper",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555342233",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "ALICE OSEMAN"
    ],
    "tags": [
      "HQs e Mang\u00e1s",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/almanaque-ruth-rocha/",
    "titulo": "ALMANAQUE RUTH ROCHA",
    "edicao": 0,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788516067168",
    "numPaginas": 136,
    "editora": "SALAMANDRA",
    "ano": null,
    "autores": [
      "RUTH ROCHA"
    ],
    "tags": [
      "Literatura",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 83.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/alucinacoes-musicais/",
    "titulo": "Alucina\u00e7\u00f5es musicais",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535910919",
    "numPaginas": 368,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2007,
    "autores": [
      "Oliver Sacks"
    ],
    "tags": [
      "Neuroci\u00eancia",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 99.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amar-e-ser-livre-as-bases-para-uma-nova-sociedade/",
    "titulo": "Amar e ser livre: As bases para uma nova sociedade",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788595081765",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "HARPER COLLINS",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Sri Prem Baba"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amiguinhos-luminosos-no-banho-cavalo/",
    "titulo": "Amiguinhos Luminosos No Banho \u2013 Cavalo",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537641095",
    "numPaginas": 6,
    "editora": "TODOLIVRO",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "MANDARA PUBLISHING"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro do beb\u00ea"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amiguinhos-luminosos-no-banho-galinha/",
    "titulo": "Amiguinhos Luminosos No Banho \u2013 Galinha",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537641101",
    "numPaginas": 6,
    "editora": "TODOLIVRO",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "MANDARA PUBLISHING"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro do beb\u00ea"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amiguinhos-luminosos-no-banho-hipopotamo/",
    "titulo": "Amiguinhos Luminosos no Banho \u2013 Hipop\u00f3tamo",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556172835",
    "numPaginas": 6,
    "editora": "TODOLIVRO",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "EDITORA TODOLIVRO"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro do beb\u00ea"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amiguinhos-luminosos-no-banho-sapo/",
    "titulo": "Amiguinhos Luminosos no Banho \u2013 Sapo",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556172866",
    "numPaginas": 6,
    "editora": "TODOLIVRO",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "EDITORA TODOLIVRO"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro do beb\u00ea"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amiguinhos-luminosos-no-banho-vaca/",
    "titulo": "Amiguinhos Luminosos No Banho \u2013 Vaca",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537641125",
    "numPaginas": 6,
    "editora": "TODOLIVRO",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "MANDARA PUBLISHING"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro do beb\u00ea"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amiguinhos-sonoros-o-leao-e-seus-amigos-da-fazenda-2/",
    "titulo": "AMIGUINHOS SONOROS: O LE\u00c3O E SEUS AMIGOS DA FAZENDA",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788581023458",
    "numPaginas": 12,
    "editora": "BLU EDITORA",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "BOOK FACTORY"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amiguinhos-sonoros-o-leao-e-seus-amigos-da-fazenda/",
    "titulo": "AMIGUINHOS SONOROS: O LE\u00c3O E SEUS AMIGOS DA FAZENDA",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788581023458",
    "numPaginas": 12,
    "editora": "BLU EDITORA",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "BOOK FACTORY"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amor-da-minha-vida/",
    "titulo": "Amor da Minha Vida",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788578816308",
    "numPaginas": 80,
    "editora": "ALAUDE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "EDITORA ALAUDE"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 45.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amor-gelato/",
    "titulo": "Amor e gelato",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788551002346",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "INTR\u00cdNSECA",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Jenna Evans Welch"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Juvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amor-e-sorte/",
    "titulo": "Amor e sorte",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555600087",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "INTR\u00cdNSECA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Jenna Evans Welch"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil /\u00a0Romance",
      "Romance"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amor-em-manhattan-para-nova-york-com-amor-livro-1/",
    "titulo": "Amor em Manhattan: Para Nova York, com amor Livro 1",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788539825394",
    "numPaginas": 384,
    "editora": "HARLEQUIN BOOKS",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Sarah Morgan"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amor-liquido-nova-edicao-sobre-a-fragilidade-dos-lacos-humanos/",
    "titulo": "Amor l\u00edquido (Nova edi\u00e7\u00e3o): Sobre a fragilidade dos la\u00e7os humanos",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559790135",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Zygmunt Bauman"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amor-para-corajosos-reflexoes-proibidas-para-menores/",
    "titulo": "Amor para corajosos: Reflex\u00f5es proibidas para menores",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542211412",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "PLANETA",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Luiz Felipe Pond\u00e9"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 55.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amor-sob-encomenda/",
    "titulo": "Amor sob encomenda",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576867487",
    "numPaginas": 546,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Carina Rissi"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amor-teoricamente/",
    "titulo": "Amor, teoricamente",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555655254",
    "numPaginas": 368,
    "editora": "ARQUEIRO \u2013 SP",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "ALI HAZELWOOD"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amoras/",
    "titulo": "Amoras",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574068367",
    "numPaginas": 44,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRINHAS",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Emicida"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/amorizacao-a-cura-do-coracao-um-diario-espiritual/",
    "titulo": "Amoriza\u00e7\u00e3o: A cura do cora\u00e7\u00e3o: um di\u00e1rio espiritual",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542222852",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "PLANETA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Padre Marcelo Rossi"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 51.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/analise-da-inteligencia-de-jesus-cristo-edicao-especial-reunindo-os-cinco-titulos-da-colecao/",
    "titulo": "An\u00e1lise Da Intelig\u00eancia De Jesus Cristo \u2013 Edi\u00e7\u00e3o Especial Reunindo Os Cinco T\u00edtulos Da Cole\u00e7\u00e3o",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555647990",
    "numPaginas": 720,
    "editora": "GMT",
    "ano": 2024,
    "autores": [
      "AUGUSTO CURY"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Espiritismo"
    ],
    "preco": 99.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/angelina-purpurina-no-circo/",
    "titulo": "Angelina Purpurina: No circo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559573639",
    "numPaginas": 96,
    "editora": "MILK SHAKESPEARE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Fanny Joly"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/anne-da-ilha-vol-3/",
    "titulo": "Anne da ilha \u2013 vol. 3",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786586040104",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "AUTENTICA INFANTIL JUVENIL",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Lucy Maud Montgomery"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 49.8
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/anne-de-avonlea-vol-2/",
    "titulo": "Anne de Avonlea \u2013 vol. 2",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788551308165",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "AUTENTICA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Lucy Maud",
      "M\u00e1rcia Soares Guimar\u00e3es"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 49.8
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/anne-de-green-gables-vol-1/",
    "titulo": "Anne de Green Gables \u2013 vol. 1",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788551306000",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "AUTENTICA INFANTIL JUVENIL",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Lucy Maud Montgomery"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 49.8
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/anne-de-windy-poplars-vol-4/",
    "titulo": "Anne de Windy Poplars \u2013 vol. 4",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786588239841",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "AUTENTICA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Lucy. M. Montgomery"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 49.8
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/anos-de-chumbo-e-outros-contos/",
    "titulo": "Anos de chumbo e outros contos",
    "edicao": 2021,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559213078",
    "numPaginas": 168,
    "editora": null,
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Chico Buarque"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria",
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ansiedade-como-enfrentar-o-mal-do-seculo/",
    "titulo": "Ansiedade 1: como enfrentar o mal do s\u00e9culo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788502218482",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "BENVIRA",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Augusto Cury"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ansiedade-como-enfrentar-o-mal-do-seculo-para-filhos-e-alunos/",
    "titulo": "Ansiedade: Como enfrentar o mal do s\u00e9culo para filhos e alunos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788582402108",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "BENVIRA",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Augusto Cury"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 29.5
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ansiosos-no-amor-como-se-tornar-mais-seguro-no-amor-e-na-vida/",
    "titulo": "Ansiosos no amor: Como se tornar mais seguro no amor e na vida",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555645798",
    "numPaginas": 240,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Jessica Baum"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/antes-de-dizer-amem/",
    "titulo": "Antes de dizer am\u00e9m",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788578606282",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "THOMAS NELSON",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Max Lucado"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o / Geral",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/antes-de-partir-os-5-principais-arrependimentos-que-as-pessoas-tem-antes-de-morrer/",
    "titulo": "Antes de partir: Os 5 principais arrependimentos que as pessoas t\u00eam antes de morrer",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788581303918",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "GERACAO",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Bronnie Ware"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 76.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/antes-que-o-cafe-esfrie/",
    "titulo": "Antes que o caf\u00e9 esfrie",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786588490365",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "VALENTINA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Toshikazu Kawaguchi"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/antes-que-o-cafe-esfrie-2-novas-e-emocionantes-viagens-no-tempo/",
    "titulo": "Antes Que o Caf\u00e9 Esfrie 2 \u2013 Novas e Emocionantes Viagens No Tempo",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786588490570",
    "numPaginas": 184,
    "editora": "VALENTINA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "TOSHIKAZU KAWAGUCHI"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o",
      "Hist\u00f3ria",
      "Romance"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/anticancer/",
    "titulo": "Antic\u00e2ncer",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788539002641",
    "numPaginas": 312,
    "editora": "FONTANAR",
    "ano": 2011,
    "autores": [
      "David Servan-Schreiber"
    ],
    "tags": [
      "Sa\u00fade e Boa Forma / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/antiestresse-para-todos-controlando-a-ansiedade-colorindo-a-vida/",
    "titulo": "Antiestresse para todos: Controlando a ansiedade, colorindo a vida",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788582402290",
    "numPaginas": 48,
    "editora": "Benvir\u00e1",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Augusto Cury"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Livro de colorir"
    ],
    "preco": 23.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/antifragil-coisas-que-se-beneficiam-com-o-caos-nova-edicao/",
    "titulo": "Antifr\u00e1gil: Coisas que se beneficiam com o caos (Nova edi\u00e7\u00e3o)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788547001087",
    "numPaginas": 616,
    "editora": "OBJETIVA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Nassim Nicholas Taleb"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 119.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/antigona/",
    "titulo": "Ant\u00edgona",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525410092",
    "numPaginas": 96,
    "editora": "LPM",
    "ano": 1999,
    "autores": [
      "S\u00f3focles"
    ],
    "tags": [
      "Teatro / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 23.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/antitarja-preta/",
    "titulo": "Antitarja preta",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786589623182",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "BUZZ EDITORA",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Pablo Vinicius"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aparecida-a-historia-da-santa-de-barro-que-tinha-tudo-para-nao-existir/",
    "titulo": "Aparecida \u2013 A hist\u00f3ria da santa de barro que tinha tudo para n\u00e3o existir",
    "edicao": 2022,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786588444016",
    "numPaginas": 112,
    "editora": null,
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Rodrigo Alvarez"
    ],
    "tags": [
      "Religioso"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aprenda-em-casa-iniciacao-a-caligrafia/",
    "titulo": "Aprenda Em Casa: Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Caligrafia",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788573984538",
    "numPaginas": 64,
    "editora": "BRASILEITURA",
    "ano": 2008,
    "autores": [
      "BELLI STUDIO"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil",
      "Livros para alfabetizar"
    ],
    "preco": 24.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aprendendo-a-pensar-com-a-sociologia/",
    "titulo": "Aprendendo a pensar com a sociologia",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537801970",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2010,
    "autores": [
      "Zygmunt",
      "Tim May"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aprendendo-a-viver/",
    "titulo": "Aprendendo a viver",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525417183",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "LPM",
    "ano": 2008,
    "autores": [
      "S\u00eaneca"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 24.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aprendendo-o-alfabeto/",
    "titulo": "Aprendendo o Alfabeto",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537616086",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "TODOLIVRO",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "TODOLIVRO"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil",
      "Livros para alfabetizar"
    ],
    "preco": 24.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aprendendo-o-alfabeto-letras-maiusculas-e-minusculas/",
    "titulo": "Aprendendo o Alfabeto \u2013 Letras Mai\u00fasculas e Min\u00fasculas",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556173535",
    "numPaginas": 14,
    "editora": "BRASILEITURA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "EDITORA TODOLIVRO"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livros para alfabetizar"
    ],
    "preco": 24.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aprendiz-de-cozinheiro-separar-viajar-e-cozinhar-na-franca-e-na-italia/",
    "titulo": "Aprendiz de cozinheiro: Separar, viajar e\u2026 cozinhar na Fran\u00e7a e na It\u00e1lia",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537802649",
    "numPaginas": 360,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2010,
    "autores": [
      "Bob Spitz"
    ],
    "tags": [
      "Biografia e Autobiografia / Geral",
      "Biografia",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aqua-book-dinossauro/",
    "titulo": "Aqua Book: Dinossauro",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786587715698",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "BLU EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "BLU EDITORA"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aqua-book-galo/",
    "titulo": "Aqua Book: Galo",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786587715728",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "BLU EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "BLU EDITORA"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aqua-book-porquinho-2/",
    "titulo": "Aqua Book: Porquinho",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786587715711",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "BLU EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "BLU EDITORA"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aqua-book-tubarao-2/",
    "titulo": "Aqua Book: Tubarao",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786587715704",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "BLU EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "BLU EDITORA"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aqua-book-unicornio/",
    "titulo": "Aqua Book: Unicornio",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786587715742",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "BLU EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "BLU EDITORA"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aqua-book-vaquinha/",
    "titulo": "Aqua Book: Vaquinha",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786587715759",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "BLU EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "BLU EDITORA"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/arariba-plus-geografia-7-ed5-cad-ativ/",
    "titulo": "ARARIBA PLUS GEOGRAFIA 7 ED5 CAD ATIV",
    "edicao": 0,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788516112165",
    "numPaginas": 0,
    "editora": "MODERNA DIDATICO",
    "ano": null,
    "autores": [
      "OBRAS COLETIVAS"
    ],
    "tags": [
      "Did\u00e1tico"
    ],
    "preco": 127.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/arca-de-ninguem-col-do-re-mi-fa/",
    "titulo": "Arca de ningu\u00e9m \u2013 Col. D\u00f3-r\u00e9-mi-f\u00e1",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": " D\u00f3-r\u00e9-mi-f\u00e1",
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 24,
    "editora": "Scipione",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Mariana Caltabiano"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o infantojuvenil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 51.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aritmetica-da-emilia/",
    "titulo": "Aritm\u00e9tica da Em\u00edlia",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525045942",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "GLOBINHO",
    "ano": 2009,
    "autores": [
      "Monteiro Lobato"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 64.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/arlindo-brochura/",
    "titulo": "Arlindo (Brochura)",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555341915",
    "numPaginas": 200,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Ilustralu"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/arquitetura-na-era-digital-financeira/",
    "titulo": "Arquitetura na era digital financeira",
    "edicao": 2012,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788573265002",
    "numPaginas": 368,
    "editora": null,
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Pedro Fiori Arantes"
    ],
    "tags": [
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 87.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/arriscando-a-propria-pele-assimetrias-ocultas-no-cotidiano/",
    "titulo": "Arriscando a pr\u00f3pria pele: Assimetrias ocultas no cotidiano",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788547000707",
    "numPaginas": 312,
    "editora": "OBJETIVA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Nassim Nicholas Taleb"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/arrume-a-sua-cama-pequenas-coisas-que-podem-mudar-a-sua-vida-e-talvez-o-mundo/",
    "titulo": "Arrume a sua cama: Pequenas coisas que podem mudar a sua vida\u2026 e talvez o mundo",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542215786",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "ACADEMIA",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "William H. McRaven"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 46.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-5-linguagens-do-amor-das-criancas/",
    "titulo": "As 5 Linguagens do Amor Das Crian\u00e7as",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": null,
    "editora": null,
    "ano": null,
    "autores": [],
    "tags": [
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-5-linguagens-do-amor-para-homens-como-expressar-um-compromisso-de-amor-a-sua-esposa/",
    "titulo": "As 5 linguagens do amor para homens: Como expressar um compromisso de amor a sua esposa",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 176,
    "editora": "Mundo Crist\u00e3o",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Gary Chapman e Randy Southern"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-cinco-linguagens-do-amor-como-expressar-um-compromisso-de-amor-a-seu-conjuge/",
    "titulo": "As 5 linguagens do amor: Como expressar um compromisso de amor a seu c\u00f4njuge",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788573258929",
    "numPaginas": 216,
    "editora": "N\u00ba da edi\u00e7\u00e3o: 3\u00aa;",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Gary Chapman"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-areias-do-imperador-mulheres-de-cinzas-vol-1/",
    "titulo": "As areias do imperador: Mulheres de Cinzas \u2013 vol. 1",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535926620",
    "numPaginas": 344,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Mia Couto"
    ],
    "tags": [
      "Romance Hist\u00f3rico",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-areias-do-imperador-sombras-da-agua-vol-2/",
    "titulo": "As areias do imperador: Sombras da \u00c1gua \u2013 vol. 2",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535928044",
    "numPaginas": 392,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Mia Couto"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-armas-da-persuasao/",
    "titulo": "As armas da persuas\u00e3o",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788575428092",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Robert Cialdini"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-armas-da-persuasao-2-0-edicao-revista-e-ampliada/",
    "titulo": "As armas da persuas\u00e3o 2.0: Edi\u00e7\u00e3o revista e ampliada",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555111811",
    "numPaginas": 656,
    "editora": "HARPER COLLINS",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Robert B. Cialdini"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-aventuras-de-mike/",
    "titulo": "As aventuras de Mike",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555355215",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "OUTRO PLANETA",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "GABRIEL DEARO",
      "MANU DIGILIO"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 73.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-aventuras-de-mike-vol-04-a-origem-de-robson/",
    "titulo": "As aventuras de Mike \u2013 Vol. 04 \u2013 A origem de Robson",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542223330",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "OUTRO PLANETA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "GABRIEL DEARO",
      "MANU DIGILIO"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 52.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-aventuras-de-mike-2-o-bebe-chegou/",
    "titulo": "As aventuras de Mike 2: O beb\u00ea chegou!",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555351958",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "OUTRO PLANETA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Gabriel Dearo e Manu Digilio"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 55.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-aventuras-de-mike-3-mudando-de-casa/",
    "titulo": "As aventuras de Mike 3: Mudando de casa",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555358223",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "OUTRO PLANETA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Gabriel",
      "Manu Digilio"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 55.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-aventuras-de-mike-o-livro-interativo/",
    "titulo": "As aventuras de Mike: O livro interativo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555354324",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "OUTRO PLANETA",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Gabriel Dearo e Manu Digilio"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 51.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-aventuras-de-pinoquio-pocket/",
    "titulo": "As aventuras de Pin\u00f3quio \u2013 (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": " A obra-prima de cada autor",
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788572324175",
    "numPaginas": 167,
    "editora": "Martin Claret",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Carlo Collodi"
    ],
    "tags": [
      "Cl\u00e1ssico infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 28.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-aventuras-do-capitao-cueca-em-cores-1/",
    "titulo": "As aventuras do capit\u00e3o cueca \u2013 Em cores! \u2013 1",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574067544",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRINHAS",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Dav Pilkey"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-aventuras-na-netoland-com-luccas-neto/",
    "titulo": "As Aventuras na Netoland com Luccas Neto",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555461002",
    "numPaginas": 64,
    "editora": "PIXEL",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Luccas Neto"
    ],
    "tags": [
      "Jogos e Atividades / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-bencaos-do-meu-avo/",
    "titulo": "As ben\u00e7\u00e3os do meu av\u00f4",
    "edicao": 2022,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555643909",
    "numPaginas": 208,
    "editora": null,
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Rachel Naomi Remen"
    ],
    "tags": [
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-cartas-de-warren-buffett/",
    "titulo": "As cartas de Warren Buffett",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555642926",
    "numPaginas": 400,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Warren",
      "Lawrence A. Cunningham"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-cinco-habilidades-das-pessoas-excepcionais-como-conquistar-a-confianca-ganhar-o-respeito-e-influenciar-positivamente-as-pessoas/",
    "titulo": "As cinco habilidades das pessoas excepcionais: Como conquistar a confian\u00e7a, ganhar o respeito e influenciar positivamente as pessoas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555644807",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Joe",
      "Toni Sciarra Poynter"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-constelacoes-familiares-em-sua-vida-diaria/",
    "titulo": "As Constela\u00e7\u00f5es Familiares em sua Vida Di\u00e1ria",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788531609978",
    "numPaginas": 112,
    "editora": "CULTRIX",
    "ano": 2008,
    "autores": [
      "Joy Mann\u00e9"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 33.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cores-de-laurinha-as-2-ed/",
    "titulo": "As cores de Laurinha",
    "edicao": 0,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788516063474",
    "numPaginas": 40,
    "editora": "MODERNA LITERATURA",
    "ano": null,
    "autores": [
      "PEDRO BANDEIRA"
    ],
    "tags": [
      "Literatura",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 76.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-doencas-do-brasil/",
    "titulo": "As doen\u00e7as do Brasil",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786558301431",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "BIBLIOTECA AZUL",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Valter Hugo M\u00e3e"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Romance",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-mais-incriveis-historias-biblicas/",
    "titulo": "As mais incr\u00edveis hist\u00f3rias b\u00edblicas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 320,
    "editora": "Sankto",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Anne de Vries"
    ],
    "tags": [
      "Religioso / Crist\u00e3o",
      "B\u00edblia",
      "Livro infantil",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-mentiras-que-as-mulheres-contam/",
    "titulo": "As mentiras que as mulheres contam",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788539007127",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "OBJETIVA",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Luis Fernando Verissimo"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-mentiras-que-os-homens-contam/",
    "titulo": "As mentiras que os homens contam",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788539007196",
    "numPaginas": 168,
    "editora": "OBJETIVA",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Luis Fernando Verissimo"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-minas-do-rei-salomao-pocket/",
    "titulo": "As Minas do Rei Salom\u00e3o \u2013 (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": " A obra-prima de cada autor",
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788572324731",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "Martin Claret",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Rider Haggard"
    ],
    "tags": [
      "Filosofia",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 28.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-muralhas-vao-cair/",
    "titulo": "As muralhas v\u00e3o cair",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788582781708",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "PETRA NF",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Reginaldo Manzotti"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o / Geral",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 24.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-poderosas-ferramentas-de-gestao-da-emocao-para-relacoes-saudaveis/",
    "titulo": "As poderosas ferramentas de gest\u00e3o da emo\u00e7\u00e3o para rela\u00e7\u00f5es saud\u00e1veis",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 160,
    "editora": null,
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Augusto Cury"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-profecias-pocket/",
    "titulo": "As Profecias \u2013 (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": "ISBN-13 \u200f : \u200e\u00a0978-8572326148",
      "numero": 139788572326148
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 492,
    "editora": "Martin Claret",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Nostradamus"
    ],
    "tags": [
      "Predi\u00e7\u00f5es / Profecias / Vid\u00eancia",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-provacoes-de-apolo-a-profecia-das-sombras-livro-2/",
    "titulo": "As Prova\u00e7\u00f5es de Apolo: A Profecia das Sombras \u2013 Livro 2",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788551001714",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "INTR\u00cdNSECA",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Rick Riordan"
    ],
    "tags": [
      "Fantasia",
      "Fantasia"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-provacoes-de-apolo-a-torre-de-nero-livro-5/",
    "titulo": "As Prova\u00e7\u00f5es de Apolo: A Torre De Nero \u2013 Livro 5",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555601015",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "INTR\u00cdNSECA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Rick Riordan"
    ],
    "tags": [
      "Fantasia",
      "Fantasia"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-provacoes-de-apolo-a-tumba-do-tirano-livro-4/",
    "titulo": "As Prova\u00e7\u00f5es de Apolo: A Tumba do Tirano \u2013 Livro 4",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788551005347",
    "numPaginas": 368,
    "editora": "INTR\u00cdNSECA",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Rick Riordan"
    ],
    "tags": [
      "Fantasia",
      "Fantasia"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-provacoes-de-apolo-o-labirinto-de-fogo-livro-3/",
    "titulo": "As Prova\u00e7\u00f5es de Apolo: O Labirinto de Fogo \u2013 Livro 3",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788551003312",
    "numPaginas": 368,
    "editora": "INTR\u00cdNSECA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Rick Riordan"
    ],
    "tags": [
      "Fantasia",
      "Fantasia"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-regras-de-ouro-dos-casais-saudaveis/",
    "titulo": "As regras de ouro dos casais saud\u00e1veis",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542204018",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "ACADEMIA",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Augusto Cury"
    ],
    "tags": [
      "Fam\u00edlia e Relacionamentos",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 47.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-regras-ocultas-do-trabalho-segredos-para-comecar-sua-carreira-com-o-pe-direito-e-manter-uma-trajetoria-de-sucesso/",
    "titulo": "As regras ocultas do trabalho: Segredos para come\u00e7ar sua carreira com o p\u00e9 direito e manter uma trajet\u00f3ria de sucesso",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555644784",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Gorick Ng"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-terras-devastadas-vol-3/",
    "titulo": "As Terras Devastadas \u2013 Vol. 3",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788581050232",
    "numPaginas": 528,
    "editora": "SUMA",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Stephen King"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 99.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-vantagens-de-ser-invisivel/",
    "titulo": "As vantagens de ser invis\u00edvel (nova edi\u00e7\u00e3o)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532522337",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2007,
    "autores": [
      "Stephen Chbosky"
    ],
    "tags": [
      "Romance",
      "Romance"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-veias-abertas-da-america-latina-pocket/",
    "titulo": "As veias abertas da Am\u00e9rica Latina \u2013 (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525420817",
    "numPaginas": 400,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2010,
    "autores": [
      "Eduardo Galeano"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/as-viagens-de-gulliver-2/",
    "titulo": "As viagens de Gulliver",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555521177",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "PRINCIPIS",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Jonathan Swift"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/assassins-creed-renegado/",
    "titulo": "Assassin\u2019s Creed: Renegado",
    "edicao": 12,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501401625",
    "numPaginas": 350,
    "editora": "GALERA",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Oliver Bowden"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/assassins-creed-unity/",
    "titulo": "Assassin\u2019s Creed: Unity",
    "edicao": 6,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501068248",
    "numPaginas": 364,
    "editora": "GALERA",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Oliver Bowden"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/assassinato-de-roger-ackroyd-o/",
    "titulo": "Assassinato de Roger Ackroyd, O",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525057006",
    "numPaginas": 308,
    "editora": "GLOBO",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "AGATHA CHRISTIE"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/assassinato-no-expresso-oriente/",
    "titulo": "Assassinato no Expresso Oriente (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525430090",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "LPM",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Agatha Christie"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Mist\u00e9rio e Policial"
    ],
    "preco": 36.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/assim-falou-zaratustra-bolso/",
    "titulo": "Assim Falou Zaratustra \u2013 Bolso",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525432124",
    "numPaginas": 384,
    "editora": "LPM",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "FRIEDRICH NIETZSCHE"
    ],
    "tags": [
      "Filosofia",
      "Filosofia"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/assim-voce-me-mata/",
    "titulo": "Assim voc\u00ea me mata",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559810963",
    "numPaginas": 400,
    "editora": "GALERA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Karen McManus"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Suspense e Terror"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/assuma-o-controle-das-suas-telas-como-dizer-nao-para-a-sobrecarga-de-informacao-melhorar-a-produtividade-e-usar-a-tecnologia-a-seu-favor-para-ter-mais-tempo-para-voce/",
    "titulo": "Assuma o controle das suas telas: Como dizer n\u00e3o para a sobrecarga de informa\u00e7\u00e3o, melhorar a produtividade e usar a tecnologia a seu favor para ter mais tempo para voc\u00ea",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555443394",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "GENTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Fabio Nudge Pereira"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/atchim/",
    "titulo": "Atchim! \u2013 Col. Pingos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": " Os Pingos",
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 16,
    "editora": "\u00c1tica",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Mary Fran\u00e7a"
    ],
    "tags": [
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 36.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ate-o-fim/",
    "titulo": "At\u00e9 o fim",
    "edicao": 2019,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788580419382",
    "numPaginas": 272,
    "editora": null,
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Harlan Coben"
    ],
    "tags": [
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/atencao-plena-mindfulness-como-encontrar-a-paz-em-um-mundo-frenetico/",
    "titulo": "Aten\u00e7\u00e3o Plena \u2013 Mindfulness \u2013 Como Encontrar a Paz Em Um Mundo Fren\u00e9tico",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555645354",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "GMT",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "DANNY MARK / PENMAN WILLIAMS"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/atitude-mental-positiva/",
    "titulo": "Atitude mental positiva",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788568014059",
    "numPaginas": 312,
    "editora": "CITADEL",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "NAPOLEON HILL"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/atlas-de-dinossauros-e-animais-pre-historicos/",
    "titulo": "Atlas De Dinossauros e Animais Pr\u00e9-hist\u00f3ricos",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574886596",
    "numPaginas": 44,
    "editora": "GIRASSOL",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "EDITORA GIRASSOL"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 84.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/atlas-infantil-dos-animais-em-seus-habitats/",
    "titulo": "Atlas Infantil Dos Animais Em Seus Habitats",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574886299",
    "numPaginas": 48,
    "editora": "GIRASSOL",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "SUSAETA EDICIONES \u2013 ESPANHA"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 84.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/atraves-da-minha-janela/",
    "titulo": "Atrav\u00e9s da minha janela",
    "edicao": 2022,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0Os irm\u00e3os Hidalgo (s\u00e9rie) \u2013 vol .1\n",
      "numero": 1
    },
    "isbn": "9786555605112",
    "numPaginas": 448,
    "editora": null,
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Ariana Godoy"
    ],
    "tags": [
      "Romance"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aurora-o-despertar-da-mulher-exausta/",
    "titulo": "Aurora: O despertar da mulher exausta",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555114218",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "HARPER COLLINS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Marcela Ceribelli"
    ],
    "tags": [
      "Sa\u00fade e Boa Forma / Geral",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/autismo-explicado-para-criancas/",
    "titulo": "Autismo explicado para crian\u00e7as",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786587904269",
    "numPaginas": 48,
    "editora": "NVERSINHOS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Kak\u00e1 Lobe"
    ],
    "tags": [
      "Literatura",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 52.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/auto-da-barca-do-inferno-pocket/",
    "titulo": "Auto da barca do inferno (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525414458",
    "numPaginas": 80,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2005,
    "autores": [
      "Gil Vicente"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 21.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/auto-da-compadecida/",
    "titulo": "Auto da Compadecida",
    "edicao": 39,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788520938393",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "NOVA FRONTEIRA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Ariano Suassuna"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ave-cristo/",
    "titulo": "Ave, Cristo!",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 311,
    "editora": "FEB",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Francisco C\u00e2ndido Xavier"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 58.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/aventuras-do-tempo-as/",
    "titulo": "Aventuras do Tempo, As",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788570870124",
    "numPaginas": 40,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "MIRIAM LEITAO"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Infanto \u2013 Juvenil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/barbie-e-o-imperio-da-mattel-como-a-criadora-da-boneca-mais-famosa-do-mundo-revolucionou-a-industria-de-brinquedos/",
    "titulo": "Barbie e o imp\u00e9rio da Mattel: como a criadora da boneca mais famosa do mundo revolucionou a ind\u00fastria de brinquedos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555114676",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "HARPER COLLINS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Robin Geber"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/barbudos-sujos-e-fatigados-soldados-brasileiros-na-segunda-guerra-mundial/",
    "titulo": "Barbudos, sujos e fatigados: Soldados brasileiros na Segunda Guerra Mundial",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788561578138",
    "numPaginas": 448,
    "editora": "GRUA LIVROS",
    "ano": 2010,
    "autores": [
      "Cesar Campiani Maximiano"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 78.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/barriga-de-trigo/",
    "titulo": "Barriga de trigo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788578276874",
    "numPaginas": 368,
    "editora": "WMF MARTINS FONTES",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "William Davis"
    ],
    "tags": [
      "Medicina / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/batalhao-das-letras-o/",
    "titulo": "Batalh\u00e3o das letras, O",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574067605",
    "numPaginas": 39,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRINHAS",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "MARIO QUINTANA"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Infanto \u2013 Juvenil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/batismo-de-fogo/",
    "titulo": "Batismo de fogo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555351354",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "PLANETA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Padre Marcelo Rossi"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Biografia",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 41.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/bauman-sobre-bauman-dialogos-com-keith-tester/",
    "titulo": "Bauman sobre Bauman: Di\u00e1logos com Keith Tester",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537800003",
    "numPaginas": 184,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2011,
    "autores": [
      "Zygmunt Bauman"
    ],
    "tags": [
      "Biografia e Autobiografia / Geral",
      "Biografia"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/bechara-para-concursos/",
    "titulo": "Bechara para concursos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788520923450",
    "numPaginas": 736,
    "editora": "NOVA FRONTEIRA",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Evanildo Bechara"
    ],
    "tags": [
      "N\u00e3o Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Dicion\u00e1rio"
    ],
    "preco": 119.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/becos-da-memoria/",
    "titulo": "BECOS DA MEM\u00d3RIA",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788534705202",
    "numPaginas": 198,
    "editora": "PALLAS EDITORA",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "CONCEICAO EVARISTO"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o",
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 43.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/bela-cozinha-da-raiz-a-flor-um-novo-olhar-sobre-os-ingredientes-do-dia-a-dia/",
    "titulo": "Bela Cozinha \u2013 Da raiz \u00e0 flor: Um novo olhar sobre os ingredientes do dia a dia",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525067036",
    "numPaginas": 136,
    "editora": "GLOBO ESTILO",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Bela Gil"
    ],
    "tags": [
      "Gastronomia e Culin\u00e1ria / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 99.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/bem-comportadas-os-sete-pecados-capitais-e-o-preco-que-as-mulheres-pagam-para-provar-seu-valor/",
    "titulo": "Bem-comportadas: Os sete pecados capitais e o pre\u00e7o que as mulheres pagam para provar seu valor",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555648058",
    "numPaginas": 352,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2024,
    "autores": [
      "Elise Loehnen"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria / Geral",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ben-hur/",
    "titulo": "Ben- Hur",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 96,
    "editora": "Scipione",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Lewis Wallace \u2013 Adapta\u00e7\u00e3o de Sonia Rodrigues"
    ],
    "tags": [
      "Drama",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 68.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/berserk-vol-18-edicao-de-luxo/",
    "titulo": "Berserk \u2013 Vol. 18 \u2013 Edi\u00e7\u00e3o De Luxo",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542607406",
    "numPaginas": 240,
    "editora": "PANINI",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "KENTARO MIURA"
    ],
    "tags": [
      "HQs e Mang\u00e1s",
      "Mang\u00e1s"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-arc-860-floral-cantico-letra-normal-almeida-revista-e-corrigida/",
    "titulo": "B\u00edblia ARC 860 Floral C\u00e2ntico \u2013 Letra Normal: Almeida Revista e Corrigida",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788249102945",
    "numPaginas": 860,
    "editora": "MAQUINARIA",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Maquinaria Sankto"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o / Geral",
      "B\u00edblia"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-ave-maria-letra-grande-catolica-media-ziper/",
    "titulo": "B\u00edblia Ave Maria Letra Grande Cat\u00f3lica M\u00e9dia Z\u00edper",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788527615853",
    "numPaginas": null,
    "editora": null,
    "ano": null,
    "autores": [],
    "tags": [
      "B\u00edblia"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-ilustrada-luxo-grande-branco/",
    "titulo": "B\u00edblia Ilustrada Luxo \u2013 Grande"
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-infantil/",
    "titulo": "B\u00edblia Infantil",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788538098928",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "CIRANDA CULTURAL",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "EDITORA CIRANDA CULTURAL"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "B\u00edblia",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 19.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-infantil-pequeninos/",
    "titulo": "B\u00edblia Infantil \u2013 Pequeninos",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537641750",
    "numPaginas": 20,
    "editora": "SBN",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "TODOLIVRO"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "B\u00edblia"
    ],
    "preco": 19.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-infantil-letras-grandes/",
    "titulo": "B\u00edblia Infantil (Letras Grandes)",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537641828",
    "numPaginas": 120,
    "editora": "SBN",
    "ano": 2020,
    "autores": [],
    "tags": [
      "Infantil",
      "B\u00edblia"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-para-criancas-menina/",
    "titulo": "B\u00edblia Para Crian\u00e7as \u2013 (Menina)",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537644508",
    "numPaginas": 112,
    "editora": "SBN",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "ANA CRISTINA DE MATTOS RIBEIRO"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "B\u00edblia"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-sagrada-ave-maria-capa-catequese/",
    "titulo": "B\u00edblia Sagrada Ave-Maria \u2013 Capa Catequese",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 1696,
    "editora": null,
    "ano": null,
    "autores": [
      "V\u00e1rios Autores"
    ],
    "tags": [
      "B\u00edblia"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-sagrada-ave-maria-ziper-bolso-marrom/",
    "titulo": "B\u00edblia Sagrada Ave-Maria: Z\u00edper \u2013 Bolso \u2013 Marrom",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 1648,
    "editora": "Ave-Maria",
    "ano": null,
    "autores": [
      "V\u00e1rios Autores"
    ],
    "tags": [
      "B\u00edblia"
    ],
    "preco": 85.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-sagrada-da-princesinha/",
    "titulo": "B\u00edblia Sagrada da Princesinha",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788578602635",
    "numPaginas": 1200,
    "editora": "THOMAS NELSON",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "SHEILA WALSH"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "B\u00edblia"
    ],
    "preco": 119.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-sagrada-feminina-colorida-nvi/",
    "titulo": "B\u00edblia Sagrada Feminina Colorida \u2013 Nvi",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786587506494",
    "numPaginas": 960,
    "editora": "PUBLICACOES PAO DIARIO",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "JOAO FERREIRA DE ALMEIDA"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "B\u00edblia"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-sagrada-flores-preta-nvi/",
    "titulo": "B\u00edblia Sagrada Flores Preta \u2013 NVI",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786586078602",
    "numPaginas": 960,
    "editora": "PUBLICACOES PAO DIARIO",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "JOAO FERREIRA DE ALMEIDA"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "B\u00edblia"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-sagrada-flores-rosa-nvi/",
    "titulo": "B\u00edblia Sagrada Flores Rosa \u2013 NVI",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786586078688",
    "numPaginas": 960,
    "editora": "PUBLICACOES PAO DIARIO",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "JOAO FERREIRA DE ALMEIDA"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "B\u00edblia"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-sagrada-king-james-1611-buque/",
    "titulo": "B\u00edblia Sagrada King James 1611 \u2013 Buqu\u00ea",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788249103041",
    "numPaginas": 960,
    "editora": "MAQUINARIA",
    "ano": 2022,
    "autores": [],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o / Geral",
      "B\u00edblia"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-sagrada-king-james-1611-leao-rei/",
    "titulo": "B\u00edblia Sagrada King James 1611 \u2013 Le\u00e3o Rei",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788249103010",
    "numPaginas": 960,
    "editora": "MAQUINARIA",
    "ano": 2022,
    "autores": [],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o / Geral",
      "B\u00edblia",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-sagrada-king-james-1611-ornamentos/",
    "titulo": "B\u00edblia Sagrada King James 1611 \u2013 Ornamentos",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "7908249103007",
    "numPaginas": 960,
    "editora": "SANKTO",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "SANKTO"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "B\u00edblia"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/biblia-sagrada-nvi-leao-tribo-de-juda/",
    "titulo": "B\u00edblia Sagrada NVI \u2013 Le\u00e3o Tribo de Jud\u00e1",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786553504486",
    "numPaginas": 766,
    "editora": "PUBLICACOES PAO DIARIO",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "JOAO FERREIRA DE ALMEIDA"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "B\u00edblia"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/bichos-divertidos-em-3d-cachorro-enlameado/",
    "titulo": "Bichos Divertidos em 3d \u2013 Cachorro Enlameado",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788573897890",
    "numPaginas": 16,
    "editora": "TODOLIVRO",
    "ano": null,
    "autores": [
      "EDITORA TODOLIVRO"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Infanto \u2013 Juvenil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/bichos-divertidos-em-3d-fadas-amiguinhas/",
    "titulo": "Bichos Divertidos em 3d \u2013 Fadas Amiguinhas",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537602850",
    "numPaginas": 14,
    "editora": "TODOLIVRO",
    "ano": null,
    "autores": [
      "EDITORA TODOLIVRO"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Infanto \u2013 Juvenil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/bichos-divertidos-em-3d-pinguim-sonolento/",
    "titulo": "BICHOS DIVERTIDOS EM 3D: PINGUIM SONOLENTO",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537614754",
    "numPaginas": 16,
    "editora": "TODOLIVRO",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "THE BOOK COMPANY"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/mr-mercedes/",
    "titulo": "Bill Hodges: Mr. Mercedes \u2013 Livro 1",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788556510020",
    "numPaginas": 400,
    "editora": "SUMA",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Stephen King"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Suspense e Terror"
    ],
    "preco": 77.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/black-clover-vol-25/",
    "titulo": "Black Clover \u2013 Vol. 25",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786525902548",
    "numPaginas": 184,
    "editora": "PANINI",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "YUKI TABATA"
    ],
    "tags": [
      "HQs e Mang\u00e1s",
      "Mang\u00e1s"
    ],
    "preco": 33.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/black-power-de-akin-o/",
    "titulo": "BLACK POWER DE AKIN, O",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788529302218",
    "numPaginas": 40,
    "editora": "OBRAS DIVERSAS",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "OLIVEIRA DE"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Infanto Juvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 50.6
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/blink-a-decisao-num-piscar-de-olhos/",
    "titulo": "Blink \u2013 A decis\u00e3o num piscar de olhos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543103594",
    "numPaginas": 240,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Malcolm Gladwell"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/bolos-de-aniversario-tecnicas-perfeitas-para-preparar-bolos-maravilhosos/",
    "titulo": "Bolos de Anivers\u00e1rio: T\u00e9cnicas perfeitas para preparar bolos maravilhosos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788579143328",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "PUBLIFOLHA",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "FIONA CAIRNS"
    ],
    "tags": [
      "Gastronomia",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-centenario-clarice-lispector-4-romances/",
    "titulo": "Box \u2013 Centen\u00e1rio Clarice Lispector \u2013 4 Romances",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786586965049",
    "numPaginas": 888,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Clarice Lispector"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o",
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 164.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-colecao-misterio-e-suspense-2/",
    "titulo": "BOX \u2013 COLE\u00c7\u00c3O MIST\u00c9RIO E SUSPENSE",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556401430",
    "numPaginas": 660,
    "editora": "NOVA FRONTEIRA",
    "ano": null,
    "autores": [
      "oscar Wilde h. P. Lovecraft Edgar Allan Poe"
    ],
    "tags": [
      "Literatura",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 129.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-george-orwell/",
    "titulo": "Box \u2013 George Orwell",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556400839",
    "numPaginas": 704,
    "editora": "NOVA FRONTEIRA",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "George Orwell"
    ],
    "tags": [
      "Literatura / Fic\u00e7\u00e3o",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 169.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-harry-potter-serie-completa/",
    "titulo": "Box \u2013 Harry Potter s\u00e9rie completa",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532512949",
    "numPaginas": 3060,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "J. K. ROWLING"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Infanto \u2013 Juvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 399.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-o-grande-livro-dos-viloes-e-vigaristas/",
    "titulo": "Box \u2013 O grande livro dos vil\u00f5es e vigaristas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788520942178",
    "numPaginas": 1176,
    "editora": "NOVA FRONTEIRA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Otto Penzler (Org.)"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 174.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-quebra-cabecas-sensorial-animais-da-fazenda/",
    "titulo": "Box \u2013 Quebra-Cabe\u00e7as Sensorial \u2013 Animais da Fazenda",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555071634",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "MAMMOTH WORLD"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 99.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-quebra-cabecas-sensorial-animais-da-floresta/",
    "titulo": "Box \u2013 Quebra-Cabe\u00e7as Sensorial \u2013 Animais da Floresta",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555071641",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "MAMMOTH WORLD"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 99.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-quebra-cabecas-sensorial-animais-marinhos/",
    "titulo": "Box \u2013 Quebra-Cabe\u00e7as Sensorial \u2013 Animais Marinhos",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555071658",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "MAMMOTH WORLD"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 99.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-quebra-cabecas-sensorial-dinossauros/",
    "titulo": "Box \u2013 Quebra-Cabe\u00e7as Sensorial \u2013 Dinossauros",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555071665",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "MAMMOTH WORLD"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 99.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-o-grande-livro-dos-viloes-e-vigaristas-a-casa-das-sete-torres/",
    "titulo": "Box \u2013 O grande livro dos vil\u00f5es e vigaristas + A casa das sete torres",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788520946305",
    "numPaginas": 1480,
    "editora": "NOVA FRONTEIRA",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Otto Penzler (Org.) /Nathaniel Hawthorne"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 169.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-biografias-5-volumes-pocket/",
    "titulo": "Box Biografias \u2013 5 volumes (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525419484",
    "numPaginas": 1168,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2009,
    "autores": [
      "V\u00e1rios autores"
    ],
    "tags": [
      "Biografia e Autobiografia",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 145.5
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-de-aprendizagem-grandes-ideias-descubra-dinossauros/",
    "titulo": "BOX de Aprendizagem \u2013 Grandes Ideias: Descubra Dinossauros",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555072938",
    "numPaginas": 24,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Autumn Publishing"
    ],
    "tags": [
      "N\u00e3o Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Fantasia",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 99.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-diario-de-um-banana-10-volumes/",
    "titulo": "Box Di\u00e1rio de um banana -10 volumes",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788383591070",
    "numPaginas": 2240,
    "editora": "VERGARA & RIBA",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Jeff Kinney"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 389.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-guerra-e-paz/",
    "titulo": "Box guerra e paz",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535930047",
    "numPaginas": 1544,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Liev Tolst\u00f3i"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 229.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-harry-potter-edicao-pottermore-7-livros-com-adesivos/",
    "titulo": "Box Harry Potter \u2013 Edi\u00e7\u00e3o Pottermore: 7 livros com adesivos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555323955",
    "numPaginas": 0,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2024,
    "autores": [
      "J.K. Rowling"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 499.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-percy-jackson-e-os-olimpianos-nova-edicao/",
    "titulo": "BOX PERCY JACKSON E OS OLIMPIANOS \u2013 NOVA EDI\u00c7\u00c3O",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": null,
    "editora": null,
    "ano": null,
    "autores": [],
    "tags": [
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 299.5
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/brasileiros/",
    "titulo": "Brasileiros",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788520934999",
    "numPaginas": 448,
    "editora": "NOVA FRONTEIRA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Jos\u00e9 Roberto de Castro Neves \u2013 org."
    ],
    "tags": [
      "Biografia e Autobiografia / Geral",
      "Biografia"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/breves-respostas-para-grandes-questoes/",
    "titulo": "Breves respostas para grandes quest\u00f5es",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788551004319",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "INTR\u00cdNSECA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Stephen Hawking"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancia / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/breviario-dos-politicos/",
    "titulo": "Brevi\u00e1rio dos pol\u00edticos",
    "edicao": 3,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788573260663",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "EDITORA 34",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Cardeal Mazarin"
    ],
    "tags": [
      "Pol\u00edtica",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 54.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/brincando-com-luccas-neto/",
    "titulo": "BRINCANDO COM LUCCAS NETO",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555461767",
    "numPaginas": 64,
    "editora": "PIXEL",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Luccas Neto"
    ],
    "tags": [
      "N\u00e3o Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/bua-bua-o-que-sera-col-pingos/",
    "titulo": "Bu\u00e1\u2026 Bu\u00e1\u2026 O que ser\u00e1? \u2013 Col. Pingos",
    "edicao": 8,
    "serie": {
      "nome": " Os Pingos",
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 16,
    "editora": "\u00c1tica",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Mary Fran\u00e7a"
    ],
    "tags": [
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 36.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/bullying-no-trabalho/",
    "titulo": "Bullying no trabalho",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576845652",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "BEST BUSINESS",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Gary",
      "Ruth Namie"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/bullying-mentes-perigosas-nas-escolas/",
    "titulo": "Bullying: Mentes perigosas nas escolas",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525061522",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "PRINCIPIUM",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Ana Beatriz Barbosa Silva"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/buracos-negros-palestra-da-bbc-reith-lectures/",
    "titulo": "Buracos Negros: Palestra da BBC Reith Lectures",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788551000984",
    "numPaginas": 64,
    "editora": "INTR\u00cdNSECA",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Stephen Hawking"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancia / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cabeca-fria-coracao-quente/",
    "titulo": "Cabe\u00e7a Fria, Cora\u00e7\u00e3o Quente",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786599096389",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "GAROA LIVROS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "ABEL FERREIRA",
      "CARLOS MARTINHO"
    ],
    "tags": [
      "Biografias",
      "Biografia"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cadeia-relatos-sobre-mulheres/",
    "titulo": "Cadeia: Relatos sobre mulheres",
    "edicao": 6,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788520012642",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "CIVILIZACAO BRASILEIRA",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Debora Diniz"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/caderno-de-espiritualidade-descubra-o-sagrado-em-voce/",
    "titulo": "Caderno de espiritualidade: Descubra o sagrado em voc\u00ea",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 110,
    "editora": "Vozes",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Anselm Gr\u00fcn"
    ],
    "tags": [
      "Autojuda / Crescimento pessoal / Espiritualidade",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 27.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cafe-com-deus-pai/",
    "titulo": "Caf\u00e9 com Deus pai \u2013 Por\u00e7\u00f5es di\u00e1rias de paz \u2013 2024",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786598078805",
    "numPaginas": 416,
    "editora": "VELOS EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "JUNIOR ROSTIROLA"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 104.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cafe-com-deus-pai-kids/",
    "titulo": "Caf\u00e9 Com Deus Pai Kids",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555843187",
    "numPaginas": 132,
    "editora": "VIDA EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "JUNIOR ROSTIROLA"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 57.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cafe-com-deus-pai-kids-um-tempo-de-descobertas/",
    "titulo": "Caf\u00e9 com Deus Pai kids \u2013 Um tempo de descobertas",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786598078812",
    "numPaginas": 416,
    "editora": "VELOS EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "JUNIOR ROSTIROLA"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 104.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cafe-com-deus-pai-teens-aventuras-com-jesus/",
    "titulo": "Cafe Com Deus Pai Teens \u2013 Aventuras Com Jesus",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786598078829",
    "numPaginas": 400,
    "editora": "VELOS EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "JUNIOR ROSTIROLA"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 104.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/box-elas-pocket/",
    "titulo": "Caixa Especial \u201cElas\u201d \u2013 (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525420558",
    "numPaginas": 888,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2010,
    "autores": [
      "V\u00e1rios autores"
    ],
    "tags": [
      "Romance e Reflex\u00f5es",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 95.5
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/caixa-especial-estilo-de-vida-pocket/",
    "titulo": "Caixa Especial \u201cEstilo de Vida\u201d \u2013 (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525420947",
    "numPaginas": 876,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2010,
    "autores": [
      "Fernando Lucchese"
    ],
    "tags": [
      "Sa\u00fade e Boa Forma",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 102.5
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/caixa-maluca-a-4ed/",
    "titulo": "CAIXA MALUCA, A 4ED",
    "edicao": 0,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788516105907",
    "numPaginas": 31,
    "editora": "MODERNA LITERATURA",
    "ano": null,
    "autores": [
      "FLAVIA MUNIZ"
    ],
    "tags": [
      "Literatura",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 69.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/calendario-de-mesa-do-sagrado-coracao-de-jesus-2024/",
    "titulo": "Calend\u00e1rio de mesa do Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus 2024"
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/caligrafia-para-relaxar/",
    "titulo": "Caligrafia para relaxar",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543105581",
    "numPaginas": 204,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Amy Latta"
    ],
    "tags": [
      "Arte / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/caminhando-com-os-mortos/",
    "titulo": "Caminhando com os mortos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559214044",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Micheliny Verunschk"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/campo-geral/",
    "titulo": "Campo geral",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788526025073",
    "numPaginas": 136,
    "editora": "GLOBAL",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa"
    ],
    "tags": [
      "Novela",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 65.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cancao-da-esperanca/",
    "titulo": "Can\u00e7\u00e3o da esperan\u00e7a",
    "edicao": 3,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788599818336",
    "numPaginas": 313,
    "editora": "CASA DOS ESP\u00cdRITOS",
    "ano": 1995,
    "autores": [
      "Robson Pinheiro \u2013 Franklim (Esp\u00edrito)"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o / Geral",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 69.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cancer-o-poder-da-alimentacao-na-prevencao-e-tratamento/",
    "titulo": "C\u00e2ncer: O poder da alimenta\u00e7\u00e3o na preven\u00e7\u00e3o e tratamento",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788531609282",
    "numPaginas": 512,
    "editora": "CULTRIX",
    "ano": 2006,
    "autores": [
      "Caroline Bergerot e Paulo Gustavo Bergerot"
    ],
    "tags": [
      "Sa\u00fade e Boa Forma / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 65.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/caninos-brancos/",
    "titulo": "Caninos brancos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788563560858",
    "numPaginas": 296,
    "editora": "PENGUIN",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Jack London"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/capitaes-da-areia/",
    "titulo": "Capit\u00e3es da areia (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535914061",
    "numPaginas": 280,
    "editora": "COMPANHIA DE BOLSO",
    "ano": 2009,
    "autores": [
      "Jorge Amado"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Cl\u00e1ssicos Nacionais",
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/capitalismo-alternativo-e-o-futuro-dos-negocios-construindo-uma-economia-que-funcione-para-todos/",
    "titulo": "Capitalismo alternativo e o futuro dos neg\u00f3cios: Construindo uma economia que funcione para todos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788531613395",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "CULTRIX",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Marjorie Kelly"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 57.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/capitalismo-climatico/",
    "titulo": "Capitalismo Clim\u00e1tico",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788531612411",
    "numPaginas": 392,
    "editora": "CULTRIX",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "L. Huntere",
      "Boyd Cohen"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 66.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/capitao-cueca-e-a-furia-da-ferocissima-mulher-tentacular-em-cores-5/",
    "titulo": "Capit\u00e3o cueca e a f\u00faria da feroc\u00edssima mulher tentacular \u2013 Em cores!: 5",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574068473",
    "numPaginas": 184,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRINHAS",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Dav Pilkey"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/capitao-cueca-e-a-grande-e-desagradavel-batalha-do-menino-bionico-meleca-seca-em-cores-parte-1-a-noite-das-repugnantes-melecas-de-nariz-6/",
    "titulo": "Capit\u00e3o Cueca e a grande e desagrad\u00e1vel batalha do menino bi\u00f4nico Meleca Seca \u2013 Em cores!: Parte 1: A noite das repugnantes Melecas de nariz: 6",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574068701",
    "numPaginas": 184,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRINHAS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Dav Pilkey"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/capitao-cueca-e-a-grande-e-desagradavel-batalha-do-menino-bionico-meleca-seca-em-cores-parte-2-a-revanche-dos-robos-melequentos-ridiculos-7/",
    "titulo": "Capit\u00e3o Cueca e a grande e desagrad\u00e1vel batalha do menino bi\u00f4nico Meleca Seca \u2013 Em cores!: Parte 2: A revanche dos rob\u00f4s melequentos rid\u00edculos: 7",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574068831",
    "numPaginas": 184,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRINHAS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Dav Pilkey"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/capitao-cueca-e-a-revoltante-revanche-da-robocueca-radioativa-em-cores-10/",
    "titulo": "Capit\u00e3o Cueca e a revoltante revanche da Robocueca Radioativa \u2013 Em cores!: 10",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574069357",
    "numPaginas": 232,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRINHAS",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Dav Pilkey"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/capitao-cueca-e-a-saga-sensacional-de-fedor-o-grande/",
    "titulo": "Capit\u00e3o Cueca e a saga sensacional de Fedor, O Grande",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574069906",
    "numPaginas": 216,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRINHAS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Dav Pilkey"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/capitao-cueca-e-a-sina-ridicula-do-povo-do-penico-roxo-em-cores-8/",
    "titulo": "Capit\u00e3o Cueca e a sina rid\u00edcula do povo do Penico Roxo \u2013 Em cores!: 8",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574068978",
    "numPaginas": 184,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRINHAS",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Dav Pilkey"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/capitao-cueca-e-a-tiranica-retaliacao-da-privada-turbo-2000/",
    "titulo": "Capit\u00e3o cueca e a tir\u00e2nica retalia\u00e7\u00e3o da privada turbo 2000",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574069579",
    "numPaginas": 232,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRINHAS",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Dav Pilkey"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/capitao-cueca-e-o-aterrorizante-retorno-do-caido-tilintar-das-calcas-em-cores-9/",
    "titulo": "Capit\u00e3o Cueca e o aterrorizante retorno do Ca\u00eddo Tilintar das Cal\u00e7as \u2013 Em cores!: 9",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574069142",
    "numPaginas": 312,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRINHAS",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Dav Pilkey"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cara-ou-coroa-colecao-para-gostar-de-ler/",
    "titulo": "Cara ou Coroa? \u2013 Colecao Para Gostar de Ler",
    "edicao": 3,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788508171897",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "ATICA",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Fernando Sabino"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 79.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/carcereiros/",
    "titulo": "Carcereiros",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535921694",
    "numPaginas": 232,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Drauzio Varella"
    ],
    "tags": [
      "Biografia e Autobiografia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/careta-pra-chupeta-o-livro-infantil-para-largar-a-chupeta/",
    "titulo": "Careta pra Chupeta! \u2013 O livro infantil para largar a chupeta",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786586742015",
    "numPaginas": 32,
    "editora": "CAMINHO SUAVE",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Ma\u00edra Lot Micales"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 45.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/carpe-diem-resgatando-a-arte-de-aproveitar-a-vida/",
    "titulo": "Carpe diem: Resgatando a arte de aproveitar a vida",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537818022",
    "numPaginas": 280,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Roman Krznaric"
    ],
    "tags": [
      "Filosofia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cartas-para-minha-avo/",
    "titulo": "Cartas para minha av\u00f3",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559210916",
    "numPaginas": 200,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Djamila Ribeiro"
    ],
    "tags": [
      "Fam\u00edlia e Relacionamentos",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cartilha-crescer-alfabeto/",
    "titulo": "Cartilha Crescer \u2013 Alfabeto",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555005684",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "CIRANDA CULTURAL",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Shutterstock"
    ],
    "tags": [
      "L\u00edngua, Comunica\u00e7\u00e3o e Disciplinas Relacionadas / Geral",
      "Livro infantil",
      "Livros para alfabetizar"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cartilha-crescer-alfabeto-2/",
    "titulo": "Cartilha Crescer \u2013 Alfabeto",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555005684",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "CIRANDA CULTURAL",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "SHUTTERSTOCK"
    ],
    "tags": [
      "Did\u00e1ticos",
      "Livro infantil",
      "Livros para alfabetizar"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cartilha-crescer-matematica/",
    "titulo": "Cartilha Crescer \u2013 Matem\u00e1tica",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555007640",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "CIRANDA CULTURAL",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Donaldo Buchweitz"
    ],
    "tags": [
      "N\u00e3o Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil",
      "Livros para alfabetizar"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cartilha-crescer-matematica-2/",
    "titulo": "Cartilha Crescer \u2013 Matem\u00e1tica",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555007640",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "CIRANDA CULTURAL",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "KATIA PECAND"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil",
      "Livros para alfabetizar"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/casais-inteligentes-enriquecem-juntos/",
    "titulo": "Casais inteligentes enriquecem juntos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543101439",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Gustavo Cerbasi"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cegueira-moral-a-perda-da-sensibilidade-na-modernidade-liquida/",
    "titulo": "Cegueira moral: a perda da sensibilidade na modernidade l\u00edquida",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537812761",
    "numPaginas": 264,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Zygmunt Bauman e LeonidasDonskis"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cem-anos-de-solidao/",
    "titulo": "Cem anos de solid\u00e3o",
    "edicao": 123,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501012074",
    "numPaginas": 448,
    "editora": "RECORD",
    "ano": 1977,
    "autores": [
      "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cerebro-adolescente-o-grande-potencial-a-coragem-e-a-criatividade-da-mente-dos-12-aos-24-anos/",
    "titulo": "C\u00e9rebro Adolescente: O grande potencial, a coragem e a criatividade da mente dos 12 aos 24 anos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788584441594",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "NVERSOS",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Daniel J. Siegel"
    ],
    "tags": [
      "Educa\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cerebro-ativo-vol-01-atividades-de-estimulacao-cognitiva-diaria-para-melhor-desempenho-da-memor/",
    "titulo": "C\u00e9rebro Ativo \u2013 Vol. 01: Atividades De Estimula\u00e7\u00e3o Cognitiva Di\u00e1ria Para Melhor Desempenho Da Mem\u00f3r",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556161617",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "MATRIX",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "M. & F. BECHELLI"
    ],
    "tags": [
      "Jogos e Passatempos"
    ],
    "preco": 32.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cerebro-ativo-vol-02-estimulacao-cognitiva-diaria-para-melhor-desemprenho-da-memoria-concentr/",
    "titulo": "C\u00e9rebro Ativo \u2013 Vol. 02 \u2013 Estimula\u00e7\u00e3o Cognitiva Di\u00e1ria Para Melhor Desemprenho Da Mem\u00f3ria, Concentr",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556161853",
    "numPaginas": 136,
    "editora": "MATRIX",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "M. & F. BECHELLI"
    ],
    "tags": [
      "Jogos e Passatempos"
    ],
    "preco": 35.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cerebro-ativo-volume-iii/",
    "titulo": "C\u00e9rebro Ativo \u2013 Volume III",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556162355",
    "numPaginas": 136,
    "editora": "MATRIX",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "M. & F. BECHELLI"
    ],
    "tags": [
      "Jogos e Passatempos"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/chapeuzinho-vermelho-e-o-lobo-guara/",
    "titulo": "Chapeuzinho Vermelho e o Lobo-Guar\u00e1",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788506054000",
    "numPaginas": 68,
    "editora": "MELHORAMENTOS",
    "ano": 2010,
    "autores": [
      "\u00c2ngelo Machado"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 53.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/chapeuzinhos-coloridos/",
    "titulo": "Chapeuzinhos coloridos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574067315",
    "numPaginas": 56,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRINHAS",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Jos\u00e9 Roberto",
      "Marcus Aurelius Pimenta"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 52.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/checklist-como-fazer-as-coisas-bem-feitas/",
    "titulo": "Checklist: Como fazer as coisas bem-feitas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555645613",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Atul Gawande"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/chega-de-acucar/",
    "titulo": "Chega de a\u00e7\u00facar",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543103501",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Sarah Wilson"
    ],
    "tags": [
      "Gastronomia e Culin\u00e1ria / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/chega-de-desculpas/",
    "titulo": "Chega de desculpas",
    "edicao": 2022,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555643497",
    "numPaginas": 256,
    "editora": null,
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Rachel Hollis"
    ],
    "tags": [
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/chuva-clara/",
    "titulo": "Chuva Clara",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788570870025",
    "numPaginas": 32,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "ADRIANA CERDEIRA GUTMAN"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Infanto \u2013 Juvenil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cidade-dos-ossos-vol-1-os-instrumentos-mortais/",
    "titulo": "Cidade dos ossos (vol. 1 Os instrumentos mortais)",
    "edicao": 2014,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0Os instrumentos mortais (s\u00e9rie) \u2013 vol. 1\n",
      "numero": 1
    },
    "isbn": "9788501087140",
    "numPaginas": 462,
    "editora": null,
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Cassandra Clare"
    ],
    "tags": [
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ciencia-na-alma-escritos-de-um-racionalista-fervoroso/",
    "titulo": "Ci\u00eancia na alma: Escritos de um racionalista fervoroso",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535931044",
    "numPaginas": 528,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Richard Dawkins"
    ],
    "tags": [
      "Natureza / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 92.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cinco-criancas-e-um-segredo/",
    "titulo": "Cinco crian\u00e7as e um segredo",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788573263435",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "EDITORA 34",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Edith Nesbit"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cinco-minutos-de-gratidao-um-diario-para-cultivar-positividade-e-atrair-alegria/",
    "titulo": "Cinco minutos de gratid\u00e3o: Um di\u00e1rio para cultivar positividade e atrair alegria",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555642117",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Sophia Godkin"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cinco-minutos-por-dia-um-diario-para-uma-vida-melhor/",
    "titulo": "Cinco minutos por dia \u2013 Um di\u00e1rio para uma vida melhor",
    "edicao": 2018,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543106748",
    "numPaginas": 280,
    "editora": null,
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Alex Ikonn"
    ],
    "tags": [
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cinco-semanas-em-um-balao/",
    "titulo": "Cinco semanas em um bal\u00e3o",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555521726",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "PRINCIPIS",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "J\u00falio Verne"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cinema-1-a-imagem-movimento/",
    "titulo": "Cinema 1: A imagem-movimento",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788573267105",
    "numPaginas": 344,
    "editora": "EDITORA 34",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Gilles Deleuze"
    ],
    "tags": [
      "Filosofia / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 78.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cinema-2-a-imagem-tempo/",
    "titulo": "Cinema 2: A imagem-tempo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788573267112",
    "numPaginas": 424,
    "editora": "EDITORA 34",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Gilles Deleuze"
    ],
    "tags": [
      "Filosofia / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 87.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cinquenta-anos-depois/",
    "titulo": "Cinquenta anos depois",
    "edicao": 34,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 286,
    "editora": "FEB",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Francisco C\u00e2ndido Xavier"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o / Espiritismo",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 56.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/clara-e-guto-os-segredos-de-roma/",
    "titulo": "CLARA E GUTO \u2013 OS SEGREDOS DE ROMA",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786589792222",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "MIGUILIM",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "DICKER L\u00c9O"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 79.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/claraboia-nova-edicao/",
    "titulo": "Claraboia (Nova edi\u00e7\u00e3o)",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535930382",
    "numPaginas": 384,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Jos\u00e9 Saramago"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/todos-os-contos/",
    "titulo": "Clarice Lispector: Todos os contos",
    "edicao": 2016,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532530240",
    "numPaginas": 656,
    "editora": null,
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Clarice Lispector"
    ],
    "tags": [
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 139.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cleopatra-seu-mito-sua-historia/",
    "titulo": "Cle\u00f3patra: Seu mito, sua hist\u00f3ria",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542226003",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "PLANETA",
    "ano": 2024,
    "autores": [
      "Francine Prose"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria / Geral",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cliente-feliz-da-lucro/",
    "titulo": "Cliente feliz da lucro",
    "edicao": 2021,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786589623014",
    "numPaginas": 256,
    "editora": null,
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Gisele Paula"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/clube-do-livro-dos-homens/",
    "titulo": "Clube do livro dos homens",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555650655",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "ARQUEIRO",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Lyssa Kay Adams"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Romance",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/coaching-com-pnl-para-leigos/",
    "titulo": "Coaching com PNL para leigos",
    "edicao": 2012,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0Para leigos\n",
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576086536",
    "numPaginas": 392,
    "editora": null,
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Kate Burton"
    ],
    "tags": [
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 101.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/coco-xixi-e-pum-adeus-fralda/",
    "titulo": "Coc\u00f4, Xixi e Pum: Adeus, fralda!",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788589987387",
    "numPaginas": 32,
    "editora": "CAMINHO SUAVE",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Ma\u00edra Lot Micales"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 45.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/codependencia-nunca-mais/",
    "titulo": "Codepend\u00eancia nunca mais",
    "edicao": 23,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576846819",
    "numPaginas": 322,
    "editora": "BEST SELLER",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Melody Beattie"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/coisas-da-vida-cronicas/",
    "titulo": "Coisas da vida: cr\u00f4nicas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525433787",
    "numPaginas": 240,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Martha Medeiros"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 68.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/colcha-de-retalhos/",
    "titulo": "Colcha de retalhos",
    "edicao": 2011,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788506066508",
    "numPaginas": 40,
    "editora": null,
    "ano": 2011,
    "autores": [
      "Moreira de Acopiara"
    ],
    "tags": [
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 51.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/colecao-sentimentos-e-emocoes/",
    "titulo": "Cole\u00e7\u00e3o sentimentos e emo\u00e7\u00f5es",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": null,
    "editora": null,
    "ano": null,
    "autores": [],
    "tags": [
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/colocando-a-vida-em-ordem/",
    "titulo": "Colocando a Vida em Ordem",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555843439",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "VIDA EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "DEIVE LEONARDO"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/coma-mais-vegetais-receitas-deliciosas-para-experimentar-o-melhor-de-cada-estacao/",
    "titulo": "Coma mais vegetais: Receitas deliciosas para experimentar o melhor de cada esta\u00e7\u00e3o",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788579145353",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "PUBLIFOLHA",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "ARTHUR POTTS DAWSON"
    ],
    "tags": [
      "Gastronomia",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 84.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/comer-para-vencer-doencas-as-novas-evidencias-cientificas-de-como-o-seu-corpo-e-capaz-de-se-curar/",
    "titulo": "Comer para vencer doen\u00e7as: As novas evid\u00eancias cient\u00edficas de como o seu corpo \u00e9 capaz de se curar",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788584391479",
    "numPaginas": 520,
    "editora": "FONTANAR",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Dr. William W. Li"
    ],
    "tags": [
      "Gastronomia e Culin\u00e1ria / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/comer-rezar-amar/",
    "titulo": "Comer, rezar, amar",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788547000073",
    "numPaginas": 360,
    "editora": "OBJETIVA",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Elizabeth Gilbert"
    ],
    "tags": [
      "Biografia e Autobiografia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/comida-de-bebe-uma-introducao-a-comida-de-verdade/",
    "titulo": "Comida de beb\u00ea: uma introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 comida de verdade",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788539613298",
    "numPaginas": 168,
    "editora": "SENAC \u2013 S\u00c3O PAULO",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Rita Lobo"
    ],
    "tags": [
      "Gastronomia e Culin\u00e1ria / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 89.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/comida-de-verdade-ingredientes-frescos-e-receitas-vibrantes-para-a-cozinha-diaria/",
    "titulo": "Comida de verdade: Ingredientes frescos e receitas vibrantes para a cozinha di\u00e1ria",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788592754006",
    "numPaginas": 352,
    "editora": "COMPANHIA DE MESA",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Yotam Ottolenghi"
    ],
    "tags": [
      "Gastronomia e Culin\u00e1ria / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 139.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/como-aumentar-o-seu-proprio-salario-uma-entrevista-reveladora-com-o-homem-mais-rico-do-mundo/",
    "titulo": "Como aumentar o seu pr\u00f3prio sal\u00e1rio: Uma entrevista reveladora com o homem mais rico do mundo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788568014301",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "CITADEL EDITORA",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Napoleon HIll"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 42.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/como-colocar-limites-melhore-seus-relacionamentos-e-conquiste-sua-liberdade/",
    "titulo": "Como colocar limites: Melhore seus relacionamentos e conquiste sua liberdade",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555646276",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Melissa Urban"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/como-convencer-alguem-em-90-segundos-crie-uma-primeira-impressao-vendedora/",
    "titulo": "Como convencer algu\u00e9m em 90 segundos: Crie uma primeira impress\u00e3o vendedora",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788579303197",
    "numPaginas": 264,
    "editora": "UNIVERSO DOS LIVROS",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Nicholas Boothman"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/como-cuidar-do-seu-dinheiro/",
    "titulo": "Como cuidar do seu dinheiro",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555110609",
    "numPaginas": 96,
    "editora": "HARPERCOLLINS",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "THIAGO NIGRO"
    ],
    "tags": [
      "HQs e Mang\u00e1s",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/como-estudar-a-biblia-o-que-voce-precisa-entender-para-ler-e-entender-as-escrituras-sagradas/",
    "titulo": "Como estudar a B\u00edblia: O que voc\u00ea precisa entender para ler e entender as escrituras sagradas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788578607869",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "THOMAS NELSON",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "John MacArthur"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o / Geral",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/como-fazer-amigos-e-influenciar-pessoas/",
    "titulo": "Como fazer amigos e influenciar pessoas",
    "edicao": 2019,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543108681",
    "numPaginas": 256,
    "editora": null,
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Dale Carnegie"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/como-fortalecer-sua-autoestima-aprenda-a-lidar-com-a-inseguranca-o-medo-e-a-vergonha-e-a-se-amar-plenamente/",
    "titulo": "Como fortalecer sua autoestima: Aprenda a lidar com a inseguran\u00e7a, o medo e a vergonha e a se amar plenamente",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555648386",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2024,
    "autores": [
      "Stefanie Stahl"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/como-melhorar-a-saude-mental-no-trabalho-um-guia-acima-da-media-hbr/",
    "titulo": "Como melhorar a sa\u00fade mental no trabalho (Um guia acima da m\u00e9dia \u2013 HBR)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555646573",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Harvard Business Review"
    ],
    "tags": [
      "Sa\u00fade e Boa Forma / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/como-se-tornar-um-lider-servidor/",
    "titulo": "Como se tornar um l\u00edder servidor",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788575422106",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2011,
    "autores": [
      "James C. Hunter"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/como-ser-bem-sucedido-nos-dias-de-hoje/",
    "titulo": "Como ser bem-sucedido nos dias de hoje",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555646634",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Dale Carnegie"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/como-ser-um-educador-antirracista-para-familiares-e-professores/",
    "titulo": "Como ser um educador antirracista: Para familiares e professores",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542221251",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "PLANETA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "B\u00e1rbara Carine Soares Pinheiro"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/como-onde-por-que/",
    "titulo": "Como? Onde? Por Qu\u00ea?",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574886305",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "GIRASSOL",
    "ano": 2008,
    "autores": [
      "EDITORA GIRASSOL"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 94.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/comunicacao-nao-violenta-tecnicas-para-aprimorar-relacionamentos-pessoais-e-profissionais-2/",
    "titulo": "Comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o-violenta: t\u00e9cnicas para aprimorar relacionamentos pessoais e profissionais",
    "edicao": 4,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788571838260",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "EDITORA \u00c1GORA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Marshall B. Rosenberg"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 94.5
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/comunicando-se-com-o-arcanjo-gabriel/",
    "titulo": "Comunicando-se com o Arcanjo Gabriel",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 144,
    "editora": "Madras",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Richard Webster"
    ],
    "tags": [
      "Espiritualidade",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/comunicando-se-com-o-arcanjo-uriel/",
    "titulo": "Comunicando-se com o Arcanjo Uriel",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 144,
    "editora": "Madras",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Richard Webster"
    ],
    "tags": [
      "Espiritualidade",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/comunicar-para-liderar/",
    "titulo": "Comunicar para liderar",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788572449175",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "CONTEXTO LIVROS TRADE",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Leny",
      "Milton Jung"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/conectadas/",
    "titulo": "Conectadas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555340895",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Clara Alves"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/conecte-se-como-construir-relacoes-baseadas-na-confianca/",
    "titulo": "Conecte-se! \u2013 Como Construir Rela\u00e7\u00f5es Baseadas Na Confian\u00e7a",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555647914",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "GMT",
    "ano": 2024,
    "autores": [],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/confissoes/",
    "titulo": "Confiss\u00f5es",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788594318916",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "PRINCIPIS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Santo Agostinho"
    ],
    "tags": [
      "Biografia e Autobiografia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/confissoes-livro-de-bolso/",
    "titulo": "Confiss\u00f5es \u2013 (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 392,
    "editora": "Vozes",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Santo Agostinho"
    ],
    "tags": [
      "Filosofia",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/confissoes-de-um-garoto-talentoso-purpurinado-e-intimamente-discriminado/",
    "titulo": "Confiss\u00f5es de um garoto talentoso, purpurinado e (intimamente) discriminado",
    "edicao": 2022,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0Confiss\u00f5es (s\u00e9rie) \u2013 vol. 4\n",
      "numero": 4
    },
    "isbn": "9786555653229",
    "numPaginas": 272,
    "editora": null,
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Thalita Rebou\u00e7as"
    ],
    "tags": [
      "Romance"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/confissoes-de-um-jovem-romancista/",
    "titulo": "Confiss\u00f5es de um jovem romancista",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501112798",
    "numPaginas": 154,
    "editora": "RECORD",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Umberto Eco"
    ],
    "tags": [
      "Cr\u00edtica Liter\u00e1ria / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/conheca-vinhos/",
    "titulo": "Conhe\u00e7a vinhos",
    "edicao": 3,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788539608393",
    "numPaginas": 440,
    "editora": "SENAC SAO PAULO",
    "ano": 2011,
    "autores": [
      "Jorge",
      "Jos\u00e9 Ivan Santos"
    ],
    "tags": [
      "Gastronomia e Culin\u00e1ria / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 144.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/conhecendo-os-sons-da-fazenda-cachorrinho/",
    "titulo": "Conhecendo Os Sons Da Fazenda: Cachorrinho",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786587715391",
    "numPaginas": 12,
    "editora": "BLU EDITORA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "EDITORA BLU"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/conhecendo-os-sons-da-fazenda-cavalo/",
    "titulo": "Conhecendo Os Sons Da Fazenda: Cavalo",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788581021966",
    "numPaginas": 80,
    "editora": "BLU EDITORA",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "BLU EDITORA"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/conhecendo-os-sons-da-floresta-leao/",
    "titulo": "Conhecendo os Sons da Floresta: Le\u00e3o",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786587715407",
    "numPaginas": 12,
    "editora": "BLU EDITORA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "EDITORA BLU"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/constelacoes-familiares-o-reconhecimento-ordens-do/",
    "titulo": "Constela\u00e7\u00f5es Familiares: O Reconhecimento Ordens Do",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788531606731",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "CULTRIX",
    "ano": 2001,
    "autores": [
      "Bert",
      "Gabriele T. Hovel"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 45.5
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/contagio/",
    "titulo": "Cont\u00e1gio",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788595084612",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "HARPER COLLINS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "David Koepp"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/conto-de-escola/",
    "titulo": "Conto de escola",
    "edicao": 12017
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/contos-completos-de-lima-barreto/",
    "titulo": "Contos completos de Lima Barreto",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535917550",
    "numPaginas": 712,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2010,
    "autores": [
      "Lima Barreto"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/contos-da-carochinha-um-livro-de-historias-classicas/",
    "titulo": "Contos da Carochinha: Um livro de hist\u00f3rias cl\u00e1ssicas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 64,
    "editora": "Petit",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Mar\u00eda Ma\u00f1eru"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o infantojuvenil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/contos-de-fada-divertidos-em-3d-cachinhos-dourado/",
    "titulo": "Contos De Fada Divertidos Em 3D: Cachinhos Dourado",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537616765",
    "numPaginas": 16,
    "editora": "TODOLIVRO",
    "ano": null,
    "autores": [
      "THE BOOK COMPANY"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/contos-de-fadas-pocket-luxo/",
    "titulo": "Contos de fadas (Pocket \u2013 Luxo)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537802748",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "CL\u00c1SSICOS ZAHAR",
    "ano": 2010,
    "autores": [
      "Jeanne-Marie",
      "Charles Perrault"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/contos-escolhidos-pocket/",
    "titulo": "Contos escolhidos \u2013 Pocket",
    "edicao": 1
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/contra-a-moral-e-os-bons-costumes-a-ditadura-e-a-repressao-a-comunidade-lgbt/",
    "titulo": "Contra a moral e os bons costumes: A ditadura e a repress\u00e3o \u00e0 comunidade LGBT",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535928716",
    "numPaginas": 416,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Renan Quinalha"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria / Geral",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 94.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/controle-sua-dor-e-comande-sua-vida/",
    "titulo": "Controle Sua Dor e Comande Sua Vida",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555442601",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "GENTE",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "ROGERIO LIPORACI"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/conversas/",
    "titulo": "Conversas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501404336",
    "numPaginas": 420,
    "editora": "RECORD",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Graciliano Ramos"
    ],
    "tags": [
      "Biografia e Autobiografia",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 99.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cores-com-guido/",
    "titulo": "Cores Com Guido",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555960976",
    "numPaginas": 12,
    "editora": "CALLIS EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "LAURA WALL"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cores-invisiveis-arquitetura-para-colorir/",
    "titulo": "Cores invis\u00edveis: Arquitetura para colorir",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574482583",
    "numPaginas": 80,
    "editora": "ESTACAO LIBERDADE",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Luis Kehl"
    ],
    "tags": [
      "Jogos e Atividades / Geral",
      "Livro de colorir"
    ],
    "preco": 39.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/coroa-cruel/",
    "titulo": "Coroa cruel",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788565765923",
    "numPaginas": 232,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Victoria Aveyard"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/corpos-secos-um-romance-vencedor-jabuti-2021/",
    "titulo": "Corpos secos: Um romance \u2013 Vencedor Jabuti 2021",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788556521026",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "ALFAGUARA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Natalia Borges e Samir\u00a0Machado Marcelo Ferroni Luisa Geisler"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o /\u00a0Terror",
      "Suspense e Terror"
    ],
    "preco": 52.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/corrupcao-lava-jato-e-maos-limpas/",
    "titulo": "Corrup\u00e7\u00e3o: Lava Jato e m\u00e3os limpas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788582850848",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "PORTFOLIO",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "V\u00e1rios autores \u2013 Maria Cristina Pinotti (Org.)"
    ],
    "tags": [
      "Direito / Pol\u00edtica",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 62.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cotas-raciais/",
    "titulo": "Cotas raciais",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786550940096",
    "numPaginas": 232,
    "editora": "JANDAIRA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "L\u00edvia Sant\u2019Anna Vaz"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancia Pol\u00edtica / Geral",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 36.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/covid-19-a-mae-terra-contra-ataca-a-humanidade-advertencias-da-pandemia/",
    "titulo": "Covid-19: A m\u00e3e terra contra-ataca a humanidade \u2013 Advert\u00eancias da pandemia",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 176,
    "editora": "Vozes",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Leonardo Boff"
    ],
    "tags": [
      "Ecologia / Meio Ambiente",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 45.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cozinha-a-quatro-maos/",
    "titulo": "Cozinha a quatro m\u00e3os",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788539624539",
    "numPaginas": 170,
    "editora": "SENAC \u2013 S\u00c3O PAULO",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Rita Lobo"
    ],
    "tags": [
      "Gastronomia e Culin\u00e1ria / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 89.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cozinha-pratica/",
    "titulo": "Cozinha pr\u00e1tica",
    "edicao": 2016,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788539605378",
    "numPaginas": 306,
    "editora": null,
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Rita Lobo"
    ],
    "tags": [
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 124.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/crenca-inabalavel/",
    "titulo": "Cren\u00e7a inabal\u00e1vel",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788593156663",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "BUZZ EDITORA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Sandro Rodrigues"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/crer-e-destruir-os-intelectuais-na-maquina-de-guerra-da-ss-nazista/",
    "titulo": "Crer e destruir: Os intelectuais na m\u00e1quina de guerra da SS nazista",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537814062",
    "numPaginas": 480,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Christian Ingrao"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 109.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/crer-ou-nao-crer/",
    "titulo": "Crer ou n\u00e3o crer",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542211313",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "PLANETA",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Leandro",
      "Fabio De Melo"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o / Geral",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 56.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/criacao-de-riqueza/",
    "titulo": "Cria\u00e7\u00e3o de riqueza",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788545202882",
    "numPaginas": 264,
    "editora": "GENTE",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "PAULO VIEIRA"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cristianismo-puro-e-simples/",
    "titulo": "Cristianismo puro e simples",
    "edicao": 2017,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788578601775",
    "numPaginas": 288,
    "editora": null,
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "C. S. Lewis"
    ],
    "tags": [
      "Religioso"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cronicas-de-petersburgo/",
    "titulo": "Cr\u00f4nicas de Petersburgo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555250411",
    "numPaginas": 96,
    "editora": "EDITORA 34",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Fi\u00f3dor Dostoi\u00e9vski"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Romance",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 48.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/cultura-um-conceito-antropologico/",
    "titulo": "Cultura: Um conceito antropol\u00f3gico",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788571104389",
    "numPaginas": 120,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 1986,
    "autores": [
      "Roque de Barros Laraia"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/d-quixote-de-la-mancha/",
    "titulo": "D. Quixote de La Mancha",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788521001133",
    "numPaginas": 1058,
    "editora": "NOVA AGUILAR",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Miguel de Cervantes Saavedra"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 199.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/11963/",
    "titulo": "Da tranquilidade da alma",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525417541",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "LPM",
    "ano": 2009,
    "autores": [
      "S\u00eaneca"
    ],
    "tags": [
      "Filosofia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 24.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/danos-colaterais-desigualdades-sociais-numa-era-global/",
    "titulo": "Danos colaterais: Desigualdades sociais numa era global",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537809389",
    "numPaginas": 228,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Zygmunt Bauman"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 77.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/de-cu-pra-lua/",
    "titulo": "De cu pra lua",
    "edicao": 1
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/de-eva-a-ester/",
    "titulo": "De Eva a Ester",
    "edicao": 2020,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556890234",
    "numPaginas": 208,
    "editora": null,
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Debora Otoni"
    ],
    "tags": [
      "Religioso"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/de-ferias-com-voce/",
    "titulo": "De f\u00e9rias com voc\u00ea",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559241187",
    "numPaginas": 392,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Emily Henry"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/de-onde-vem-as-boas-ideias/",
    "titulo": "De onde v\u00eam as boas ideias",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537806845",
    "numPaginas": 260,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2011,
    "autores": [
      "Steven Johnson"
    ],
    "tags": [
      "Engenharia e Tecnologia / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/de-onde-vem-as-boas-ideias-nova-edicao-uma-breve-historia-da-inovacao/",
    "titulo": "De onde v\u00eam as boas ideias (Nova edi\u00e7\u00e3o): Uma breve hist\u00f3ria da inova\u00e7\u00e3o",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537818923",
    "numPaginas": 260,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Steven Johnson"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/de-onde-vem-as-princesas-os-contos-que-deram-origem-as-historias-mais-amadas-do-cinema/",
    "titulo": "De onde v\u00eam as princesas?: Os contos que deram origem \u00e0s hist\u00f3rias mais amadas do cinema",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542220698",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "MINOTAURO",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Irm\u00e3os",
      "Hans Christian Andersen"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Fantasia"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/de-tudo-se-faz-cancao-50-anos-do-clube-da-esquina/",
    "titulo": "De Tudo Se Faz Can\u00e7\u00e3o \u2013 50 Anos Do Clube Da Esquina",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786599452475",
    "numPaginas": 300,
    "editora": "GAROTA FM BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "CHRIS (ORGS.) MARCIO E FUSCALDO BORGES"
    ],
    "tags": [
      "Biografias",
      "Biografia"
    ],
    "preco": 149.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/defesa-espiritual-ensinamentos-e-praticas-para-aumentar-a-forca-interior-e-combater-o-mal/",
    "titulo": "Defesa espiritual: Ensinamentos e pr\u00e1ticas para aumentar a for\u00e7a interior e combater o mal",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555647068",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Pedro Siqueira"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o / Geral",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/deixe-de-ser-pobre-os-segredos-para-voce-sair-da-pindaiba-e-conquistar-sua-independencia-financeira/",
    "titulo": "Deixe de ser pobre: Os segredos para voc\u00ea sair da pinda\u00edba e conquistar sua independ\u00eancia financeira",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786588370988",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "MAQUINARIA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Eduardo Feldberg"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/democracia-em-risco-22-ensaios-sobre-o-brasil-hoje/",
    "titulo": "Democracia em risco?: 22 ensaios sobre o Brasil hoje",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535932027",
    "numPaginas": 376,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "V\u00e1rios autores"
    ],
    "tags": [
      "Literatura n\u00e3o-ficcional",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 67.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/demon-slayer-fanbook-oficial-vol-02/",
    "titulo": "Demon Slayer \u2013 Fanbook Oficial \u2013 Vol. 02",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786525902340",
    "numPaginas": 240,
    "editora": "PANINI",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "KOYOHARU GOTOUGE"
    ],
    "tags": [
      "HQs e Mang\u00e1s",
      "Mang\u00e1s"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/demon-slayer-kimetsu-no-yaiba-vol-1/",
    "titulo": "Demon Slayer \u2013 Kimetsu No Yaiba Vol. 1",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542629286",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "PANINI",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Koyoharu Gotouge"
    ],
    "tags": [
      "Quadrinhos e Graphic Novels / Geral",
      "Mang\u00e1s"
    ],
    "preco": 33.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dentro-da-noite-veloz/",
    "titulo": "Dentro da noite veloz",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535931648",
    "numPaginas": 120,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Ferreira Gullar"
    ],
    "tags": [
      "Poesia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 52.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/depois-do-sim/",
    "titulo": "Depois do sim",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788584391592",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "PARALELA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Taylor Jenkins Reid"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/depois-e-nunca/",
    "titulo": "Depois \u00e9 nunca",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786558380566",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "BERTRAND BRASIL",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Carpinejar"
    ],
    "tags": [
      "Cr\u00f4nicas",
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/desafio-do-bem-30-dias/",
    "titulo": "Desafio do bem: 30 dias",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 152,
    "editora": "Edi\u00e7\u00f5es Loyola",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Dra. Gisela Saviola"
    ],
    "tags": [
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/desapegar-se-com-schopenhauer/",
    "titulo": "Desapegar-se com Schopenhauer",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 160,
    "editora": "Vozes",
    "ano": null,
    "autores": [
      "C\u00e9line Belloq"
    ],
    "tags": [
      "Filosofia",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 37.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/desapegue-se-como-se-livrar-do-que-nos-tira-energia-e-bem-estar/",
    "titulo": "Desapegue-se!: Como se livrar do que nos tira energia e bem-estar (Bolso)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525437235",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Walter Riso"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/desbloqueie-o-poder-da-sua-mente-programe-o-seu-subconsciente-para-se-libertar-das-dores-e-insegurancas-e-transforme-sua-vida/",
    "titulo": "Desbloqueie o poder da sua mente: Programe o seu subconsciente para se libertar das dores e inseguran\u00e7as e transforme sua vida",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788545202530",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "GENTE",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Michael Arruda"
    ],
    "tags": [
      "Corpo, Mente e Esp\u00edrito / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/descubra-seu-proposito-desperte-seu-talento-realize-seus-sonhos-e-encontre-sentido-para-a-vida/",
    "titulo": "Descubra seu prop\u00f3sito: Desperte seu talento, realize seus sonhos e encontre sentido para a vida",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 184,
    "editora": "Vozes",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Jussara Souza"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 38.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/desdobramento-astral-teoria-e-pratica/",
    "titulo": "Desdobramento astral: teoria e pr\u00e1tica",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788599818701",
    "numPaginas": 528,
    "editora": "CASA DOS ESPIRITOS",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Robson Pinheiro"
    ],
    "tags": [
      "Corpo, Mente e Esp\u00edrito / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 79.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/desigualdade-caminhos-para-uma-sociedade-mais-justa/",
    "titulo": "Desigualdade & caminhos para uma sociedade mais justa",
    "edicao": 8,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788520013939",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "CIVILIZACAO BRASILEIRA",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Eduardo Moreira"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancia Pol\u00edtica / Geral",
      "Pol\u00edtica"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/deslize-e-combine-cores/",
    "titulo": "Deslize e Combine: Cores",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555070224",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "AUTUMN PUBLISHING"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/deslize-e-combine-numeros/",
    "titulo": "Deslize e Combine: N\u00fameros",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555070187",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "AUTUMN PUBLISHING"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/destravar-digital/",
    "titulo": "Destravar Digital",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786587817446",
    "numPaginas": 112,
    "editora": "CAMELOT EDITORA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Pablo Mar\u00e7al"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 100.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/destrua-este-diario/",
    "titulo": "Destrua este di\u00e1rio",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788580574166",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "INTRINSECA",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Keri Smith"
    ],
    "tags": [
      "Di\u00e1rio",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/deus-me-ouve-366-meditacoes-para-mulheres-por-mulheres/",
    "titulo": "Deus Me Ouve \u2013 366 Medita\u00e7\u00f5es Para Mulheres Por Mulheres",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9781680434903",
    "numPaginas": 383,
    "editora": "PUBLICACOES PAO DIARIO",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "PUBLICACOES PAO DIARIO"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/deus-me-ve-um-ano-de-meditacoes-pao-diario/",
    "titulo": "Deus me v\u00ea \u2013 Um ano de medita\u00e7\u00f5es P\u00e3o Di\u00e1rio",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786586078879",
    "numPaginas": 372,
    "editora": "PUBLICACOES PAO DIARIO",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "PUBLICACOES PAO DIARIO"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/devocional-dose-biblica-street-inspirado-nos-livros-de-lucas-joao/",
    "titulo": "Devocional dose B\u00edblica \u2013 Street \u2013 Inspirado nos livros de Lucas & Jo\u00e3o",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "7908249103670",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "MAQUINARIA STUDIO",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "SANKTO"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dez-coisas-que-eu-amo-em-voce-trilogia-bevelstoke-livro-3/",
    "titulo": "Dez coisas que eu amo em voc\u00ea (Trilogia Bevelstoke \u2013 Livro 3)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788530601669",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "ARQUEIRO",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Julia Quinn"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto",
      "Romance"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dia-a-dia-com-billy-graham/",
    "titulo": "Dia a Dia Com Billy Graham",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9781680433500",
    "numPaginas": 380,
    "editora": "PUBLICACOES PAO DIARIO",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "BILLY GRAHAM"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dia-a-dia-com-deus-historias-da-biblia/",
    "titulo": "Dia a Dia Com Deus: Historias da Biblia",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537629802",
    "numPaginas": 36,
    "editora": "SBN",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "CRISTINA MASQUES"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "B\u00edblia",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-pilar-em-machu-picchu/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de Pilar em Machu Picchu",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788566642209",
    "numPaginas": 168,
    "editora": "PEQUENA ZAHAR",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Fl\u00e1viaLins e Silva \u2013 Joana Penna (ilustradora)"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-pilar-na-africa/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de Pilar na \u00c1frica",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786588899199",
    "numPaginas": 200,
    "editora": "PEQUENA ZAHAR",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Fl\u00e1via Lins e Silva"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 57.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-pilar-na-amazonia/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de Pilar na Amaz\u00f4nia",
    "edicao": 3,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788566642643",
    "numPaginas": 148,
    "editora": "PEQUENA ZAHAR",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Fl\u00e1via Lins e Silva \u2013 Joana Penna (Ilustradora)"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-pilar-na-china/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de Pilar na China",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786588899366",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "PEQUENA ZAHAR",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Fl\u00e1via Lins e Silva"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-pilar-na-grecia/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de Pilar na Gr\u00e9cia",
    "edicao": 3,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786588899304",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "PEQUENA ZAHAR",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Fl\u00e1via Lins e Silva"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-pilar-na-india/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de Pilar na \u00cdndia",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786588407066",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "PEQUENA ZAHAR",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Fl\u00e1via Lins e Silva"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 52.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-pilar-no-egito/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de Pilar no Egito",
    "edicao": 2022,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0Di\u00e1rio de Pilar\n",
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786588899205",
    "numPaginas": 168,
    "editora": null,
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Fl\u00e1via Lins e Silva"
    ],
    "tags": [
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-vol-18-cabeca-oca/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de um banana \u2013 vol. 18 \u2013 Cabe\u00e7a oca",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788550704753",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "VERGARA E RIBA \u2013 CARAPICUIBA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "JEFF KINNEY"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Infanto \u2013 Juvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 66.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-17-frawda-megaxeia/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de um Banana 17: Fr\u00e4wda Megaxeia",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788550703633",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "VERGARA & RIBA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Jeff Kinney"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-vol-8-mare-de-azar-brochura/",
    "titulo": "DIARIO DE UM BANANA VOL.8 MARE DE AZAR (BROCHURA)",
    "edicao": 0,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576837381",
    "numPaginas": 0,
    "editora": "VERGARA & RIBA",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Jeff Kinney"
    ],
    "tags": [
      "Literatura",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 31.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-a-verdade-nua-e-crua-vol-5/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de um banana: a verdade nua e crua \u2013 vol. 5",
    "edicao": 12,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576833079",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "VERGARA & RIBA",
    "ano": 2011,
    "autores": [
      "Jeff Kinney"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 66.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-batalha-neval-vol-13/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de um Banana: Batalha Neval \u2013 vol. 13",
    "edicao": 13,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788550702476",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "VERGARA & RIBA",
    "ano": 2018,
    "autores": [],
    "tags": [
      "Cr\u00edtica Liter\u00e1ria / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-bons-tempos-vol-10/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de um banana: bons tempos \u2013 vol. 10",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576839422",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "VERGARA & RIBA",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Jeff Kinney"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 66.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-caindo-na-estrada-vol-9/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de um banana: caindo na estrada \u2013 vol. 9",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576838234",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "VERGARA & RIBA",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Jeff Kinney"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 66.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-casa-dos-horrores-vol-6/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de um banana: casa dos horrores \u2013 vol. 6",
    "edicao": 9,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576833680",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "VERGARA & RIBA",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Jeff Kinney"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 66.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-dias-de-cao-vol-4/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de um banana: dias de c\u00e3o \u2013 vol. 4",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576832768",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "VERGARA E RIBA \u2013 CARAPICUIBA",
    "ano": 2011,
    "autores": [
      "JEFF KINNEY"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 66.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-faca-voce-mesmo/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de um banana: fa\u00e7a voc\u00ea mesmo",
    "edicao": 7,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576833925",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "VERGARA & RIBA",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Jeff Kinney"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 62.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-mare-de-azar-vol-8/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de um banana: mar\u00e9 de azar \u2013 vol. 8",
    "edicao": 2014,
    "serie": {
      "nome": "Di\u00e1rio de um banana (s\u00e9rie) \u2013 vol. 8.\n",
      "numero": 8
    },
    "isbn": "9788576836902",
    "numPaginas": 218,
    "editora": null,
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Jeff Kinney"
    ],
    "tags": [
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 66.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-quebra-tudo-vol-14/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de um Banana: quebra tudo \u2013 vol. 14",
    "edicao": 14,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788550702919",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "VERGARA & RIBA",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Jeff Kinney"
    ],
    "tags": [
      "Cr\u00edtica Liter\u00e1ria / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 66.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-rodrick-e-o-cara-vol-2/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de um banana: Rodrick \u00e9 o cara \u2013 vol. 2",
    "edicao": 27,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576831952",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "VERGARA & RIBA",
    "ano": 2009,
    "autores": [
      "Jeff Kinney"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 66.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-segurando-vela-vol-7/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de um banana: segurando vela \u2013 vol. 7",
    "edicao": 6,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576834847",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "VERGARA & RIBA",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Jeff Kinney"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 66.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-15-vai-fundo/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de um banana: vai fundo \u2013 vol. 15",
    "edicao": 14,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786586070132",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "VERGARA & RIBA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Jeff Kinney"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 66.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-um-banana-vai-ou-racha-vol-11/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de um banana: vai ou racha \u2013 vol. 11",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788550700601",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "VERGARA & RIBA",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Jeff Kinney"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 66.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-vol-10/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular \u2013 vol. 10",
    "edicao": 4,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576865087",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Rachel Ren\u00e9e Russell"
    ],
    "tags": [
      "Literatura infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-vol-11/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular \u2013 vol. 11",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576865766",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Rachel Ren\u00e9e Russell"
    ],
    "tags": [
      "Literatura infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-vol-12/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular \u2013 vol. 12",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576866671",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Rachel Ren\u00e9e Russell"
    ],
    "tags": [
      "Literatura infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-vol-13/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular \u2013 vol. 13",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576867463",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Rachel Ren\u00e9e Russell"
    ],
    "tags": [
      "Literatura infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-vol-15-historias-de-uma-aventura-nem-um-pouco-chique-em-paris/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular \u2013 Vol. 15 \u2013 Hist\u00f3rias de uma aventura nem um pouco chique em Paris",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559241873",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "RACHEL RENEE RUSSELL"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Infanto \u2013 Juvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-vol-2/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular \u2013 vol. 2",
    "edicao": 15,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576861409",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2011,
    "autores": [
      "Rachel Ren\u00e9e Russell"
    ],
    "tags": [
      "Literatura infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-vol-3-%c2%bd/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular \u2013 vol. 3 \u00bd",
    "edicao": 7,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576861928",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Rachel Ren\u00e9e Russell"
    ],
    "tags": [
      "Literatura infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-vol-4/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular \u2013 vol. 4",
    "edicao": 8,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576862239",
    "numPaginas": 368,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Rachel Ren\u00e9e Russell"
    ],
    "tags": [
      "Literatura infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-vol-5/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular \u2013 vol. 5",
    "edicao": 6,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576862956",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Rachel Ren\u00e9e Russell"
    ],
    "tags": [
      "Literatura infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-vol-6-%c2%bd/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular \u2013 vol. 6 \u00bd",
    "edicao": 4,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576863359",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Rachel Ren\u00e9e Russell"
    ],
    "tags": [
      "Literatura infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-vol-7/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular \u2013 vol. 7",
    "edicao": 3,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576863991",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Rachel Ren\u00e9e Russell"
    ],
    "tags": [
      "Literatura infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-vol-8/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular \u2013 vol. 8",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576864264",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Rachel Ren\u00e9e Russell"
    ],
    "tags": [
      "Literatura infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-vol-9/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular \u2013 vol. 9",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576864813",
    "numPaginas": 344,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Rachel Ren\u00e9e Russell"
    ],
    "tags": [
      "Literatura infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-vol-14/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular \u2013 vol. 14",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576863137",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Rachel Ren\u00e9e Russell"
    ],
    "tags": [
      "Literatura infantojuvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-edicao-de-bolso-historias-de-uma-vida-nem-um-pouco-fabulosa/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular (Edi\u00e7\u00e3o de Bolso): Hist\u00f3rias de uma vida nem um pouco fabulosa",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559240043",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Rachel Ren\u00e9e Russell"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-de-uma-garota-nada-popular-2-edicao-de-bolso-historias-de-uma-baladeira-nem-um-pouco-glamurosa/",
    "titulo": "Di\u00e1rio de uma garota nada popular 2 (Edi\u00e7\u00e3o de Bolso): Hist\u00f3rias de uma baladeira nem um pouco glamurosa",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559240050",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Rachel Ren\u00e9e Russell"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diario-dos-6-minutos/",
    "titulo": "Di\u00e1rio dos 6 Minutos",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555644845",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "GMT",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "DOMINIK SPENST"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diarios-de-andy-warhol-vol-1-pocket/",
    "titulo": "Di\u00e1rios de Andy Warhol \u2013 vol. 1 (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525425225",
    "numPaginas": 624,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Andy Warhol"
    ],
    "tags": [
      "Cole\u00e7\u00f5es Liter\u00e1rias",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 29.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dias-de-abandono/",
    "titulo": "Dias de abandono",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525061836",
    "numPaginas": 184,
    "editora": "BIBLIOTECA AZUL",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Elena Ferrante"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dias-melhores-virao/",
    "titulo": "Dias melhores vir\u00e3o",
    "edicao": 3,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788578608767",
    "numPaginas": 96,
    "editora": "THOMAS NELSON",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Max Lucado"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o / Geral",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dicionario-da-lingua-portuguesa-pequeno/",
    "titulo": "Dicion\u00e1rio da L\u00edngua Portuguesa (pequeno)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 560,
    "editora": "Rideel (Bicho Esperto)",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Cristina Klein"
    ],
    "tags": [
      "Dicion\u00e1rio"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dicionario-filosofico-pocket/",
    "titulo": "Dicion\u00e1rio Filos\u00f3fico \u2013 (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": " A obra-prima de cada autor",
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788572325080",
    "numPaginas": 512,
    "editora": "Martin Claret",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Voltaire"
    ],
    "tags": [
      "Filosofia",
      "Dicion\u00e1rio"
    ],
    "preco": 38.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dicionario-houaiss-ilustrado/",
    "titulo": "Dicion\u00e1rio Houaiss Ilustrado",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788516104825",
    "numPaginas": 512,
    "editora": "MODERNA DICION\u00c1RIOS",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "INSTITUTO ANTONIO HOUAISS"
    ],
    "tags": [
      "Did\u00e1tico",
      "Dicion\u00e1rio"
    ],
    "preco": 117.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dicionario-lingua-inglesa-pequeno/",
    "titulo": "Dicion\u00e1rio l\u00edngua inglesa pequeno",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788533934108",
    "numPaginas": 560,
    "editora": "RIDEEL EDITORA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "EDITORA RIDEEL"
    ],
    "tags": [
      "DICIONARIOS",
      "Dicion\u00e1rio"
    ],
    "preco": 35.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dicionario-lingua-portuguesa-pequeno/",
    "titulo": "Dicion\u00e1rio L\u00edngua Portuguesa Pequeno",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788533933835",
    "numPaginas": 560,
    "editora": "RIDEEL / BICHO ESPERTO",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "CRISTINA KLEIN"
    ],
    "tags": [
      "Dicion\u00e1rios",
      "Dicion\u00e1rio"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dicionario-oxford-escolar-para-estudantes-brasileiros-de-ingles/",
    "titulo": "Dicion\u00e1rio Oxford escolar \u2013 Para estudantes brasileiros de Ingl\u00eas",
    "edicao": 0,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9780194403566",
    "numPaginas": 0,
    "editora": "OBRAS DIVERSAS",
    "ano": null,
    "autores": [
      "VARIOS"
    ],
    "tags": [
      "Literatura",
      "Dicion\u00e1rio"
    ],
    "preco": 98.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dificuldades-especificas-de-aprendizagem-ideias-praticas-para-trabalhar-com-dislexia-discalculia-disgrafia-dispraxia-tdah-tea-sindrome-de-asperger-e-toc/",
    "titulo": "Dificuldades espec\u00edficas de aprendizagem: Ideias pr\u00e1ticas para trabalhar com: dislexia, discalculia, disgrafia, dispraxia, Tdah, TEA, S\u00edndrome de Asperger e TOC",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 248,
    "editora": "Vozes",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Diana Hudson"
    ],
    "tags": [
      "Educa\u00e7\u00e3o e Pedagogia",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 62.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dilbert-4-trabalhando-em-casa-pocket/",
    "titulo": "Dilbert 4 \u2013 trabalhando em casa! \u2013 Pocket",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525418647",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2009,
    "autores": [
      "Scott Adams"
    ],
    "tags": [
      "Quadrinhos e Graphic Novels / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 24.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dilbert-7-pedindo-aumento-pocket/",
    "titulo": "Dilbert 7 \u2013 pedindo aumento \u2013 Pocket",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525420633",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2011,
    "autores": [
      "Scott Adams"
    ],
    "tags": [
      "Quadrinhos e Graphic Novels / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 24.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dinheiro-os-segredos-de-quem-tem/",
    "titulo": "Dinheiro: os segredos de quem tem",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543103167",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Gustavo Cerbasi"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diversao-com-dedoches-amigos-da-fazenda/",
    "titulo": "Divers\u00e3o com Dedoches: Amigos da Fazenda",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555072044",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "BRIJBASI ART PRESS"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/diversao-com-dedoches-amigos-da-floresta/",
    "titulo": "Divers\u00e3o com Dedoches: Amigos da Floresta",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555072051",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "BRIJBASI ART PRESS"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/do-amor-e-outros-demonios/",
    "titulo": "Do amor e outros dem\u00f4nios",
    "edicao": 2014,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501042286",
    "numPaginas": 192,
    "editora": null,
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Gabriel Garcia Marquez"
    ],
    "tags": [
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/do-mil-ao-milhao/",
    "titulo": "Do mil ao milh\u00e3o",
    "edicao": 2018,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788595083271",
    "numPaginas": 192,
    "editora": null,
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Thiago Nigro"
    ],
    "tags": [
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/do-outro-mundo/",
    "titulo": "Do outro mundo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788508081653",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "\u00c1TICA",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Ana Maria Machado"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 80.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/do-que-voce-realmente-precisa-para-liderar/",
    "titulo": "Do que voc\u00ea realmente precisa para liderar",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 192,
    "editora": "Vozes",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Robert Steven Kaplan"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Administra\u00e7\u00e3o",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 48.7
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/do-zero-ao-milhao/",
    "titulo": "Do zero ao milh\u00e3o",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788593156076",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "BUZZ EDITORA",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Carlos Wizard Martins"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dois-a-dois/",
    "titulo": "Dois a dois",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788580417012",
    "numPaginas": 512,
    "editora": "ARQUEIRO",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Nicholas Sparks"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dois-hussardos/",
    "titulo": "Dois Hussardos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555250343",
    "numPaginas": 96,
    "editora": "EDITORA 34",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Lev Tolst\u00f3i"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Conto",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 48.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dois-irmaos/",
    "titulo": "Dois irm\u00e3os (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535908336",
    "numPaginas": 200,
    "editora": "COMPANHIA DE BOLSO",
    "ano": 2006,
    "autores": [
      "Milton Hatoum"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 37.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dom-casmurro-pocket/",
    "titulo": "Dom Casmurro \u2013 (Pocket)",
    "edicao": 2008,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525406798",
    "numPaginas": 254,
    "editora": null,
    "ano": 2008,
    "autores": [
      "Machado de Assis"
    ],
    "tags": [
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 36.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dom-casmurro/",
    "titulo": "Dom Casmurro (inclui quest\u00f5es comentadas de vestibular)",
    "edicao": 3,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788594318602",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "PRINCIPIS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Machado de Assis"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura brasileira",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dom-quixote-texto-adaptado/",
    "titulo": "Dom Quixote \u2013 texto adaptado",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788594318671",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "PRINCIPIS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Miguel de Cervantes"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dom-quixote-das-criancas/",
    "titulo": "Dom Quixote das crian\u00e7as",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525063922",
    "numPaginas": 240,
    "editora": "GLOBINHO",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Monteiro Lobato"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 64.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dona-benta-comer-bem-edicao-especial-completa/",
    "titulo": "Dona Benta: Comer bem \u2013 Edi\u00e7\u00e3o especial completa",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 1120,
    "editora": "Companhia Editora Nacional",
    "ano": null,
    "autores": [
      "V\u00e1rios autores"
    ],
    "tags": [
      "Culin\u00e1ria / Bolos",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 129.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dopamina-a-molecula-do-desejo/",
    "titulo": "Dopamina: a mol\u00e9cula do desejo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555645750",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Daniel Z.",
      "Michael E. Long"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/doramar-ou-a-odisseia-historias/",
    "titulo": "Doramar ou a odisseia: Hist\u00f3rias",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556921464",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "TODAVIA EDITORA S/A",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Itamar Vieira Junior"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/doze-horas-de-sono-com-doze-semanas-de-vida/",
    "titulo": "Doze Horas de Sono Com Doze Semanas de Vida",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537808627",
    "numPaginas": 132,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "SUZY GIORDANO"
    ],
    "tags": [
      "Medicina",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 47.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/dracula-2/",
    "titulo": "Dr\u00e1cula",
    "edicao": 2014,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0Penguin cl\u00e1ssicos\n",
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788582850053",
    "numPaginas": 648,
    "editora": null,
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Bram Stoker"
    ],
    "tags": [
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/droga-de-americana-colecao-os-karas/",
    "titulo": "Droga de americana! \u2013 Cole\u00e7\u00e3o os karas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788516095802",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "MODERNA LITERATURA",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "PEDRO BANDEIRA"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Juvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 84.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/e-assim-que-acaba/",
    "titulo": "\u00c9 assim que acaba",
    "edicao": 18,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501112514",
    "numPaginas": 368,
    "editora": "GALERA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Colleen Hoover"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Romance",
      "Romance"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/e-assim-que-comeca-vol-2-e-assim-que-acaba/",
    "titulo": "\u00c9 assim que come\u00e7a (Vol. 2 \u00c9 assim que acaba)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559811397",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "GALERA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Colleen Hoover"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/e-do-barulho-um-livro-squeaky-leaozinho/",
    "titulo": "\u00c9 do barulho! Um livro-squeaky: Le\u00e3ozinho",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555070866",
    "numPaginas": 16,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Mammoth World"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/e-do-barulho-um-livro-squeaky-macaquinho/",
    "titulo": "\u00c9 do barulho! Um livro-squeaky: Macaquinho",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555070873",
    "numPaginas": 16,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Mammoth World"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/e-do-barulho-um-livro-squeaky-vaquinha/",
    "titulo": "\u00c9 do barulho! Um livro-squeaky: Vaquinha",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555070897",
    "numPaginas": 16,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Mammoth World"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/e-facil-desenhar-animais/",
    "titulo": "\u00c9 F\u00e1cil Desenhar! \u2013 Animais",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555070996",
    "numPaginas": 96,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "BRIJBASI ART PRESS LTD"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro de colorir",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/e-facil-desenhar-princesas/",
    "titulo": "\u00c9 F\u00e1cil Desenhar! \u2013 Princesas",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555071023",
    "numPaginas": 96,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "BRIJBASI ART PRESS LTD"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro de colorir",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/e-foi-assim-que-eu-e-a-escuridao-ficamos-amigas/",
    "titulo": "E foi assim que eu e a escurid\u00e3o ficamos amigas",
    "edicao": 2020,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574069197",
    "numPaginas": 26,
    "editora": null,
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Emicida"
    ],
    "tags": [
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/e-hora-da-historia-2/",
    "titulo": "\u00c9 Hora da Hist\u00f3ria",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788506086261",
    "numPaginas": 32,
    "editora": "MELHORAMENTOS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Laurence",
      "Philippe Thomine"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 42.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/economia-do-desejo-a-farsa-da-tese-neoliberal/",
    "titulo": "Economia do desejo: A farsa da tese neoliberal",
    "edicao": 4,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788520014141",
    "numPaginas": 96,
    "editora": "CIVILIZA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Eduardo Moreira"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancia Pol\u00edtica / Geral",
      "Pol\u00edtica"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/economia-nua-e-crua-o-que-e-para-que-serve-como-funciona/",
    "titulo": "Economia nua e crua: O que \u00e9, para que serve, como funciona",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537813089",
    "numPaginas": 384,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Charles Wheelan"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/edipo-rei/",
    "titulo": "\u00c9dipo rei",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0L&pm pocket \u2013 Vol. 129",
      "numero": 129
    },
    "isbn": "9788525409140",
    "numPaginas": 104,
    "editora": null,
    "ano": null,
    "autores": [
      "Sofocles"
    ],
    "tags": [
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 23.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/educacao-profissional-inclusiva-uma-oportunidade-para-pessoas-com-deficiencia/",
    "titulo": "Educa\u00e7\u00e3o profissional inclusiva: Uma oportunidade para pessoas com defici\u00eancia",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 128,
    "editora": "Vozes",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Sandra Freitas de Souza e Maria Auxiliadora Monteiro Oliveira"
    ],
    "tags": [
      "Educa\u00e7\u00e3o e Pedagogia",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 33.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/elastico-como-o-pensamento-flexivel-pode-mudar-nossas-vidas/",
    "titulo": "El\u00e1stico: Como o pensamento flex\u00edvel pode mudar nossas vidas",
    "edicao": 2018,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537817971",
    "numPaginas": 272,
    "editora": null,
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Leonard Mlodinow"
    ],
    "tags": [
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/eleanor-grey/",
    "titulo": "Eleanor & Grey",
    "edicao": 2020,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501118257",
    "numPaginas": 406,
    "editora": null,
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Brittainy C. Cherry"
    ],
    "tags": [
      "Romance"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/eles-estao-por-ai/",
    "titulo": "Eles est\u00e3o por a\u00ed",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788593828645",
    "numPaginas": 216,
    "editora": "TODAVIA EDITORA S/A",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Bianca Pinheiro e Greg Stella"
    ],
    "tags": [
      "Quadrinhos e Graphic Novels / Geral",
      "Mist\u00e9rio e Policial"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/elize-matsunaga-a-mulher-que-esquartejou-o-marido/",
    "titulo": "Elize Matsunaga: A mulher que esquartejou o marido",
    "edicao": 2021,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556161259",
    "numPaginas": 368,
    "editora": null,
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Ulisses Campbell"
    ],
    "tags": [
      "Biografia"
    ],
    "preco": 64.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/em-aguas-sombrias/",
    "titulo": "Em \u00e1guas sombrias",
    "edicao": 2017,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501109941",
    "numPaginas": 364,
    "editora": null,
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Paula Hawkins"
    ],
    "tags": [
      "Suspense e Terror"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/em-busca-da-memoria-uma-biografia-da-doenca-alzheimer-da-sua-descoberta-as-novas-tecnicas-de-cura/",
    "titulo": "Em busca da mem\u00f3ria: Uma biografia da doen\u00e7a Alzheimer, da sua descoberta \u00e0s novas t\u00e9cnicas de cura",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542209808",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "CRITICA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Joseph Jebelli"
    ],
    "tags": [
      "Medicina / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/em-busca-de-cinderela-um-conto-da-serie-hopeless/",
    "titulo": "Em busca de Cinderela: Um conto da s\u00e9rie Hopeless",
    "edicao": 5,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501104601",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "GALERA",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Colleen Hoover"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/em-busca-de-sentido-um-psicologo-no-campo-de-concentracao/",
    "titulo": "Em busca de sentido: Um psic\u00f3logo no campo de concentra\u00e7\u00e3o",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532606266",
    "numPaginas": 140,
    "editora": "EDITORA VOZES",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Carlos Cardoso",
      "Walter O. Schlupp"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 80.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/em-busca-do-infinito-uma-historia-da-matematica-dos-primeiros-numeros-a-teoria-do-caos/",
    "titulo": "Em busca do infinito: Uma hist\u00f3ria da matem\u00e1tica \u2013 Dos primeiros n\u00fameros \u00e0 teoria do caos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537811818",
    "numPaginas": 384,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Ian Stewart"
    ],
    "tags": [
      "Matem\u00e1tica / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 87.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/em-que-creem-os-que-nao-creem/",
    "titulo": "Em que creem os que n\u00e3o creem?",
    "edicao": 22,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501055279",
    "numPaginas": 158,
    "editora": "RECORD",
    "ano": 1999,
    "autores": [
      "Umberto Eco e Carlo Maria Martini"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/emilia-no-pais-da-gramatica/",
    "titulo": "Em\u00edlia no pa\u00eds da gram\u00e1tica",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525047137",
    "numPaginas": 148,
    "editora": "GLOBINHO",
    "ano": 2008,
    "autores": [
      "Monteiro Lobato"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 80.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/emilio-ou-sobre-a-educacao/",
    "titulo": "Em\u00edlio ou sobre a educa\u00e7\u00e3o",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786557137116",
    "numPaginas": 560,
    "editora": "EDITORA VOZES",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Jean-Jacques Rousseau"
    ],
    "tags": [
      "Educa\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 149.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/emocional-a-nova-neurociencia-dos-afetos/",
    "titulo": "Emocional: A nova neuroci\u00eancia dos afetos",
    "edicao": 2022,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559790609",
    "numPaginas": 328,
    "editora": null,
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Leonard Mlodinow"
    ],
    "tags": [
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/enciclopedia-negra-biografias-afro-brasileiras/",
    "titulo": "Enciclop\u00e9dia negra: Biografias afro-brasileiras",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535934007",
    "numPaginas": 720,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Jaime",
      "Lilia Moritz Schwarcz"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria / Geral",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 99.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/encontre-seu-porque/",
    "titulo": "Encontre seu porqu\u00ea",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543106656",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "GMT",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "SINEK",
      "MEAD / DOCKER"
    ],
    "tags": [
      "Administra\u00e7\u00e3o",
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/encontro-diario-com-deus-2024-oracoes-e-mensagens/",
    "titulo": "Encontro di\u00e1rio com Deus 2024: Ora\u00e7\u00f5es e mensagens",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788563142597",
    "numPaginas": 216,
    "editora": "EDITORA VOZES",
    "ano": 2023,
    "autores": [],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o / Geral",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 18.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/enola-holmes-o-caso-da-senhorita-canhota-vol-2/",
    "titulo": "Enola Holmes: O caso da senhorita canhota (Vol. 2)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559241958",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Nancy Springer"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/enola-holmes-o-caso-dos-buques-bizarros-vol-3/",
    "titulo": "Enola Holmes: O caso dos buqu\u00eas bizarros (Vol. 3)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559241798",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Nancy Springer"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/enquanto-eu-nao-te-encontro/",
    "titulo": "Enquanto eu n\u00e3o te encontro",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555341540",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Pedro Rhuas"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ensaios-que-filosofar-e-aprender-a-morrer-e-outros-ensaios/",
    "titulo": "Ensaios: que filosofar \u00e9 aprender a morrer e outros ensaios",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525434111",
    "numPaginas": 240,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Michel de Montaigne"
    ],
    "tags": [
      "Filosofia",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/entao-voce-acha-que-conhece-o-corpo-humano/",
    "titulo": "Ent\u00e3o Voc\u00ea Acha Que Conhece\u2026 O Corpo Humano",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555304428",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "GIRASSOL",
    "ano": 2024,
    "autores": [
      "STEPHANIE STAHL"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 94.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/entao-voce-acha-que-conhece-os-dinossauros/",
    "titulo": "Ent\u00e3o Voc\u00ea Acha Que Conhece\u2026 Os Dinossauros",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555304411",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "GIRASSOL",
    "ano": 2024,
    "autores": [
      "LAURA BAKER"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 94.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/entre-o-jardim-e-a-horta-as-flores-que-vao-para-mesa/",
    "titulo": "Entre o jardim e a horta \u2013 As flores que v\u00e3o para mesa",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788573593198",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "SENAC EDITORA",
    "ano": 2003,
    "autores": [
      "GIL FELIPPE"
    ],
    "tags": [
      "Culin\u00e1ria e Gastronomia",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 91.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/equipes-brilhantes-como-criar-grupos-fortes-e-motivados/",
    "titulo": "Equipes brilhantes: Como criar grupos fortes e motivados",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555642711",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Daniel Coyle"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/era-uma-vez-aprendendo-portugues/",
    "titulo": "Era uma vez\u2026 Aprendendo Portugu\u00eas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 64,
    "editora": "Girassol",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Paula Furtado"
    ],
    "tags": [
      "Livros Did\u00e1ticos",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/era-uma-vez-cinderela/",
    "titulo": "Era uma vez\u2026 Cinderela",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": " Era Uma Vez",
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 24,
    "editora": "Happy Books",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Stefania Leonardi Hartley"
    ],
    "tags": [
      "Livro infantojuvenil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/era-uma-vez-o-gato-de-botas/",
    "titulo": "Era uma vez\u2026 O Gato de Botas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": " Era Uma Vez",
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 24,
    "editora": "Happy Books",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Stefania Leonardi Hartley"
    ],
    "tags": [
      "Livro infantojuvenil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/erguer-a-voz-pensar-como-feminista-pensar-como-negra/",
    "titulo": "Erguer a voz: pensar como feminista, pensar como negra",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788593115257",
    "numPaginas": 376,
    "editora": "ELEFANTE",
    "ano": 272019,
    "autores": [
      "BEL HOOKS"
    ],
    "tags": [
      "Literatura N\u00e3o-ficcional",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 66.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/esau-e-jaco/",
    "titulo": "Esa\u00fa e Jac\u00f3",
    "edicao": 2012,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788563560544",
    "numPaginas": 296,
    "editora": null,
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Machado de Assis"
    ],
    "tags": [
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/esau-e-jaco-2/",
    "titulo": "ESA\u00da E JAC\u00d3",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525409263",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "LPM",
    "ano": 1998,
    "autores": [
      "ASSIS DE"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 31.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/esau-e-jaco-livro-de-bolso/",
    "titulo": "Esa\u00fa e Jac\u00f3 \u2013 (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 312,
    "editora": "Vozes",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Machado de Assis"
    ],
    "tags": [
      "Cl\u00e1ssicos nacionais / Romance",
      "Literatura brasileira",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/escolhas-e-impactos-gastronomia-funcional/",
    "titulo": "Escolhas e impactos: Gastronomia funcional",
    "edicao": 12,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 256,
    "editora": "Edi\u00e7\u00f5es Loyola",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Gisela Savioli e Renato de Oliveira Caleffi"
    ],
    "tags": [
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 58.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/escolinha-escreva-e-apague-ii-letras-minusculas/",
    "titulo": "Escolinha Escreva e Apague II: Letras Min\u00fasculas",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537643280",
    "numPaginas": 16,
    "editora": "TODOLIVRO",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "TODOLIVRO"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil",
      "Livros para alfabetizar"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/escolinha-escreva-e-apague-ii-numeros/",
    "titulo": "Escolinha Escreva e Apague II: N\u00fameros",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537643297",
    "numPaginas": 16,
    "editora": "TODOLIVRO",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "TODOLIVRO"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil",
      "Livros para alfabetizar"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/escravidao-do-primeiro-leilao-de-cativos-em-portugal-ate-a-morte-de-zumbi-dos-palmares-vol-1/",
    "titulo": "Escravid\u00e3o \u2013 Volume 1: Do primeiro leil\u00e3o de cativos em Portugal at\u00e9 a morte de Zumbi dos Palmares",
    "edicao": 2019,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0Escravid\u00e3o \u2013 vol. 1\n",
      "numero": 1
    },
    "isbn": "9786580634019",
    "numPaginas": 504,
    "editora": null,
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Laurentino Gomes"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/escravidao-volume-2-da-corrida-do-ouro-em-minas-gerais-ate-a-chegada-da-corte-de-dom-joao-ao-brasil/",
    "titulo": "Escravid\u00e3o \u2013 Volume 2: Da corrida do ouro em Minas Gerais at\u00e9 a chegada da corte de dom Jo\u00e3o ao Brasil",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555670394",
    "numPaginas": 512,
    "editora": "GLOBO LIVROS",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Laurentino Gomes"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/escrita-uma-breve-introducao-pocket/",
    "titulo": "Escrita: uma breve introdu\u00e7\u00e3o \u2013 Pocket",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525428240",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Andrew Robinson"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 29.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/escritos-ensaios-1-estado-processo-opiniao-publica/",
    "titulo": "Escritos & ensaios: 1. Estado, processo, opini\u00e3o p\u00fablica",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788571109063",
    "numPaginas": 238,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2006,
    "autores": [
      "Norbert Elias"
    ],
    "tags": [
      "T\u00e9cnicos",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/escritos-da-casa-morta/",
    "titulo": "Escritos da casa morta",
    "edicao": 2020,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0Leste\n",
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555250374",
    "numPaginas": 408,
    "editora": null,
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Fiodor Dostoievski"
    ],
    "tags": [
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 91.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/escute-como-se-comunicar-de-forma-eficaz/",
    "titulo": "Escute!: Como se comunicar de forma eficaz",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555646290",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Dale Carnegie"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/espada-de-vidro-a-rainha-vermelha-vol-2/",
    "titulo": "Espada de vidro (A rainha vermelha \u2013 vol. 2)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788565765947",
    "numPaginas": 496,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Victoria Aveyard"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o juvenil",
      "Fantasia"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/espanhol-facil-e-passo-a-passo-domine-a-gramatica-do-dia-a-dia-para-fluencia-em-espanhol-rapido/",
    "titulo": "Espanhol f\u00e1cil e passo a passo: domine a gram\u00e1tica do dia a dia para flu\u00eancia em espanhol \u2013 R\u00e1pido!",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788550803623",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "EDITORA ALTA BOOKS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Barbara Bregstein"
    ],
    "tags": [
      "Educa\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Gram\u00e1tica"
    ],
    "preco": 85.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/espiritualidade-para-corajosos-a-busca-de-sentido-no-mundo-de-hoje/",
    "titulo": "Espiritualidade para corajosos: A busca de sentido no mundo de hoje",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542212921",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "PLANETA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Luiz Felipe Pond\u00e9"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 58.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/essa-garota-vol-3-slammed/",
    "titulo": "Essa garota (Vol. 3 Slammed)",
    "edicao": 7,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501047762",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "GALERA",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Colleen Hoover"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/esse-cabelo/",
    "titulo": "Esse cabelo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556922201",
    "numPaginas": 104,
    "editora": "TODAVIA EDITORA S/A",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Djaimilia Pereira de Almeida"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Romance",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 57.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/essencialismo/",
    "titulo": "Essencialismo: A disciplinada busca por menos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543102146",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Greg McKeown"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/estamos-bem/",
    "titulo": "Estamos bem",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788592783341",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "PLATAFORMA 21",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Nina Lacour"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/estatistica-o-que-e-para-que-serve-como-funciona/",
    "titulo": "Estat\u00edstica: O que \u00e9, para que serve, como funciona",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537815120",
    "numPaginas": 328,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Charles Wheelan"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 87.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/este-e-matisse/",
    "titulo": "Este \u00e9 Matisse",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 80,
    "editora": "Pinakotheke",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Catherine Ingram"
    ],
    "tags": [
      "Arte / Pintura",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 49.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/este-nao-e-mais-um-livro-de-dieta/",
    "titulo": "Este n\u00e3o \u00e9 mais um livro de dieta",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788545202868",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "GENTE",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "RODRIGO POLESSO"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 42.5
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/estorias-da-casa-velha-da-ponte/",
    "titulo": "Est\u00f3rias da casa velha da ponte",
    "edicao": 14,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788526019973",
    "numPaginas": 112,
    "editora": "GLOBAL",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Cora Coralina"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 59.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/estrelas-tortas/",
    "titulo": "Estrelas tortas",
    "edicao": 12016,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788516103613",
    "numPaginas": 96,
    "editora": "MODERNA",
    "ano": null,
    "autores": [
      "WALCYR CARRASCO"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Juvenil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 83.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/etiqueta-na-pratica-pocket/",
    "titulo": "Etiqueta na pr\u00e1tica \u2013 Pocket",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525410955",
    "numPaginas": 216,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2001,
    "autores": [
      "Celia Pinto Ribeiro"
    ],
    "tags": [
      "Etiqueta",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 31.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/eu-e-esse-meu-coracao/",
    "titulo": "Eu e esse meu cora\u00e7\u00e3o",
    "edicao": 2018,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555391217",
    "numPaginas": 424,
    "editora": null,
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "C. C. Hunter"
    ],
    "tags": [
      "Romance"
    ],
    "preco": 56.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/eu-sou-malala-ed-juvenil-como-uma-garota-defendeu-o-direito-a-educacao-e-mudou-o-mundo/",
    "titulo": "Eu sou Malala (Ed. juvenil): Como uma garota defendeu o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e mudou o mundo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788565765626",
    "numPaginas": 216,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Malala",
      "Patricia McCormick"
    ],
    "tags": [
      "N\u00e3o Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Ci\u00eancias sociais",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/eu-sou-malala-a-historia-da-garota-que-defendeu-o-direito-a-educacao-e-foi-baleada-pelo-taliba/",
    "titulo": "Eu sou Malala: A hist\u00f3ria da garota que defendeu o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e foi baleada pelo Talib\u00e3",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535923438",
    "numPaginas": 360,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Malala",
      "Christina Lamb"
    ],
    "tags": [
      "Biografia e Autobiografia / Geral",
      "Biografia"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/eu-te-amo-porque-25-grandes-e-pequenos-motivos-que-tornam-voce-incrivel/",
    "titulo": "Eu te amo porque\u2026: 25 grandes (e pequenos) motivos que tornam voc\u00ea incr\u00edvel",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555646054",
    "numPaginas": 64,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Knock Knock"
    ],
    "tags": [
      "Jogos e Atividades / Geral"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/europa/",
    "titulo": "Europa",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788571108950",
    "numPaginas": 152,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2006,
    "autores": [
      "Zygmunt Bauman"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/evangelho-no-lar-para-criancas-de-8-a-80-anos/",
    "titulo": "Evangelho no Lar Para Crian\u00e7as de 8 a 80 Anos",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788572531665",
    "numPaginas": 150,
    "editora": "PETIT",
    "ano": 2008,
    "autores": [
      "MILTES CARVALHO BONNA"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 48.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/exercicios-para-nao-errar-mais-aprenda-portugues-pratico-sozinho/",
    "titulo": "Exerc\u00edcios para n\u00e3o errar mais: Aprenda portugu\u00eas pr\u00e1tico sozinho",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556162737",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "MATRIX",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Luiz Antonio Sacconi"
    ],
    "tags": [
      "Educa\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 54.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/experimentos-ao-ar-livre-com-o-manual-do-mundo-atividades-incriveis-para-cientistas-iniciantes/",
    "titulo": "Experimentos ao ar livre com o Manual do Mundo: Atividades incr\u00edveis para cientistas iniciantes",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555642223",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Dorling Kindersley"
    ],
    "tags": [
      "Esporte e Lazer / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/extensao-e-comunicacao/",
    "titulo": "Extens\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o",
    "edicao": 25,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788577534265",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "PAZ E TERRA",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Paulo Freire"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/extraordinarias-mulheres-que-revolucionaram-o-brasil/",
    "titulo": "Extraordin\u00e1rias: Mulheres que revolucionaram o Brasil",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555340611",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Duda Porto de Souza e Aryane Cararo"
    ],
    "tags": [
      "N\u00e3o-Fic\u00e7\u00e3o",
      "Biografia"
    ],
    "preco": 67.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/extraordinario-2/",
    "titulo": "Extraordin\u00e1rio",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788580573015",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "INTRINSECA",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "R. J. Palacio"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/fdeu-geral-um-livro-sobre-esperanca/",
    "titulo": "F*deu Geral: Um livro sobre esperan\u00e7a",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788551004906",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "INTR\u00cdNSECA",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Mark Manson"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/fabulas-por-telefone/",
    "titulo": "F\u00e1bulas por telefone",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788573267150",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "EDITORA 34",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Gianni Rodari"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 62.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/faca-o-tempo-trabalhar-para-voce-e-alcance-resultados-extraordinarios/",
    "titulo": "Fa\u00e7a o tempo trabalhar para voc\u00ea: E alcance resultados extraordin\u00e1rios",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788594550101",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "LITERARE BOOKS",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Tathiane De\u00e2ndhela"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/facil-de-apagar-alfabeto-escolinha-todolivro/",
    "titulo": "F\u00e1cil de Apagar: Alfabeto (Escolinha Todolivro)"
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/facil-de-apagar-numeros-escolinha-todolivro/",
    "titulo": "F\u00e1cil de Apagar: N\u00fameros (Escolinha Todolivro)",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537606711",
    "numPaginas": null,
    "editora": null,
    "ano": null,
    "autores": [],
    "tags": [
      "Livro infantil",
      "Livros para alfabetizar"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/factfulness-o-habito-libertador-de-so-ter-opinioes-baseadas-em-fatos/",
    "titulo": "Factfulness: O h\u00e1bito libertador de s\u00f3 ter opini\u00f5es baseadas em fatos",
    "edicao": 7,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501116529",
    "numPaginas": 360,
    "editora": "RECORD",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Ola",
      "Anna Rosling R\u00f6nnlund"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/fahrenheit-451/",
    "titulo": "Fahrenheit 451",
    "edicao": 2012,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525052247",
    "numPaginas": 216,
    "editora": null,
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Ray Brandbury"
    ],
    "tags": [
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/fala-serio-professor/",
    "titulo": "Fala s\u00e9rio, professor!",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788579801037",
    "numPaginas": 168,
    "editora": "ROCCO JOVENS LEITORES",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Thalita Rebou\u00e7as"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 27.5
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/familia-e-tudo-igual-so-muda-de-endereco-o-novo-livro-do-padre-alessandro-campos/",
    "titulo": "Fam\u00edlia \u00e9 tudo igual, s\u00f3 muda de endere\u00e7o: O novo livro do Padre Alessandro Campos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542223460",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "PLANETA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Padre Alessandro Campos"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o / Geral",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/fator-de-enriquecimento/",
    "titulo": "Fator de enriquecimento",
    "edicao": 5,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788545201274",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "GENTE",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "PAULO VIEIRA"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/fazendo-meu-filme-2-fani-na-terra-da-rainha/",
    "titulo": "Fazendo meu filme 2 \u2013 Fani na terra da rainha",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788582356111",
    "numPaginas": 328,
    "editora": "GUTENBERG",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Paula Pimenta"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/fazendo-meu-filme-4-fani-em-busca-do-final-feliz/",
    "titulo": "Fazendo meu filme 4 \u2013 Fani em busca do final feliz",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788582356159",
    "numPaginas": 608,
    "editora": "GUTENBERG",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Paula Pimenta"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 79.8
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/federer-o-homem-que-mudou-o-esporte/",
    "titulo": "Federer: O homem que mudou o esporte",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555602920",
    "numPaginas": 432,
    "editora": "INTR\u00cdNSECA",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Christopher Clarey"
    ],
    "tags": [
      "Biografia",
      "Biografia"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/feitico-do-sapo-o/",
    "titulo": "FEITICO DO SAPO, O",
    "edicao": 0,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788516093914",
    "numPaginas": 40,
    "editora": "MODERNA LITERATURA",
    "ano": null,
    "autores": [
      "EVA FURNARI"
    ],
    "tags": [
      "Literatura",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 76.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/felicidade-clandestina-ed-comemorativa/",
    "titulo": "Felicidade clandestina (Ed. comemorativa)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532531735",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Clarice Lispector"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Contos",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/felicidade-ou-morte/",
    "titulo": "Felicidade ou morte",
    "edicao": 2016,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 96,
    "editora": "N\u00famero da Edi\u00e7\u00e3o: 20\u00aa;",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Cl\u00f3vis de Barro Filho e Leandro Karnal"
    ],
    "tags": [
      "Filosofia",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/feliz-ano-novo/",
    "titulo": "Feliz ano novo",
    "edicao": 2020,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556401331",
    "numPaginas": 152,
    "editora": null,
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Rubem Fonseca"
    ],
    "tags": [
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/feliz-ano-velho/",
    "titulo": "Feliz ano velho",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788579624193",
    "numPaginas": 272,
    "editora": "ALFAGUARA",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Marcelo Rubens Paiva"
    ],
    "tags": [
      "Biografia e Autobiografia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 52.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/fernao-capelo-gaivota-2/",
    "titulo": "Fern\u00e3o Capelo Gaivota",
    "edicao": 9,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788501106124",
    "numPaginas": 152,
    "editora": "RECORD",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Richard Bach"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/filhos-sadios-pais-felizes-pocket/",
    "titulo": "Filhos sadios, pais felizes \u2013 Pocket",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525416247",
    "numPaginas": 152,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2006,
    "autores": [
      "Ronald Pagnocelli"
    ],
    "tags": [
      "Sa\u00fade",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 26.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/floresta-encantada/",
    "titulo": "Floresta encantada",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543101958",
    "numPaginas": 88,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Johanna Basford"
    ],
    "tags": [
      "Jogos e Atividades / Geral",
      "Livro de colorir"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/foco-na-pratica/",
    "titulo": "Foco na pr\u00e1tica",
    "edicao": 3,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788545201755",
    "numPaginas": 168,
    "editora": "GENTE",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "PAULO VIEIRA"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/fofura-cores-de-animais/",
    "titulo": "Fofura \u2013 Cores de Animais",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555304015",
    "numPaginas": 12,
    "editora": "GIRASSOL",
    "ano": 2024,
    "autores": [
      "REALLY DECENT BOOKS LTD"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 84.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/fofura-numeros-na-fazenda/",
    "titulo": "Fofura \u2013 N\u00fameros na Fazenda",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555304008",
    "numPaginas": 12,
    "editora": "GIRASSOL",
    "ano": 2024,
    "autores": [
      "REALLY DECENT BOOKS LTD"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 84.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/fofurinha-amigos-dinos/",
    "titulo": "Fofurinha \u2013 Amigos Dinos",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555304473",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "GIRASSOL",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "GIRASSOL"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/fonte-viva-bolso/",
    "titulo": "Fonte Viva \u2013 (Bolso)",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788569452454",
    "numPaginas": 517,
    "editora": "FEB",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "CHICO XAVIER"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 28.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/fora-de-mim/",
    "titulo": "Fora de mim",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788579622212",
    "numPaginas": 120,
    "editora": "ALFAGUARA",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Martha Medeiros"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 37.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/frances-facil-e-passo-a-passo-domine-a-gramatica-do-dia-a-dia-para-fluencia-em-frances-rapido/",
    "titulo": "Franc\u00eas f\u00e1cil e passo a passo: domine a gram\u00e1tica do dia a dia para flu\u00eancia em franc\u00eas \u2013 R\u00e1pido!",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788550803647",
    "numPaginas": 400,
    "editora": "EDITORA ALTA BOOKS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Myrna Bell Rochester"
    ],
    "tags": [
      "Estudo de L\u00ednguas Estrangeiras / Geral"
    ],
    "preco": 103.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/frida-kahlo-uma-biografia/",
    "titulo": "Frida Kahlo: uma biografia",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525436849",
    "numPaginas": 152,
    "editora": "LPM",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Mar\u00eda Hesse"
    ],
    "tags": [
      "Biografia e Autobiografia / Geral",
      "Biografia"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/fundamentos-da-psicanalise-de-freud-a-lacan-vol-3-a-pratica-analitica/",
    "titulo": "Fundamentos da psican\u00e1lise de Freud a Lacan \u2013 vol. 3: A pr\u00e1tica anal\u00edtica",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537816516",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Marco Antonio Coutinho Jorge"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Psicologia"
    ],
    "preco": 79.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/fundo-do-poco-o-lugar-mais-visitado-do-mundo-notas-de-viagem/",
    "titulo": "Fundo do po\u00e7o, o lugar mais visitado do mundo: Notas de viagem",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555393538",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "MELHORAMENTOS",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Cris Guerra"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 44.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ganbatte-a-arte-japonesa-de-fazer-o-melhor-possivel-com-o-que-se-tem/",
    "titulo": "Ganbatte: A arte japonesa de fazer o melhor poss\u00edvel com o que se tem",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555644722",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Nobuo Suzuki"
    ],
    "tags": [
      "Filosofia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ganhar-gastar-investir-o-livro-do-dinheiro-para-mulheres/",
    "titulo": "Ganhar, gastar, investir: O livro do dinheiro para mulheres",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543103525",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Cynthia",
      "Denise Damiani"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/gata-menina-col-do-re-mi-fa/",
    "titulo": "Gata Menina \u2013 Col. D\u00f3-r\u00e9-mi-f\u00e1",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": " D\u00f3-r\u00e9-mi-f\u00e1",
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 24,
    "editora": "Scipione",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Luciana Sandroni"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o infantojuvenil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 51.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/gatilhos-mentais/",
    "titulo": "Gatilhos Mentais",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788582892107",
    "numPaginas": 144,
    "editora": "DVS EDITORA",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "GUSTAVO FERREIRA"
    ],
    "tags": [
      "Administra\u00e7\u00e3o",
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 49.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/general-villas-boas-conversa-com-o-comandante/",
    "titulo": "General Villas B\u00f4as: conversa com o comandante",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556520308",
    "numPaginas": 244,
    "editora": "EDITORA FGV",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "CELSO CORR\u00caA PINTO DE CASTRO"
    ],
    "tags": [
      "Literatura",
      "Biografia"
    ],
    "preco": 54.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/gente-de-resultados-manual-pratico-para-formar-e-liderar-equipes-enxutas-de-alta-performance/",
    "titulo": "Gente de resultados: Manual pr\u00e1tico para formar e liderar equipes enxutas de alta performance",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542212716",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "PLANETA ESTRATEGIA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Eduardo Ferraz"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 52.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/geracao-de-valor-2-plantando-sonhos-colhendo-conquistas/",
    "titulo": "Gera\u00e7\u00e3o de Valor 2: plantando sonhos, colhendo conquistas",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543103020",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Fl\u00e1vio Augusto Da Silva"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/gestao-da-saude-e-eficiencia-dos-gastos-publicos-uma-abordagem-a-luz-do-principio-da-maxima-efetividade-da-norma-constitucional/",
    "titulo": "Gest\u00e3o da sa\u00fade e efici\u00eancia dos gastos p\u00fablicos: Uma abordagem \u00e0 luz do princ\u00edpio da m\u00e1xima efetividade da norma constitucional",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 176,
    "editora": "Dial\u00e9tica",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Randolpho Martino J\u00fanior"
    ],
    "tags": [
      "Direito / Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/gestao-do-composto-de-marketing-visao-integrada-de-produto-preco-distribuicao-e-comunicacao-taticas-para-empresas-brasileiras-casos-e-aplicacoes/",
    "titulo": "Gest\u00e3o do Composto de Marketing: vis\u00e3o integrada de produto, pre\u00e7o, distribui\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o. T\u00e1ticas para empresas brasileiras, casos e aplica\u00e7\u00f5es",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788522473403",
    "numPaginas": 488,
    "editora": "ATLAS",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "FL\u00c1VIO TORRES URDAN"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 238.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/go-pro/",
    "titulo": "Go pro",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788581370194",
    "numPaginas": 159,
    "editora": "PROPOSITO ETERNO",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "ERIC WORRE"
    ],
    "tags": [
      "Administra\u00e7\u00e3o",
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/gordura-sem-medo-por-que-a-manteiga-a-carne-e-o-queijo-devem-fazer-parte-de-uma-dieta-saudavel/",
    "titulo": "Gordura sem medo: Por que a manteiga, a carne e o queijo devem fazer parte de uma dieta saud\u00e1vel",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788546901586",
    "numPaginas": 464,
    "editora": "WMF MARTINS FONTES",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Nina Teicholz"
    ],
    "tags": [
      "Medicina / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/gotas-de-sabedoria-a-espiritualidade-dos-padres-do-deserto-para-o-dia-a-dia/",
    "titulo": "Gotas de sabedoria: A espiritualidade dos Padres do Deserto para o dia a dia",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532663870",
    "numPaginas": 168,
    "editora": "EDITORA VOZES",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Di\u00e1c. Fernando Jos\u00e9 Bondan"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o / Geral",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 28.8
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/gramatica-da-lingua-portuguesa-para-leigos-bolso/",
    "titulo": "Gram\u00e1tica da l\u00edngua portuguesa para leigos \u2013 Bolso",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788550803395",
    "numPaginas": 248,
    "editora": "ALTA BOOKS",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "MAGDA BAHIA SCHLEE"
    ],
    "tags": [
      "Ensino de L\u00ednguas",
      "Gram\u00e1tica"
    ],
    "preco": 48.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/gramatica-escolar-da-lingua-portuguesa/",
    "titulo": "Gram\u00e1tica Escolar da L\u00edngua Portuguesa",
    "edicao": 3,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788520931158",
    "numPaginas": 800,
    "editora": "NOVA FRONTEIRA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Evanildo Bechara"
    ],
    "tags": [
      "L\u00edngua, Comunica\u00e7\u00e3o e Disciplinas Relacionadas / Geral",
      "Dicion\u00e1rio"
    ],
    "preco": 144.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/grande-livro-do-hooponopono-sabedoria-havaiana-de-cura/",
    "titulo": "Grande livro do Hooponopono: Sabedoria havaiana de cura",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532653079",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "EDITORA VOZES",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Dr. Luc",
      "Nathalie Lamboy"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 40.1
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/grande-sertao-veredas/",
    "titulo": "Grande sert\u00e3o: veredas",
    "edicao": 22,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535931983",
    "numPaginas": 560,
    "editora": "COMPANHIA DAS LETRAS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 99.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/guerra-e-paz-texto-adaptado/",
    "titulo": "Guerra e paz \u2013 texto adaptado",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555520798",
    "numPaginas": 368,
    "editora": "PRINCIPIS",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Liev Tolst\u00f3i"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/guerra-e-paz-vol-4-pocket/",
    "titulo": "Guerra e paz \u2013 vol. 4 (Bolso)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525416742",
    "numPaginas": 355,
    "editora": "L&PM",
    "ano": 2007,
    "autores": [
      "Leon Tolstoi"
    ],
    "tags": [
      "Romance",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/guia-politicamente-incorreto-da-america-latina/",
    "titulo": "Guia politicamente incorreto da Am\u00e9rica Latina",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788580441055",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "LEYA",
    "ano": 2011,
    "autores": [
      "Leandro Narloch e Duda Teixeira"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria / Geral",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/guia-politicamente-incorreto-da-economia-brasileira/",
    "titulo": "Guia politicamente incorreto da economia brasileira",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788544103456",
    "numPaginas": 304,
    "editora": "LEYA",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "Leandro Narloch"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria Brasileira",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/guia-politicamente-incorreto-dos-anos-80-pelo-rock/",
    "titulo": "Guia politicamente incorreto dos anos 80 pelo Rock",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788544105634",
    "numPaginas": 496,
    "editora": "LEYA",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Lob\u00e3o"
    ],
    "tags": [
      "M\u00fasica / Geral",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 80.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/guido-vai-a-escola/",
    "titulo": "Guido Vai a Escola",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788545400349",
    "numPaginas": 48,
    "editora": "CALLIS EDITORA",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "LAURA WALL"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 52.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/guido-vai-a-praia/",
    "titulo": "Guido Vai a Praia",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555960419",
    "numPaginas": 48,
    "editora": "CALLIS EDITORA",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "LAURA WALL"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 52.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/guinness-world-records-2022/",
    "titulo": "Guinness World Records 2022",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555111781",
    "numPaginas": 200,
    "editora": "HARPER COLLINS",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Guinness Guinness"
    ],
    "tags": [
      "Refer\u00eancia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 69.95
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/guinness-world-records-2023/",
    "titulo": "Guinness World Records 2023",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555113501",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "HARPER COLLINS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Guinness World Records"
    ],
    "tags": [
      "Refer\u00eancia / Geral"
    ],
    "preco": 139.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ha-dois-mil-anos/",
    "titulo": "H\u00e1 dois mil anos",
    "edicao": 49,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 349,
    "editora": "FEB",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Francisco C\u00e2ndido Xavier"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 58.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/habilidade-social/",
    "titulo": "Habilidade social",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576849308",
    "numPaginas": 280,
    "editora": "BEST SELLER",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Henrik Fexeus"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/habitos-atomicos-um-metodo-facil-e-comprovado-de-criar-bons-habitos-e-se-livrar-dos-maus/",
    "titulo": "H\u00e1bitos at\u00f4micos: Um m\u00e9todo f\u00e1cil e comprovado de criar bons h\u00e1bitos e se livrar dos maus",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788550807560",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "ALTA LIFE",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "James Clear"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 60.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/harry-potter-box-tradicional/",
    "titulo": "Harry Potter \u2013 Box (colorido)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555320473",
    "numPaginas": 3067,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "J.K Rowling"
    ],
    "tags": [
      "Fantasia",
      "Fantasia"
    ],
    "preco": 399.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/harry-potter-o-almanaque-magico-o-livro-oficial-da-serie-harry-potter/",
    "titulo": "Harry Potter \u2013 O almanaque m\u00e1gico \u2013 O livro oficial da s\u00e9rie Harry Potter",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555323238",
    "numPaginas": 208,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "J. K. ROWLING"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 229.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/harry-potter-e-a-camara-secreta-vol-1/",
    "titulo": "Harry Potter e a C\u00e2mara Secreta \u2013 vol. 2",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532511669",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2000,
    "autores": [
      "J.K. Rowling"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Fantasia",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/harry-potter-e-a-crianca-amaldicoada-parte-1-e-2-o-roteiro-original-nova-edicao-com-marcador/",
    "titulo": "Harry Potter e a crian\u00e7a amaldi\u00e7oada \u2013 Parte 1 e 2: O roteiro original (Nova edi\u00e7\u00e3o com marcador)",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555322682",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "ROWLING",
      "TIFFANY",
      "THORNE"
    ],
    "tags": [
      "Artes e Cultura",
      "Fantasia"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/harry-potter-e-as-reliquias-da-morte-vol-7/",
    "titulo": "Harry Potter e as rel\u00edquias da morte \u2013 Vol. 7",
    "edicao": 2007,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532522610",
    "numPaginas": 552,
    "editora": null,
    "ano": 2007,
    "autores": [
      "J. K. Rowling"
    ],
    "tags": [
      "Fantasia"
    ],
    "preco": 89.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/harry-potter-e-o-calice-de-fogo-vol-4/",
    "titulo": "Harry Potter e o c\u00e1lice de fogo \u2013 vol. 4",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532512529",
    "numPaginas": 584,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2001,
    "autores": [
      "J.K. Rowling"
    ],
    "tags": [
      "Fantasia",
      "Fantasia"
    ],
    "preco": 94.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/harry-potter-e-o-enigma-do-principe-vol-6/",
    "titulo": "Harry Potter e o enigma do Pr\u00edncipe \u2013 vol. 6",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532519474",
    "numPaginas": 512,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2005,
    "autores": [
      "J.K. Rowling"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil",
      "Fantasia"
    ],
    "preco": 84.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/harry-potter-e-o-enigma-do-principe-vol-6-ed-comemorativa-capa-dura/",
    "titulo": "Harry Potter e o enigma do Pr\u00edncipe \u2013 vol. 6 (ed. comemorativa / capa dura)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532531810",
    "numPaginas": 544,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "J.K Rowling"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Fantasia"
    ],
    "preco": 94.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/harry-potter-e-o-prisioneiro-de-azkaban-vol-3/",
    "titulo": "Harry Potter e o prisioneiro de Azkaban \u2013 vol. 3",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532512062",
    "numPaginas": 348,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2000,
    "autores": [
      "J.K. Rowling"
    ],
    "tags": [
      "Fantasia",
      "Fantasia"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/heartstopper-de-maos-dadas-vol-4/",
    "titulo": "Heartstopper: De m\u00e3os dadas (vol.4)",
    "edicao": 2022,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0Heartstopper \u2013 vol. 4\n",
      "numero": 4
    },
    "isbn": "9788555342066",
    "numPaginas": 384,
    "editora": null,
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Alice Oseman"
    ],
    "tags": [
      "Romance"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/heartstopper-dois-garotos-um-encontro-vol-1/",
    "titulo": "Heartstopper: Dois garotos, um encontro (vol. 1)",
    "edicao": 2021,
    "serie": {
      "nome": "\u00a0Heartstopper \u2013 vol. 1\n",
      "numero": 1
    },
    "isbn": "9788555341618",
    "numPaginas": 288,
    "editora": null,
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Alice Oseman"
    ],
    "tags": [
      "Romance"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/heartstopper-dois-garotos-um-encontro-vol-1-brochura-com-capa-da-serie-inspiracao-para-a-serie-da-netflix/",
    "titulo": "Heartstopper: Dois garotos, um encontro (vol. 1) (Brochura com capa da s\u00e9rie): Inspira\u00e7\u00e3o para a s\u00e9rie da Netflix",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555342080",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Alice Oseman"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/heartstopper-mais-fortes-juntos-vol-5/",
    "titulo": "Heartstopper: Mais fortes juntos (vol. 5)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555342943",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Alice Oseman"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/heartstopper-um-passo-adiante-volume-3/",
    "titulo": "Heartstopper: Um passo adiante \u2013 volume 3",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555341922",
    "numPaginas": 384,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "ALICE OSEMAN"
    ],
    "tags": [
      "HQs e Mang\u00e1s",
      "Romance"
    ],
    "preco": 74.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/heroi/",
    "titulo": "H\u00e9roi",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543108247",
    "numPaginas": 240,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Rhonda Byrne"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/heroinas-negras-brasileiras-em-15-cordeis-nova-edicao/",
    "titulo": "Hero\u00ednas negras brasileiras: em 15 cord\u00e9is (nova edi\u00e7\u00e3o)",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788555341120",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "SEGUINTE",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Jarid Arraes"
    ],
    "tags": [
      "N\u00e3o-fic\u00e7\u00e3o / Cord\u00e9is",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 42.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/hipercrescimento-a-nova-biblia-de-vendas-do-vale-do-silicio/",
    "titulo": "Hipercrescimento: A Nova B\u00edblia de Vendas do Vale do Sil\u00edcio",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788550815336",
    "numPaginas": 320,
    "editora": "EDITORA ALTA BOOKS",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Aaron",
      "Jason Lemkin"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 82.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/historia-do-futuro-o-horizonte-do-brasil-no-seculo-xxi/",
    "titulo": "Hist\u00f3ria do futuro: O horizonte do Brasil no s\u00e9culo XXI",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788580577853",
    "numPaginas": 496,
    "editora": "INTR\u00cdNSECA",
    "ano": 2015,
    "autores": [
      "M\u00edriam Leit\u00e3o"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/historias-da-gente-brasileira-colonia-vol-1/",
    "titulo": "Hist\u00f3rias da gente brasileira \u2013 Col\u00f4nia \u2013 Vol. 1",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788544103852",
    "numPaginas": 432,
    "editora": "LEYA",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Mary Del Priore"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 80.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/historias-da-gente-brasileira-republica-memorias-1889-1950-vol-3/",
    "titulo": "Hist\u00f3rias da gente brasileira \u2013 Rep\u00fablica: mem\u00f3rias (1889-1950) \u2013 vol. 3",
    "edicao": 2017,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788544105511",
    "numPaginas": 544,
    "editora": null,
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Mary Del Priore"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 82.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/historias-da-gente-brasileira-republica-testemunhos-1951-2000-vol-4/",
    "titulo": "Hist\u00f3rias da gente brasileira \u2013 Rep\u00fablica: Testemunhos (1951-2000) \u2013 Vol. 4",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788544107713",
    "numPaginas": 448,
    "editora": "LEYA",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Mary Del Priore"
    ],
    "tags": [
      "Hist\u00f3ria / Geral",
      "Hist\u00f3ria"
    ],
    "preco": 80.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/historias-de-tia-nastacia/",
    "titulo": "Hist\u00f3rias de tia Nast\u00e1cia",
    "edicao": 4,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788525063939",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "GLOBINHO",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Monteiro Lobato"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 64.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/historias-fantasticas-e-de-medo/",
    "titulo": "Hist\u00f3rias fant\u00e1sticas e de medo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": null,
    "numPaginas": 128,
    "editora": "Girassol",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Lorena Mar\u00edn"
    ],
    "tags": [
      "Literatura infantojuvenil / Fic\u00e7\u00e3o",
      "Livro juvenil"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/historias-lindas-de-morrer/",
    "titulo": "Hist\u00f3rias lindas de morrer",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543109541",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Ana Claudia Quintana Arantes"
    ],
    "tags": [
      "Fam\u00edlia e Relacionamentos / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/historias-para-criancas-1-ano/",
    "titulo": "Hist\u00f3rias Para Crian\u00e7as\u2026 1 Ano",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555072242",
    "numPaginas": 48,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "MELAINE JOYCE"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/historias-para-criancas-2-anos/",
    "titulo": "Hist\u00f3rias Para Crian\u00e7as\u2026 2 Anos",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555072259",
    "numPaginas": 48,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "MELAINE JOYCE"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/historias-para-criancas-3-anos/",
    "titulo": "Hist\u00f3rias Para Crian\u00e7as\u2026 3 Anos",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555072266",
    "numPaginas": 48,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "MELAINE JOYCE"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/historias-para-criancas-4-anos/",
    "titulo": "Hist\u00f3rias Para Crian\u00e7as\u2026 4 Anos",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555072273",
    "numPaginas": 48,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "MELAINE JOYCE"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 34.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/hooponopono-para-todos-os-dias-cure-sua-vida-com-o-metodo-ancestral-havaiano-baseado-no-amor-e-no-perdao/",
    "titulo": "Ho\u2019oponopono para todos os dias: Cure sua vida com o m\u00e9todo ancestral havaiano baseado no amor e no perd\u00e3o",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543106267",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Maria-Elisa Hurtado-Graciet"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/holocausto-brasileiro-genocidio-60-mil-mortos-no-maior-hospicio-do-brasil/",
    "titulo": "Holocausto Brasileiro: Genoc\u00eddio: 60 mil mortos no maior hosp\u00edcio do Brasil",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788551004630",
    "numPaginas": 280,
    "editora": "INTR\u00cdNSECA",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Daniela Arbex"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/homo-integralis-uma-nova-historia-possivel-para-a-humanidade/",
    "titulo": "Homo Integralis: Uma nova hist\u00f3ria poss\u00edvel para a humanidade",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556431147",
    "numPaginas": 360,
    "editora": "LEYA",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Fe Cortez"
    ],
    "tags": [
      "Natureza / Geral",
      "Cient\u00edfico"
    ],
    "preco": 60.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/hora-de-acordar-com-guido/",
    "titulo": "Hora de Acordar Com Guido",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555960990",
    "numPaginas": 12,
    "editora": "CALLIS EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "LAURA WALL"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/hora-de-dormir-com-guido/",
    "titulo": "Hora de Dormir Com Guido",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555960983",
    "numPaginas": 12,
    "editora": "CALLIS EDITORA",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "LAURA WALL"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/hora-de-imitar/",
    "titulo": "Hora De Imitar!",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555304510",
    "numPaginas": 12,
    "editora": "GIRASSOL",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "MAKE BELIEVE IDEAS"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ]
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/hygge-o-segredo-dinamarques-para-viver-bem/",
    "titulo": "Hygge \u2013 O Segredo Dinamarqu\u00eas Para Viver Bem",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555647570",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "GMT",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "MEIK WIKING"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/i-ching-o-livro-das-mutacoes/",
    "titulo": "I ching \u2013 O livro das muta\u00e7\u00f5es",
    "edicao": 2002,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788531503146",
    "numPaginas": 528,
    "editora": null,
    "ano": 2002,
    "autores": [
      "Richard Wilhelm"
    ],
    "tags": [
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 75.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/iaia-garcia-bolso/",
    "titulo": "Iai\u00e1 Garcia \u2013 (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": " A obra-prima de cada autor \u2013 Vol. 194",
      "numero": 194
    },
    "isbn": "9798572322910",
    "numPaginas": 199,
    "editora": "Martin Claret",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Machado de Assis"
    ],
    "tags": [
      "Cl\u00e1ssicos Nacionais / Romance",
      "Literatura brasileira",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 24.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/iliada/",
    "titulo": "Il\u00edada",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788563560568",
    "numPaginas": 720,
    "editora": "PENGUIN",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "Homero"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/iludidos-pelo-acaso-a-influencia-da-sorte-nos-mercados-e-na-vida/",
    "titulo": "Iludidos pelo acaso: A influ\u00eancia da sorte nos mercados e na vida",
    "edicao": 2019,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788547000967",
    "numPaginas": 328,
    "editora": null,
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Nassim Nicholas Taleb"
    ],
    "tags": [
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 67.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/imogen-obviamente/",
    "titulo": "Imogen, obviamente",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786560050761",
    "numPaginas": 384,
    "editora": "HARPER COLLINS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Becky Albertalli"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/incansaveis-como-empreendedores-de-garagem-engolem-tradicionais-corporacoes-e-criam-oportunidades-transformadoras/",
    "titulo": "Incans\u00e1veis: Como empreendedores de garagem engolem tradicionais corpora\u00e7\u00f5es e criam oportunidades transformadoras",
    "edicao": 6,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788545201298",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "GENTE",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Maur\u00edcio Benvenutti"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/incidente-em-antares/",
    "titulo": "Incidente em Antares (Pocket)",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788535907674",
    "numPaginas": 496,
    "editora": "COMPANHIA DE BOLSO",
    "ano": 2006,
    "autores": [
      "Erico Verissimo"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/inferno/",
    "titulo": "Inferno (Robert Langdon \u2013 Livro 4)",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788580416299",
    "numPaginas": 448,
    "editora": "ARQUEIRO",
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Dan Brown"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Mist\u00e9rio e Policial"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ingles-facil-e-passo-a-passo-domine-a-gramatica-do-dia-a-dia-para-fluencia-em-ingles-rapido/",
    "titulo": "Ingl\u00eas f\u00e1cil e passo a passo: domine a gram\u00e1tica do dia a dia para flu\u00eancia em ingl\u00eas \u2013 R\u00e1pido!",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788550803630",
    "numPaginas": 416,
    "editora": "EDITORA ALTA BOOKS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Danielle Pelletier"
    ],
    "tags": [
      "Estudo de L\u00ednguas Estrangeiras / Geral"
    ],
    "preco": 103.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/inteligencia-afetiva-o-carinho-ainda-e-essencial/",
    "titulo": "Intelig\u00eancia afetiva: O carinho ainda \u00e9 essencial",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555443127",
    "numPaginas": 192,
    "editora": "GENTE",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Roberto Shinyashiki"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Administra\u00e7\u00e3o"
    ],
    "preco": 64.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/inteligencia-emocional/",
    "titulo": "Intelig\u00eancia emocional",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788573020809",
    "numPaginas": 384,
    "editora": "OBJETIVA",
    "ano": 1996,
    "autores": [
      "Daniel Goleman"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 84.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/iracema-3/",
    "titulo": "Iracema",
    "edicao": 2016,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788582850336",
    "numPaginas": 192,
    "editora": null,
    "ano": 2016,
    "autores": [
      "Jos\u00e9 de Alencar"
    ],
    "tags": [
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 47.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/iracema-2/",
    "titulo": "Iracema"
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/iracema/",
    "titulo": "Iracema",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788502059641",
    "numPaginas": 136,
    "editora": "SARAIVA (CLASSICA)",
    "ano": null,
    "autores": [
      "Jos\u00e9 de Alencar"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o Juvenil / Geral",
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 52.4
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/isso-e-marketing-para-ser-visto-e-preciso-aprender-a-enxergar/",
    "titulo": "Isso \u00e9 marketing: Para ser visto \u00e9 preciso aprender a enxergar",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788550807645",
    "numPaginas": 288,
    "editora": "EDITORA ALTA BOOKS",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "SETH GODIN"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 71.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/isto-nao-e-um-diario/",
    "titulo": "Isto n\u00e3o \u00e9 um di\u00e1rio",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788537808863",
    "numPaginas": 256,
    "editora": "ZAHAR",
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Zygmunt Bauman"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/it-a-coisa/",
    "titulo": "It: A coisa",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788560280940",
    "numPaginas": 1104,
    "editora": "SUMA",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Stephen King"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Suspense e Terror"
    ],
    "preco": 114.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ja-sei-ler/",
    "titulo": "J\u00e1 sei ler!",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788566675061",
    "numPaginas": 24,
    "editora": "CANGURU EDITORA",
    "ano": 2013,
    "autores": [
      "VERA LUCIA DIAS"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/jardim-secreto/",
    "titulo": "Jardim secreto",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788543101637",
    "numPaginas": 96,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2014,
    "autores": [
      "Johanna Basford"
    ],
    "tags": [
      "Jogos e Atividades / Geral",
      "Livro de colorir"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/jesus-o-homem-mais-amado-da-historia-jesus-o-homem-mais-amado-da-historia-livro-1/",
    "titulo": "Jesus, o homem mais amado da hist\u00f3ria (Jesus, o homem mais amado da hist\u00f3ria \u2013 Livro 1)",
    "edicao": 2021,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555642230",
    "numPaginas": 288,
    "editora": null,
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Rodrigo Alvarez"
    ],
    "tags": [
      "Religioso"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/jesus-o-maior-psicologo-que-ja-existiu/",
    "titulo": "Jesus, o maior psic\u00f3logo que j\u00e1 existiu",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555640861",
    "numPaginas": 224,
    "editora": "SEXTANTE",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "Mark W. Baker"
    ],
    "tags": [
      "Psicologia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/jogando-por-pizza/",
    "titulo": "Jogando por pizza",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532522771",
    "numPaginas": 292,
    "editora": "ROCCO",
    "ano": 2007,
    "autores": [
      "John Grisham"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Suspense",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 24.5
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/jorge-amado-uma-biografia/",
    "titulo": "Jorge Amado: uma biografia",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788588808485",
    "numPaginas": 640,
    "editora": "TODAVIA EDITORA S/A",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Joselia Aguiar"
    ],
    "tags": [
      "Biografia e Autobiografia / Geral",
      "Biografia",
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 99.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/juju-e-a-arvore-da-amizade/",
    "titulo": "Juju e a \u00e1rvore da amizade",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788574126258",
    "numPaginas": 40,
    "editora": "BRINQUE BOOK",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "FABIO QUINTEIRO"
    ],
    "tags": [
      "Literatura Infanto \u2013 Juvenil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 57.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/juntos-somos-melhores-2/",
    "titulo": "JUNTOS SOMOS MELHORES",
    "edicao": 2,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788538300625",
    "numPaginas": 174,
    "editora": "EDITORA VIDA",
    "ano": 2008,
    "autores": [
      "WARREN RICK"
    ],
    "tags": [
      "Religi\u00e3o / Geral",
      "Religioso"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/justica-a-qualquer-preco/",
    "titulo": "Justi\u00e7a a qualquer pre\u00e7o",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788580418910",
    "numPaginas": 336,
    "editora": "ARQUEIRO",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "John Grisham"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 59.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/kim-jiyoung-nascida-em-1982/",
    "titulo": "Kim Jiyoung , Nascida Em 1982",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555604924",
    "numPaginas": 176,
    "editora": "INTRINSECA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Cho Nam-Joo"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Literatura estrangeira"
    ],
    "preco": 39.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/kit-de-pintura-do-pequeno-artista-amarelo/",
    "titulo": "Kit De Pintura Do Pequeno Artista: Amarelo",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788533100244",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "BRASILEITURA",
    "ano": 2020,
    "autores": [
      "BRIJBASI"
    ],
    "tags": [
      "Jogos e Passatempos",
      "Livro de colorir",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 19.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/kit-de-pintura-do-pequeno-artista-animais/",
    "titulo": "Kit de Pintura do Pequeno Artista: Animais",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556173139",
    "numPaginas": 80,
    "editora": "BRASILEITURA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "BRIJBASI ART PRESS LTD"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro de colorir",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 19.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/kit-de-pintura-do-pequeno-artista-dinossauros/",
    "titulo": "Kit de Pintura do Pequeno Artista: Dinossauros",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556173146",
    "numPaginas": 80,
    "editora": "BRASILEITURA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "BRIJBASI ART PRESS LTD"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro de colorir",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 19.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/kit-de-pintura-do-pequeno-artista-mandalas/",
    "titulo": "Kit de Pintura do Pequeno Artista: Mandalas",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556173177",
    "numPaginas": 80,
    "editora": "BRASILEITURA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "BRIJBASI ART PRESS LTD"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro de colorir",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 19.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/kit-de-pintura-do-pequeno-artista-unicornios/",
    "titulo": "Kit de Pintura do Pequeno Artista: Unic\u00f3rnios",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786556173191",
    "numPaginas": 80,
    "editora": "BRASILEITURA",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "BRIJBASI ART PRESS LTD"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro de colorir",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 19.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/lancheira-saudavel/",
    "titulo": "Lancheira Saud\u00e1vel",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788582465165",
    "numPaginas": 128,
    "editora": "ALTO ASTRAL",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Tatiana De Vuono"
    ],
    "tags": [
      "Gastronomia e Culin\u00e1ria / Geral",
      "Culin\u00e1ria e Sa\u00fade"
    ],
    "preco": 44.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/lanterna-procure-e-encontre-animais/",
    "titulo": "Lanterna \u2013 Procure e encontre! Animais",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555072433",
    "numPaginas": 16,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Lydia Halliday"
    ],
    "tags": [
      "N\u00e3o Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/lanterna-procure-e-encontre-dinossauros/",
    "titulo": "Lanterna \u2013 Procure e encontre! Dinossauros",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555072457",
    "numPaginas": 16,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Kit Elliot"
    ],
    "tags": [
      "N\u00e3o Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/lanterna-procure-e-encontre-insetos/",
    "titulo": "Lanterna \u2013 Procure e encontre! Insetos",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555072440",
    "numPaginas": 16,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Lydia Halliday"
    ],
    "tags": [
      "N\u00e3o Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/lanterna-procure-e-encontre-tubaroes/",
    "titulo": "Lanterna \u2013 Procure e encontre! Tubar\u00f5es",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555072464",
    "numPaginas": 16,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2023,
    "autores": [
      "Kit Elliot"
    ],
    "tags": [
      "N\u00e3o Fic\u00e7\u00e3o Infantil / Geral",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 69.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/larousse-dos-oleos-essenciais-guia-completo-da-aromaterapia-para-a-saude-e-o-bem-estar/",
    "titulo": "Larousse dos \u00f3leos essenciais: Guia completo da aromaterapia para a sa\u00fade e o bem-estar",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786586049343",
    "numPaginas": 352,
    "editora": "ALA\u00daDE",
    "ano": 2021,
    "autores": [
      "Thierry Folliard"
    ],
    "tags": [
      "Sa\u00fade e Boa Forma / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 135.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/leitura-de-verao/",
    "titulo": "Leitura de ver\u00e3o",
    "edicao": 3,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786559240630",
    "numPaginas": 364,
    "editora": "VERUS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "Emily Henry"
    ],
    "tags": [
      "Fic\u00e7\u00e3o / Geral",
      "Romance"
    ],
    "preco": 54.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/leny-e-o-informante/",
    "titulo": "Leny e o Informante",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9789893737682",
    "numPaginas": 436,
    "editora": "Astrol\u00e1bio",
    "ano": null,
    "autores": [
      "ERLY TEIXEIRA"
    ],
    "tags": [
      "Literatura brasileira"
    ],
    "preco": 78.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ler-brincar-estrepulias-na-fazenda/",
    "titulo": "Ler & Brincar: Estrepulias Na Fazenda",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555070835",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "MAMMOTH WORLD"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/ler-brincar-o-plano-de-resgate/",
    "titulo": "Ler & Brincar: o Plano De Resgate",
    "edicao": null,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786555070842",
    "numPaginas": 10,
    "editora": "HAPPY BOOKS",
    "ano": 2022,
    "autores": [
      "MAMMOTH WORLD"
    ],
    "tags": [
      "Infantil",
      "Livro infantil"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/letras-bonitas-descubra-a-arte-de-desenhar-palavras-2/",
    "titulo": "Letras Bonitas: Descubra a arte de desenhar palavras",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9786588280652",
    "numPaginas": 166,
    "editora": "OLHARES",
    "ano": 2023,
    "autores": [],
    "tags": [
      "L\u00edngua, Comunica\u00e7\u00e3o e Disciplinas Relacionadas / Geral"
    ],
    "preco": 120.0
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/leve-sua-mensagem-para-o-mundo/",
    "titulo": "Leve sua mensagem para o mundo",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788593156533",
    "numPaginas": 248,
    "editora": "BUZZ EDITORA",
    "ano": 2018,
    "autores": [
      "Rodrigo Cardoso"
    ],
    "tags": [
      "Neg\u00f3cios e Economia / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/liberdade-felicidade-e-foda-se/",
    "titulo": "Liberdade, felicidade e foda-se!",
    "edicao": 1,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788542215830",
    "numPaginas": 160,
    "editora": "PLANETA",
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Mirian Goldenberg"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias Sociais / Geral",
      "Livro adulto"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/liberte-o-poder-do-seu-subconsciente/",
    "titulo": "Liberte o poder do seu subconsciente",
    "edicao": 12,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788576847649",
    "numPaginas": 210,
    "editora": "BEST SELLER",
    "ano": 2017,
    "autores": [
      "Joseph Murphy"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda / Geral",
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 49.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/libertem-a-mulher-forte-o-amor-da-mae-abencoada-pela-alma-selvagem/",
    "titulo": "Libertem a mulher forte: O amor da m\u00e3e aben\u00e7oada pela alma selvagem",
    "edicao": 2012,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788532527721",
    "numPaginas": 408,
    "editora": null,
    "ano": 2012,
    "autores": [
      "Clarissa Pinkola Estes"
    ],
    "tags": [
      "Ci\u00eancias sociais"
    ],
    "preco": 119.9
  },
  {
    "url": "https://www.papelarianobel.com.br/produto/lideres-se-servem-por-ultimo-como-construir-equipes-seguras-e-confiantes/",
    "titulo": "L\u00edderes se servem por \u00faltimo: Como construir equipes seguras e confiantes",
    "edicao": 2019,
    "serie": {
      "nome": null,
      "numero": null
    },
    "isbn": "9788550807812",
    "numPaginas": 320,
    "editora": null,
    "ano": 2019,
    "autores": [
      "Simon Sinek"
    ],
    "tags": [
      "Autoajuda"
    ],
    "preco": 64.0
  }
]